msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Zenphoto\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-01-29 19:04+0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Fatman <fatman.lee@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-Basepath: C:\\Documents and Settings\\Fatman\\My Documents\\DEV\\\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: HONG KONG\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: zenphoto\n"

#: zenphoto/rss-comments.php:42
msgid "latest comments"
msgstr "最新留言"

#: zenphoto/rss-comments.php:64
msgid "by"
msgstr "由"

#: zenphoto/themes/default/404.php:6
#: zenphoto/themes/default/404.php:18
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/404.php:8
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/404.php:36
msgid "Object not found"
msgstr "物件不存在"

#: zenphoto/themes/default/404.php:17
#: zenphoto/themes/default/archive.php:19
msgid "Gallery Index"
msgstr "相館索引"

#: zenphoto/themes/default/404.php:24
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/404.php:47
msgid "The Zenphoto object you are requesting cannot be found."
msgstr "你要求的Zenphoto的物件不存在."

#: zenphoto/themes/default/404.php:26
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/404.php:49
#, php-format
msgid "Album: %s"
msgstr "相簿: %s"

#: zenphoto/themes/default/404.php:29
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/404.php:52
#, php-format
msgid "Image: %s"
msgstr "相片: %s"

#: zenphoto/themes/default/404.php:32
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/404.php:55
#, php-format
msgid "Page: %s"
msgstr "頁: %s"

#: zenphoto/themes/default/album.php:16
#: zenphoto/themes/default/image.php:36
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/404.php:35
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/album.php:142
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/archive.php:38
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/contact.php:85
msgid "Albums Index"
msgstr "相簿索引"

#: zenphoto/themes/default/album.php:28
#: zenphoto/themes/default/album.php:31
#: zenphoto/themes/default/index.php:26
#: zenphoto/themes/default/index.php:29
#: zenphoto/themes/default/search.php:43
#: zenphoto/themes/default/search.php:46
msgid "View album:"
msgstr "觀看相簿:"

#: zenphoto/themes/default/album.php:49
#: zenphoto/themes/default/image.php:31
#: zenphoto/themes/default/index.php:38
#: zenphoto/themes/default/search.php:72
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/album.php:103
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/album.php:107
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/album.php:334
msgid "prev"
msgstr "上一頁"

#: zenphoto/themes/default/album.php:49
#: zenphoto/themes/default/image.php:33
#: zenphoto/themes/default/index.php:38
#: zenphoto/themes/default/search.php:72
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/album.php:115
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/album.php:119
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/album.php:334
msgid "next"
msgstr "下一頁"

#: zenphoto/themes/default/album.php:50
#: zenphoto/themes/default/image.php:69
msgid "<strong>Tags:</strong>"
msgstr "<strong>標籤:</strong>"

#: zenphoto/themes/default/album.php:53
#: zenphoto/themes/default/image.php:62
#: zenphoto/themes/default/search.php:65
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/album.php:232
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/album.php:271
msgid "View Slideshow"
msgstr "播放幻燈片"

#: zenphoto/themes/default/album.php:58
msgid "Album RSS"
msgstr "相簿 RSS"

#: zenphoto/themes/default/album.php:58
#: zenphoto/themes/default/archive.php:6
#: zenphoto/themes/default/archive.php:20
#: zenphoto/themes/default/image.php:147
#: zenphoto/themes/default/index.php:44
#: zenphoto/themes/default/search.php:79
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/archive.php:38
msgid "Archive View"
msgstr "記錄模式顯示"

#: zenphoto/themes/default/archive.php:8
#: zenphoto/themes/default/image.php:20
#: zenphoto/themes/default/index.php:8
#: zenphoto/themes/default/search.php:8
#: zenphoto/themes/default/search.php:79
msgid "Gallery RSS"
msgstr "相館 RSS"

#: zenphoto/themes/default/archive.php:28
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/archive.php:60
msgid "Popular Tags"
msgstr "常見標籤"

#: zenphoto/themes/default/image.php:31
msgid "Previous Image"
msgstr "上一張"

#: zenphoto/themes/default/image.php:33
msgid "Next Image"
msgstr "下一張"

#: zenphoto/themes/default/image.php:65
msgid "Image Info"
msgstr "相片資料"

#: zenphoto/themes/default/image.php:80
#, php-format
msgid "Comments (%u)"
msgstr "留言 (%u)"

#: zenphoto/themes/default/image.php:91
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: zenphoto/themes/default/image.php:99
msgid "Add a comment:"
msgstr "加入留言:"

#: zenphoto/themes/default/image.php:109
msgid "Name:"
msgstr "名稱:"

#: zenphoto/themes/default/image.php:110
msgid "don't publish"
msgstr "不發表"

#: zenphoto/themes/default/image.php:116
msgid "E-Mail:"
msgstr "電郵:"

#: zenphoto/themes/default/image.php:121
msgid "Site:"
msgstr "網站:"

#: zenphoto/themes/default/image.php:127
msgid "Enter Captcha:"
msgstr "輸入Captcha:"

#: zenphoto/themes/default/image.php:133
msgid "Private (don't publish)"
msgstr "私人 (不發表)"

#: zenphoto/themes/default/image.php:137
msgid "Add Comment"
msgstr "加入留言"

#: zenphoto/themes/default/image.php:141
msgid "Comments are closed."
msgstr "留言功能關閉."

#: zenphoto/themes/default/image.php:142
msgid "Subscribe to comments"
msgstr "訂閱留言"

#: zenphoto/themes/default/search.php:6
#: zenphoto/themes/default/search.php:24
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: zenphoto/themes/default/search.php:35
#, php-format
msgid "Total matches for <em>%1$s</em>: %2$u"
msgstr "符合 <em>%1$s</em> 總共有: %2$u"

#: zenphoto/themes/default/search.php:48
msgid "Date:"
msgstr "日期:"

#: zenphoto/themes/default/search.php:69
msgid "Sorry, no image matches. Try refining your search."
msgstr "對不起, 沒有匹配結果.  請再以不同條件搜尋."

#: zenphoto/themes/default/themeoptions.php:37
msgid "Allow comments"
msgstr "容許留言"

#: zenphoto/themes/default/themeoptions.php:37
msgid "Check to enable comment section."
msgstr "剔選以使用留言."

#: zenphoto/themes/default/themeoptions.php:38
msgid "Allow search"
msgstr "容許搜尋"

#: zenphoto/themes/default/themeoptions.php:38
msgid "Check to enable search form."
msgstr "剔選以使用搜尋."

#: zenphoto/themes/default/themeoptions.php:39
msgid "Theme colors"
msgstr "佈景主題顏色"

#: zenphoto/themes/default/themeoptions.php:39
msgid "Select the colors of the theme"
msgstr "選擇佈景主題顏色."

#: zenphoto/themes/default/theme_description.php:4
msgid "<a href=\"http://www.noscope.com\" target=\"_blank\">Joen Asmussen</a> and <a href=\"http://www.levibuzolic.com\" target=\"_blank\">Levi Buzolic</a>"
msgstr "<a href=\"http://www.noscope.com\" target=\"_blank\">Joen Asmussen</a> 和 <a href=\"http://www.levibuzolic.com\" target=\"_blank\">Levi Buzolic</a>"

#: zenphoto/themes/default/theme_description.php:7
msgid "The default theme in 4 distinct flavors. After choosing this theme you can pick the theme color by going to the Admin Options tab and changing the <em>Theme colors</em> option."
msgstr "預設佈景主題有四種不同韻味.  選擇這主題後你可以在管理選項欄中的<em>佈景主題顏色</em>選取不同的主題顏色."

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/404.php:31
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/album.php:138
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/archive.php:34
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/contact.php:81
msgid "Main Index"
msgstr "主索引"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/404.php:31
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/album.php:138
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/archive.php:34
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/contact.php:81
msgid "Home"
msgstr "主頁"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/album.php:188
msgid "Google Map"
msgstr "Google地圖"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/album.php:289
msgid "For the best viewing experience"
msgstr "為着最好的觀看體驗"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/album.php:289
msgid "Get Adobe Flash."
msgstr "下載Adobe Flash."

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/album.php:298
msgid "View Gallery Without Flash"
msgstr "不以Flash觀看相簿"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/album.php:323
msgid "Album is empty"
msgstr "沒有照片"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/album.php:375
msgid "Open In New Window"
msgstr "在新視窗開啓"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/archive.php:10
msgid "Archive"
msgstr "記錄模式"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/archive.php:59
msgid "Images By Date"
msgstr "根據日期"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/contact.php:53
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/contact.php:88
msgid "Contact"
msgstr "聯絡"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/contact.php:98
msgid "Please use the form below to contact us."
msgstr "請用以下表格以聯絡我們."

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/contact.php:131
msgid "Open in a new window"
msgstr "在新視窗中開啓"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/customfunctions.php:21
msgid "There were no images from which to select the random heading."
msgstr "沒有相片可以選擇作為隨機標題."

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/customfunctions.php:40
msgid "Random picture..."
msgstr "隨機相片..."

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/customfunctions.php:66
#, php-format
msgid "%u albums(s)"
msgstr "%u 相簿"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/customfunctions.php:72
#, php-format
msgid "%u images(s)"
msgstr "%u 相片"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/customfunctions.php:98
#, php-format
msgid "Album %1$u of %2$u"
msgstr "相簿 %2$u 之 %1$u "

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/customfunctions.php:100
#, php-format
msgid "Photo %1$u of %2$u"
msgstr "相片 %2$u 之 %1$u "

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/customfunctions.php:104
#, php-format
msgid "Albums %1$u-%2$u of %3$u"
msgstr "Albums %3$u 之 %1$u-%2$u"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/customfunctions.php:106
#, php-format
msgid "Photos %1$u-%2$u of %3$u"
msgstr "相片 %3$u 之 %1$u-%2$u "

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/customfunctions.php:128
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/customfunctions.php:133
#, php-format
msgid "Effervescence %s"
msgstr "Effervescence %s"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/customfunctions.php:130
#, php-format
msgid "Effervescence %s (not found)"
msgstr "Effervescence %s (不存在)"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/customfunctions.php:136
#, php-format
msgid "Effervescence %1$s %2$s"
msgstr "Effervescence %1$s %2$s"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/customfunctions.php:138
#, php-format
msgid "Effervescence %1$s %2$s (not found)"
msgstr "Effervescence %1$s %2$s (不存在)"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/customfunctions.php:167
msgid "The album is password protected."
msgstr "這相簿受密碼保護."

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/customfunctions.php:170
msgid "The album is not published."
msgstr "相簿未發表."

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/customfunctions.php:172
#, php-format
msgid "View the Album: %s"
msgstr "觀看相簿: %s"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/customfunctions.php:178
msgid "The image is marked not visible."
msgstr "相片標示為不可見."

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/customfunctions.php:182
#, php-format
msgid "View the image: %s"
msgstr "觀看相片: %s"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/customfunctions.php:196
#, php-format
msgid "1 hit on this %s"
msgstr "在%s有1次觀看"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/customfunctions.php:198
#, php-format
msgid "%1$u hits on this %2$s"
msgstr "在%2$s有 %1$u 次觀看"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/customfunctions.php:204
#, php-format
msgid "Albums: %u"
msgstr "相簿: %u"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/customfunctions.php:205
#, php-format
msgid "Subalbums: %u"
msgstr "子相簿: %u"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/customfunctions.php:207
#, php-format
msgid "Images: %u"
msgstr "相片: %u"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/customfunctions.php:211
#, php-format
msgid "Comments: %u"
msgstr "留言: %u"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/customfunctions.php:223
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/footer.php:10
msgid "Contact us"
msgstr "聯絡我們"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/customfunctions.php:224
msgid "Register for this site"
msgstr "登記為用戶"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/image.php:96
msgid "image details from exif"
msgstr "相片EXIF"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/image.php:133
msgid "<h3>No Comments</h3>"
msgstr "<h3>無留言</h3>"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/image.php:136
msgid "<h3>1 Comment</h3>"
msgstr "<h3>一個留言</h3>"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/image.php:139
#, php-format
msgid "<h3>%u Comments</h3>"
msgstr "<h3>%u 留言</h3>"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/image.php:164
msgid "Leave a Reply"
msgstr "回覆"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/image.php:170
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/image.php:172
msgid "Email"
msgstr "電郵"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/image.php:173
msgid "Website"
msgstr "網站"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/image.php:174
msgid "Enter Captcha"
msgstr "輸入Captcha"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/image.php:177
msgid "Submit"
msgstr "送出"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/image.php:183
msgid "Closed for comments."
msgstr "留言功能關閉."

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/indexpage.php:10
msgid "zenphoto gallery"
msgstr "zenphoto 相館"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/indexpage.php:49
msgid "Picture of the day"
msgstr "每天精選"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/indexpage.php:53
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/indexpage.php:58
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/sidebar.php:14
msgid "Visit the photo gallery"
msgstr "觀看你的相館"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/indexpage.php:82
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/news.php:70
#, php-format
msgid "Comments: %d"
msgstr "留言: %d"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/indexpage.php:92
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/news.php:79
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/news.php:165
msgid "Categories: "
msgstr "類別:"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/indexpage.php:104
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/news.php:177
msgid "next &raquo;"
msgstr "下一頁 &raquo;"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/indexpage.php:104
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/news.php:177
msgid "&laquo; prev"
msgstr "&laquo; 上一頁"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/news.php:39
msgid "News"
msgstr "新聞"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/news.php:39
msgid "Category"
msgstr "Categories"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/news.php:90
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/pages.php:64
msgid "Comments"
msgstr "留言"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/news.php:94
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/pages.php:68
msgid "says:"
msgstr "說:"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/news.php:160
msgid "Comments:"
msgstr "留言:"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/news.php:163
msgid "Album:"
msgstr "相簿:"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/request.php:53
#: zenphoto/themes/effervescence_plus/request.php:88
msgid "Register"
msgstr "登記"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/search.php:193
msgid "get Adobe Flash."
msgstr "下載 Adobe Flash."

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/search.php:229
msgid "Enter your search criteria."
msgstr "輸入搜尋條件."

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/search.php:231
#, php-format
msgid "Sorry, no matches for <em>%s</em>. Try refining your search."
msgstr "對不起, 沒有符合 <em>%s</em> 結果.  請再以不同條件搜尋."

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/search.php:259
msgid "Simpleviewer requires <em>mod_rewrite</em> to be set. Simpleviewer is disabled."
msgstr "Simpleviewer 須要<em>mod_rewrite</em> 開啓.  Simpleviewer不會啓動."

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/sidebar.php:6
msgid "News articles"
msgstr "新聞文章"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/sidebar.php:12
msgid "Gallery"
msgstr "相館"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/sidebar.php:19
msgid "Pages"
msgstr "頁"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/sidebar.php:29
msgid "Gallery And News"
msgstr "相館和新聞"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/sidebar.php:31
msgid "Gallery and News"
msgstr "相館和新聞"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/sidebar.php:38
msgid "RSS"
msgstr "RSS"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/themeoptions.php:48
msgid "Theme logo"
msgstr "佈景主題標誌"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/themeoptions.php:48
msgid "The text for the theme logo"
msgstr "佈景主題標誌文字"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/themeoptions.php:50
msgid "Watermark head image"
msgstr "標題圖像水印"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/themeoptions.php:50
msgid "Check to place a watermark on the heading image. (Image watermarking must be set.)"
msgstr "剔選以在標題圖像加入水印. (圖像水印功能必須開啓.)"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/themeoptions.php:52
msgid "Slideshow"
msgstr "幻燈片播放"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/themeoptions.php:52
msgid "Check to enable slideshow for the <em>Smoothgallery</em> personality."
msgstr "剔選以使<em>Smoothgallery</em>個性可以使用幻燈片."

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/themeoptions.php:53
msgid "Graphic logo"
msgstr "圖形標誌"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/themeoptions.php:53
msgid "Select a logo (PNG files in the images folder) or leave empty for text logo."
msgstr "選取標誌 (在images資料夾中的PNG檔案) 或留空表示標誌以文字顯示."

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/themeoptions.php:54
msgid "Theme personality"
msgstr "佈景主題個性"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/themeoptions.php:54
msgid "Image page"
msgstr "相片頁"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/themeoptions.php:54
msgid "Simpleviewer"
msgstr "Simpleviewer"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/themeoptions.php:54
msgid "Slimbox"
msgstr "Slimbox"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/themeoptions.php:54
msgid "Smoothgallery"
msgstr "Smoothgallery"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/themeoptions.php:55
msgid "Select the theme personality"
msgstr "選取佈景主題個性"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/theme_description.php:4
msgid "<a href=\"http://sblog.angoulvant.net/\">Stephane Angoulvant</a> with modifications by <a href=\"http://stephen.sbillard.org/\">Stephen Billard</a>"
msgstr "<a href=\"http://sblog.angoulvant.net/\">Stephane Angoulvant</a> 由 <a href=\"http://stephen.sbillard.org/\">Stephen Billard</a> 改寫"

#: zenphoto/themes/effervescence_plus/theme_description.php:7
msgid "Based on Effervescence 1.1 with multiple personalities (slimbox, simpleviewer and smoothgallery) added. Select different color schemes and personalities from the Admin Options tab."
msgstr "基於Effervescence 1.1並加入數個個性.  在管理選項欄中選取不同的主題顏色及個性."

#: zenphoto/themes/example/404.php:18
msgid "The Zenphoto object you are requesting cannot be found,"
msgstr "你要求的Zenphoto的物件不存在."

#: zenphoto/themes/example/album.php:22
msgid "Prev Album"
msgstr "上一個相簿"

#: zenphoto/themes/example/album.php:22
msgid "Next Album"
msgstr "下一個相簿"

#: zenphoto/themes/example/album.php:91
msgid "No comments"
msgstr "無留言"

#: zenphoto/themes/example/album.php:94
msgid "<strong>One</strong> comment"
msgstr "<strong>一個</strong> 留言"

#: zenphoto/themes/example/album.php:97
#, php-format
msgid "<strong>%u</strong> comments on this album:"
msgstr "<strong>%u</strong> 在這相簿的留言"

#: zenphoto/themes/example/album.php:130
msgid "E-Mail (won't be public):"
msgstr "電郵 (不會公開顯示):"

#: zenphoto/themes/example/album.php:132
msgid "Enter"
msgstr "輸入"

#: zenphoto/themes/example/album.php:156
#, php-format
msgid "%u seconds"
msgstr "%u 秒"

#: zenphoto/themes/example/image.php:37
msgid "Original Size:"
msgstr "原尺寸:"

#: zenphoto/themes/example/themeoptions.php:16
msgid "The flv_playlist plugin is not enabled. It must be enabled for this option to have effect."
msgstr "flv播放列表外掛未啓動.  它必須啓動以使本選項以生效."

#: zenphoto/themes/example/themeoptions.php:21
msgid "The flvplayer plugin is not enabled. It must be enabled for this option to have effect."
msgstr "flv播放器外掛未啓動.  它必須啓動以使本選項以生效."

#: zenphoto/themes/example/themeoptions.php:26
msgid "Use flv playlist"
msgstr "使用FLV播放器"

#: zenphoto/themes/example/themeoptions.php:26
msgid "Check and the theme will use the flv_playlist plugin in place of the next_image loop."
msgstr "檢查佈景主題會使用flv播放列表外掛在next_image迴圈."

#: zenphoto/themes/example/themeoptions.php:27
msgid "flv playlist option"
msgstr "flv 播放器選項"

#: zenphoto/themes/example/themeoptions.php:28
msgid "Players"
msgstr "播放器"

#: zenphoto/themes/example/themeoptions.php:28
msgid "Playlist"
msgstr "播放列表"

#: zenphoto/themes/example/themeoptions.php:29
msgid "Select the option for the <em>flv_playlist()</em> function."
msgstr "選擇<em>flv播放列表</em>功能."

#: zenphoto/themes/example/theme_description.php:7
msgid "This theme was designed to show off many of ZenPhoto's features. It includes many template tags and doesn't look half bad. Also a great example if you want to make your own theme or integrate ZenPhoto into a blog."
msgstr "本佈景主題是設計用以表現ZenPhoto不同的功能.  它包含很多模板標籤並看來並非如此半壞.  若你想設計佈景主題或整合到blog中, 這是一個好的實例."

#: zenphoto/themes/stopdesign/album.php:48
#: zenphoto/themes/stopdesign/gallery.php:45
#: zenphoto/themes/stopdesign/index.php:46
#: zenphoto/themes/stopdesign/search.php:49
#, php-format
msgid "1 photo"
msgstr "1 張相片"

#: zenphoto/themes/stopdesign/album.php:50
#: zenphoto/themes/stopdesign/gallery.php:47
#: zenphoto/themes/stopdesign/index.php:48
#: zenphoto/themes/stopdesign/search.php:51
#, php-format
msgid "%u photos"
msgstr "%u 張相片"

#: zenphoto/themes/stopdesign/album.php:52
#: zenphoto/themes/stopdesign/gallery.php:49
#: zenphoto/themes/stopdesign/index.php:50
#: zenphoto/themes/stopdesign/search.php:53
#, php-format
msgid "1 album,&nbsp;1 photo"
msgstr "1 個相簿,&nbsp;1 張相片"

#: zenphoto/themes/stopdesign/album.php:54
#: zenphoto/themes/stopdesign/gallery.php:51
#: zenphoto/themes/stopdesign/index.php:52
#, php-format
msgid "%u album,&nbsp;1 photo"
msgstr "%u 個相簿,&nbsp;1 張相片"

#: zenphoto/themes/stopdesign/album.php:56
#: zenphoto/themes/stopdesign/gallery.php:53
#: zenphoto/themes/stopdesign/index.php:54
#, php-format
msgid "%1$u album,&nbsp;%2$u photos"
msgstr "%1$u 個相簿,&nbsp;%2$u 張相片"

#: zenphoto/themes/stopdesign/album.php:58
#: zenphoto/themes/stopdesign/gallery.php:55
#: zenphoto/themes/stopdesign/index.php:56
#: zenphoto/themes/stopdesign/search.php:59
#, php-format
msgid "1 album"
msgstr "1 個相簿"

#: zenphoto/themes/stopdesign/album.php:60
#: zenphoto/themes/stopdesign/gallery.php:57
#: zenphoto/themes/stopdesign/index.php:58
#, php-format
msgid "%u album"
msgstr "%u 個相簿"

#: zenphoto/themes/stopdesign/album.php:62
#: zenphoto/themes/stopdesign/gallery.php:59
#: zenphoto/themes/stopdesign/index.php:60
#: zenphoto/themes/stopdesign/search.php:63
#, php-format
msgid "1 album,&nbsp;%u photos"
msgstr "1 個相簿,&nbsp;%u 張相片"

#: zenphoto/themes/stopdesign/album.php:86
#: zenphoto/themes/stopdesign/album.php:113
#: zenphoto/themes/stopdesign/search.php:86
#: zenphoto/themes/stopdesign/search.php:115
msgid "Next page"
msgstr "下一頁"

#: zenphoto/themes/stopdesign/album.php:121
msgid "Album RSS feed"
msgstr "相簿RSS feed"

#: zenphoto/themes/stopdesign/album.php:127
#, php-format
msgid "photos %1$u-%2$u of %3$u"
msgstr "相片 %3$u 之 %1$u-%2$u "

#: zenphoto/themes/stopdesign/album.php:133
#: zenphoto/themes/stopdesign/gallery.php:81
#: zenphoto/themes/stopdesign/search.php:137
msgid "prev page"
msgstr "上一頁"

#: zenphoto/themes/stopdesign/album.php:136
#: zenphoto/themes/stopdesign/gallery.php:84
#: zenphoto/themes/stopdesign/search.php:141
msgid "next page"
msgstr "下一頁"

#: zenphoto/themes/stopdesign/gallery.php:29
msgid "All galleries"
msgstr "所有相簿"

#: zenphoto/themes/stopdesign/gallery.php:92
msgid "Gallery Feeds"
msgstr "相館Feeds"

#: zenphoto/themes/stopdesign/gallery.php:94
#: zenphoto/themes/stopdesign/index.php:162
msgid "Photos"
msgstr "相片"

#: zenphoto/themes/stopdesign/gallery.php:105
#: zenphoto/themes/stopdesign/index.php:80
msgid "Gallery Archive"
msgstr "相館記錄"

#: zenphoto/themes/stopdesign/gallery.php:111
msgid "<a href=\"http://stopdesign.com/templates/photos/\">Photo Templates</a> from Stopdesign"
msgstr "<a href=\"http://stopdesign.com/templates/photos/\">Photo Templates</a> 來自 Stopdesign"

#: zenphoto/themes/stopdesign/image.php:62
#, php-format
msgid "%1$u of %2$u photos"
msgstr "相片 %2$u之%1$u "

#: zenphoto/themes/stopdesign/image.php:68
msgid "image details"
msgstr "相片資料"

#: zenphoto/themes/stopdesign/image.php:72
msgid "Full Size"
msgstr "原尺寸"

#: zenphoto/themes/stopdesign/image.php:85
msgid "SHOW"
msgstr "顯示"

#: zenphoto/themes/stopdesign/image.php:86
msgid "HIDE"
msgstr "隱藏"

#: zenphoto/themes/stopdesign/image.php:88
msgid "No comments yet"
msgstr "沒有留言"

#: zenphoto/themes/stopdesign/image.php:89
msgid "1 comment so far"
msgstr "1個留言到現在"

#: zenphoto/themes/stopdesign/image.php:90
#, php-format
msgid "%u comments so far"
msgstr "到現在有 %u 個留言"

#: zenphoto/themes/stopdesign/image.php:104
#, php-format
msgid "Link to Comment %u"
msgstr "連結到留言 %u"

#: zenphoto/themes/stopdesign/image.php:105
#, php-format
msgid "%s wrote:"
msgstr "%s 寫:"

#: zenphoto/themes/stopdesign/image.php:113
msgid "Comments are closed"
msgstr "留言功能關閉"

#: zenphoto/themes/stopdesign/image.php:122
msgid "Add a comment"
msgstr "加入留言"

#: zenphoto/themes/stopdesign/image.php:135
msgid "(not displayed)"
msgstr "(不可見)"

#: zenphoto/themes/stopdesign/image.php:138
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: zenphoto/themes/stopdesign/image.php:143
msgid "Private comment"
msgstr "私人留言"

#: zenphoto/themes/stopdesign/image.php:147
msgid "Comment"
msgstr "留言"

#: zenphoto/themes/stopdesign/image.php:155
msgid "Avoid clicking &ldquo;Post&rdquo; more than once."
msgstr "請勿按&ldquo;貼出&rdquo; 多於一次."

#: zenphoto/themes/stopdesign/image.php:193
msgid "Previous"
msgstr "下一張"

#: zenphoto/themes/stopdesign/image.php:213
msgid "Next"
msgstr "上一張"

#: zenphoto/themes/stopdesign/image.php:229
#: zenphoto/themes/stopdesign/index.php:185
msgid "<a href=\"http://stopdesign.com/templates/photos/\">Photo Templates</a> from Stopdesign."
msgstr "<a href=\"http://stopdesign.com/templates/photos/\">Photo Templates</a> 來自 Stopdesign."

#: zenphoto/themes/stopdesign/index.php:28
msgid "Recently Updated Galleries"
msgstr "最近更新相簿"

#: zenphoto/themes/stopdesign/index.php:37
#: zenphoto/themes/stopdesign/index.php:38
#: zenphoto/themes/stopdesign/search.php:40
#: zenphoto/themes/stopdesign/search.php:41
#, php-format
msgid "View album: %s"
msgstr "觀看相簿: %s"

#: zenphoto/themes/stopdesign/index.php:95
#: zenphoto/themes/stopdesign/themeoptions.php:17
msgid "Recent images"
msgstr "最新相片"

#: zenphoto/themes/stopdesign/index.php:114
#: zenphoto/themes/stopdesign/index.php:142
msgid "View image:"
msgstr "觀看相片:"

#: zenphoto/themes/stopdesign/index.php:125
#: zenphoto/themes/stopdesign/themeoptions.php:17
msgid "Random images"
msgstr "隨機相片"

#: zenphoto/themes/stopdesign/index.php:154
msgid "Gallery data"
msgstr "相館資料"

#: zenphoto/themes/stopdesign/index.php:157
msgid "Galleries"
msgstr "相簿"

#: zenphoto/themes/stopdesign/search.php:55
#, php-format
msgid "%u albums,&nbsp;1 photo"
msgstr "%u 個相簿,&nbsp;1 張相片"

#: zenphoto/themes/stopdesign/search.php:57
#, php-format
msgid "%1$u albums,&nbsp;%2$u photos"
msgstr "%1$u 個相簿,&nbsp;%2$u 張相片"

#: zenphoto/themes/stopdesign/search.php:61
#, php-format
msgid "%u albums"
msgstr "%u 個相簿"

#: zenphoto/themes/stopdesign/search.php:147
msgid "Sorry, no matches. Try refining your search."
msgstr "對不起, 沒有匹配結果.  請再以不同條件搜尋."

#: zenphoto/themes/stopdesign/themeoptions.php:16
msgid "Mini slide selector"
msgstr "小型幻燈片選項"

#: zenphoto/themes/stopdesign/themeoptions.php:18
msgid "Select what you want for the six special slides."
msgstr "選取六張幻燈片顯示條件."

#: zenphoto/themes/stopdesign/theme_description.php:4
msgid "Ported to zenPhoto by Mark Galeassi and Stephen Billard"
msgstr "由Mark Galeassi和Stephen Billard移稙到zenPhoto"

#: zenphoto/themes/stopdesign/theme_description.php:7
msgid "A theme based on the design from <a href=\"http://stopdesign.com/templates/photos/\">Douglas Bowman</a>. This theme is licensed under the <a href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.5/\">Creative Commons Attribution-NonCommercial-ShareAlike 2.5</a> License."
msgstr "建基於<a href=\"http://stopdesign.com/templates/photos/\">Douglas Bowman</a>的設計.  本佈景主題以<a href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.5/\">Creative Commons Attribution-NonCommercial-ShareAlike 2.5</a>協定授權."

#: zenphoto/zp-core/404.php:10
msgid "Zenphoto Error:</strong> the requested object was not found."
msgstr "Zenphoto 錯誤: </strong> 要求的物件不存在."

#: zenphoto/zp-core/404.php:23
#, php-format
msgid "Return to %s"
msgstr "回到 %s"

#: zenphoto/zp-core/admin-albumsort.php:44
msgid "No album provided to sort."
msgstr "沒有相簿去排序."

#: zenphoto/zp-core/admin-albumsort.php:48
msgid "You do not have rights to sort this album"
msgstr "你沒有權限去排序相簿"

#: zenphoto/zp-core/admin-albumsort.php:67
msgid "back to the album list"
msgstr "回到相簿列表"

#: zenphoto/zp-core/admin-albumsort.php:67
msgid "Back to the list of albums"
msgstr "回到相簿列表"

#: zenphoto/zp-core/admin-albumsort.php:68
msgid "edit album"
msgstr "編輯相簿"

#: zenphoto/zp-core/admin-albumsort.php:68
msgid "Edit Album"
msgstr "編輯相簿"

#: zenphoto/zp-core/admin-albumsort.php:69
msgid "view album"
msgstr "觀看相簿"

#: zenphoto/zp-core/admin-albumsort.php:69
#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:450
msgid "View Album"
msgstr "觀看相簿"

#: zenphoto/zp-core/admin-albumsort.php:74
msgid "Image order saved"
msgstr "相片次序已儲存"

#: zenphoto/zp-core/admin-albumsort.php:81
msgid "Sort the images by dragging them..."
msgstr "拖動相片去改變的次序..."

#: zenphoto/zp-core/admin-cache-images.php:74
#, php-format
msgid "Clearing and refreshing cache for %s"
msgstr "清除及刷新  %s 的快取"

#: zenphoto/zp-core/admin-cache-images.php:76
#, php-format
msgid "Refreshing cache for %s"
msgstr "刷新 %s 的快取"

#: zenphoto/zp-core/admin-cache-images.php:101
#, php-format
msgid "Finished: Total of %u images."
msgstr "完成: 總共 %u 張相片."

#: zenphoto/zp-core/admin-cache-images.php:117
#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:446
#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:925
#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:971
#: zenphoto/zp-core/admin-refresh-metadata.php:85
msgid "Back"
msgstr "回原處"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:104
msgid "edit comment"
msgstr "編輯留言"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:117
msgid "Author:"
msgstr "作者:"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:122
msgid "Web Site:"
msgstr "網站:"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:132
msgid "Date/Time:"
msgstr "日期/時間:"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:137
msgid "IP:"
msgstr "IP:"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:142
msgid "Comment:"
msgstr "留言:"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:148
#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:769
#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:785
#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1168
#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1413
#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1481
#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1702
#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1763
#: zenphoto/zp-core/admin-plugins.php:74
#: zenphoto/zp-core/admin-plugins.php:168
msgid "save"
msgstr "儲存"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:149
#: zenphoto/zp-core/admin-thumbcrop.php:213
msgid "cancel"
msgstr "取消"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:154
msgid "Comment management:"
msgstr "留言管理:"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:157
msgid "Comment is unapproved"
msgstr "留言未經批核"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:158
msgid "Approve"
msgstr "批核"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:159
msgid "Approve this comment"
msgstr "批核這留言"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:162
msgid "Comment is approved"
msgstr "留言已批核"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:163
msgid "Unapprove"
msgstr "不批核"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:164
msgid "Unapprove this comment"
msgstr "不批核這留言"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:169
msgid "Comment is private"
msgstr "私人留言"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:171
msgid "Comment is public"
msgstr "公開留言"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:175
msgid "Comment is anonymous"
msgstr "具名留言"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:177
msgid "Comment is not anonymous"
msgstr "匿名留言"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:186
#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:380
msgid "Are you sure you want to delete this comment?"
msgstr "是否真的肯定要刪除這些留言?"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:187
#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:381
msgid "Delete this comment."
msgstr "刪除這留言"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:188
msgid "Delete this comment"
msgstr "刪除這留言"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:224
msgid "Comments deleted successfully."
msgstr "留言刪除成功."

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:226
msgid "Comment saved successfully."
msgstr "留言儲存成功."

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:230
msgid "You can edit or delete comments on your photos."
msgstr "你可以編輯或刪除相片上的留言."

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:239
msgid "Are you sure you want to delete these comments?"
msgstr "是否真的肯定要刪除這些留言?"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:244
msgid "Album/Image"
msgstr "相簿/相片"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:245
msgid "Author/Link"
msgstr "作者/連結"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:246
msgid "Date/Time"
msgstr "日期/時間"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:249
msgid "View full text"
msgstr "顯示全部文字"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:251
msgid "View truncated"
msgstr "顯示刪節的"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:254
msgid "E&#8209;Mail"
msgstr "E&#8209;Mail"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:255
msgid "IP address"
msgstr "IP地址"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:256
msgid "Private"
msgstr "私人"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:257
msgid "Pending<br />approval"
msgstr "等待中<br />審核"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:259
#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:382
#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:563
#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:1074
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:266
msgid "<strong>database error</strong> "
msgstr "<strong>資料庫錯誤</strong> "

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:299
msgid "[news]"
msgstr "[新聞]"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:313
msgid "[page]"
msgstr "[頁]"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:354
msgid "Anonymous posting"
msgstr "匿名貼"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:361
#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:362
msgid "Reply"
msgstr "回覆"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:367
msgid "Private message"
msgstr "私人留言"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:373
#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:374
msgid "Approve this message"
msgstr "批核這留言"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:377
msgid "Edit this comment."
msgstr "編輯這留言"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:388
msgid "Check All"
msgstr "全選"

#: zenphoto/zp-core/admin-comments.php:394
msgid "Delete Selected Comments"
msgstr "刪除已選留言"

#: zenphoto/zp-core/admin-dynamic-album.php:42
msgid "You do not have edit rights on this album."
msgstr "你沒有權限去編輯相簿."

#: zenphoto/zp-core/admin-dynamic-album.php:73
msgid "zenphoto Create Dynamic Album"
msgstr "zephoto建立動態相簿"

#: zenphoto/zp-core/admin-dynamic-album.php:77
msgid "Failed to save the album file"
msgstr "儲存相簿檔案失敗"

#: zenphoto/zp-core/admin-dynamic-album.php:114
msgid "Album name:"
msgstr "相簿名稱:"

#: zenphoto/zp-core/admin-dynamic-album.php:119
msgid "Create in:"
msgstr "建立在:"

#: zenphoto/zp-core/admin-dynamic-album.php:145
#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1202
msgid "Thumbnail:"
msgstr "縮圖:"

#: zenphoto/zp-core/admin-dynamic-album.php:151
#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1215
msgid "most recent"
msgstr "最近"

#: zenphoto/zp-core/admin-dynamic-album.php:156
#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1222
msgid "randomly selected"
msgstr "隨機選擇"

#: zenphoto/zp-core/admin-dynamic-album.php:180
msgid "Search criteria:"
msgstr "搜尋條件:"

#: zenphoto/zp-core/admin-dynamic-album.php:185
#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1119
msgid "Search fields:"
msgstr "搜尋欄位:"

#: zenphoto/zp-core/admin-dynamic-album.php:206
msgid "Create the album"
msgstr "建立相簿"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:435
msgid "Subalbum order saved"
msgstr "子相簿排列已儲存"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:440
msgid "Hitcounters have been reset"
msgstr "觀看次數已重設"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:445
msgid "Edit Album:"
msgstr "編輯相簿:"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:446
#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:925
msgid "Back to the list of albums (go up one level)"
msgstr "回到相簿列表 (上一層)"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:448
msgid "Sort Album"
msgstr "排序相簿"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:461
msgid "You must supply a  password."
msgstr "必須提供密碼."

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:463
msgid "Your passwords did not match."
msgstr "你的密碼不符."

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:472
msgid "Changes saved"
msgstr "更改已儲存"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:478
msgid "There was an error with a move, copy, or rename operation."
msgstr "移動, 複製, 再命名運作時發生錯誤."

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:486
msgid "Images uploaded"
msgstr "相片已上載"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:491
msgid "Album cache purged"
msgstr "相簿快取已經清除"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:495
#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:510
msgid "Album"
msgstr "相簿"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:496
msgid "Subalbums"
msgstr "子相簿"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:497
msgid "Images"
msgstr "相片"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:532
#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:1035
msgid " descending"
msgstr " 遞減"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:541
#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:1044
#, php-format
msgid "Current sort: <em>%1$s%2$s</em>. "
msgstr "現時的排序: <em>%1$s%2$s</em>. "

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:542
#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:1045
msgid "Drag the albums into the order you wish them displayed."
msgstr "拖動相簿到你想要顯示的次序.  "

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:543
#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:1047
msgid "Select an album to edit its description and data, or"
msgstr "選取一個相簿去編輯描述和資料, 或"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:545
#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:1048
msgid "mass-edit all album data"
msgstr "大量編輯所有相簿資料"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:558
#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:1069
msgid "Has Password"
msgstr "有密碼"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:559
#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:1070
msgid "Published/Unpublished"
msgstr "發表/未發表"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:560
#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:1071
msgid "Cache\tthe album"
msgstr "快取\t本相簿"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:561
#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:1072
msgid "Refresh image metadata"
msgstr "更新相片metadata"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:562
#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:1073
msgid "Reset\thitcounters"
msgstr "重設\t觀看次數"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:566
#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:1078
msgid "Save Order"
msgstr "儲存排序"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:590
msgid "Click on the image to change the thumbnail cropping."
msgstr "點擊相片以改變繪圖裁切."

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:592
msgid "expand all fields"
msgstr "打開所有欄位"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:593
msgid "collapse all fields"
msgstr "收起所有欄位"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:599
#, php-format
msgid "%s (descending)"
msgstr "%s (遞減)"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:601
#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:935
#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1070
msgid "Manual"
msgstr "手動"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:604
msgid "Display images by:"
msgstr "相片顯示以:"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:623
#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:892
msgid "save changes"
msgstr "儲存更改"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:656
#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:660
#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:661
#, php-format
msgid "crop %s"
msgstr "crop %s"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:667
msgid "Select as album thumbnail."
msgstr "選擇為相簿縮圖."

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:670
msgid "Title:"
msgstr "標題:"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:679
#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1080
msgid "Allow Comments"
msgstr "容許留言"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:684
msgid "Visible"
msgstr "可見"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:688
msgid "Description:"
msgstr "描述:"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:695
#, php-format
msgid "Hit counter: <strong>%u</strong>"
msgstr "觀看次數: <strong>%u</strong>"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:695
#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:701
#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:891
msgid "Reset"
msgstr "重設"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:701
#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:890
#, php-format
msgid "Rating: <strong>%u</strong>"
msgstr "評級: <strong>%u</strong>"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:703
#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:893
msgid "Rating: Unrated"
msgstr "評級: 未有"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:712
#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1129
msgid "Move"
msgstr "移動"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:717
#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1134
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:723
msgid "Rename File"
msgstr "再命名檔案"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:727
msgid "Are you sure you want to select this image for deletion?"
msgstr "是否真的肯定要刪除這些相片?"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:728
msgid "Delete image."
msgstr "刪除相片."

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:730
#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:758
#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1144
#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1171
msgid "to"
msgstr "給"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:754
#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:762
#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:769
#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1167
#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1173
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:767
msgid "Image will be deleted when changes are saved."
msgstr "當儲存更改時相片會被刪除."

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:772
msgid "px"
msgstr "px"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:783
msgid "Rotation: "
msgstr "轉向:"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:784
msgid "none"
msgstr "沒有"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:785
msgid "90 degrees"
msgstr "90 度"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:786
msgid "180 degrees"
msgstr "180 度"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:787
msgid "270 degrees"
msgstr "270 度"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:796
#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:927
msgid "Location:"
msgstr "地點:"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:806
msgid "City:"
msgstr "城市:"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:812
msgid "State:"
msgstr "州:"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:818
msgid "Country:"
msgstr "國家:"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:824
msgid "Credit:"
msgstr "歸於:"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:830
msgid "Copyright:"
msgstr "版權:"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:842
#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:930
msgid "Custom data:"
msgstr "自設資料:"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:848
msgid "EXIF information:"
msgstr "EXIF 資訊: "

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:865
msgid "None"
msgstr "沒有"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:875
msgid "show more fields"
msgstr "顯示較多欄位"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:877
msgid "show fewer fields"
msgstr "顯示較少欄位"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:940
#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:482
msgid "Your passwords did not match"
msgstr "你的密碼不符"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:944
msgid "Save Successful"
msgstr "儲存成功"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:969
msgid "Edit All Albums in"
msgstr "編輯所有相簿在"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:971
msgid "Back to the list of albums (go up a level)"
msgstr "回到相簿列表 (上一層)"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:1001
msgid "Edit Gallery"
msgstr "編輯相館"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:1008
msgid "Album order saved"
msgstr "相簿排序已儲存"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:1013
msgid "Hitcounters have been reset."
msgstr "觀看次數已重設."

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:1018
msgid "Cache has been purged."
msgstr "快取已經清除."

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:1052
msgid "Edit this album"
msgstr "編輯相簿"

#: zenphoto/zp-core/admin-edit.php:1084
msgid "There are no albums for you to edit."
msgstr "沒有可編輯的相簿."

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:30
msgid "Filename"
msgstr "檔案名稱"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:31
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:32
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:33
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:34
msgid "Filemtime"
msgstr "Filemtime"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:187
msgid "A simpler web photo album"
msgstr "簡易的網上相簿"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:192
msgid "Forum"
msgstr "論壇"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:192
msgid "View Changelog"
msgstr "觀看更新日誌:"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:208
msgid "zenphoto administration"
msgstr "zenphoto管理"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:328
msgid "There was an error logging in."
msgstr "登入時發生錯誤."

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:328
msgid "Check your username and password and try again."
msgstr "檢查你的用戶名稱及密碼並再嘗試."

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:331
msgid "A reset request has been sent."
msgstr "重設要求已送出."

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:339
msgid "Login"
msgstr "用戶名稱"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:340
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:345
#, php-format
msgid "*Enter %s to email a password reset."
msgstr "*輸入 %s 寄出密碼重設電郵."

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:348
msgid "Log in"
msgstr "登入"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:366
msgid "Zenphoto Administration"
msgstr "zenphoto管理 "

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:373
#, php-format
msgid "Logged in as %s"
msgstr "登入為 %s"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:374
msgid "Log Out"
msgstr "登出"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:385
#, php-format
msgid "View Gallery: %s"
msgstr "觀看相館: %s"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:387
msgid "View Gallery"
msgstr "觀看相館"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:406
msgid "overview"
msgstr "概要"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:410
msgid "comments"
msgstr "留言"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:414
msgid "upload"
msgstr "上載"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:419
msgid "edit"
msgstr "編輯"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:423
msgid "tags"
msgstr "標籤"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:426
msgid "options"
msgstr "選項"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:429
msgid "themes"
msgstr "佈景主題"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:433
msgid "plugins"
msgstr "外掛"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:508
msgid "Image"
msgstr "相片"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:514
#, php-format
msgid "%s failed to delete."
msgstr "%s 刪除失敗."

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:517
#, php-format
msgid "%s deleted successfully."
msgstr "%s 刪除成功."

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:876
msgid "Album Title"
msgstr "相簿標題:"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:884
#, php-format
msgid "Hit counter: %u"
msgstr "觀看次數: %u"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:897
msgid "Album Description:"
msgstr "相簿描述:"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:900
msgid "Album guest user:"
msgstr "相簿訪客用戶:"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:903
msgid "Album password:"
msgstr "相簿密碼:"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:903
msgid "repeat:"
msgstr "重覆:"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:917
msgid "Password hint:"
msgstr "密碼提示:"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:937
#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:930
#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1071
#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1189
msgid "Custom"
msgstr "自定"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:939
msgid "Sort subalbums by:"
msgstr "子相簿排序以:"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:952
msgid "gallery album sort order"
msgstr "相館相簿排序"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:954
msgid "parent album subalbum sort order"
msgstr "母相簿的子相簿排序"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:970
#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1039
#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1098
#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1205
msgid "Descending"
msgstr "遞減"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:996
#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1064
#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1105
#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1207
msgid "custom fields:"
msgstr "自設欄位:"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1008
#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1184
msgid "Sort images by:"
msgstr "相片排序以:"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1021
msgid "gallery default image sort order"
msgstr "相簿預設相片排序"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1023
msgid "parent album image sort order"
msgstr "母相簿預設相片排序"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1086
#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1462
msgid "Published"
msgstr "發表"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1090
msgid "Album theme:"
msgstr "相簿佈景主題:"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1139
msgid "Rename Folder"
msgstr "再命名資料夾"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1181
msgid "Tags:"
msgstr "標籤:"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1192
msgid "Dynamic album search:"
msgstr "動態相簿搜尋:"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1335
msgid "save album"
msgstr "儲存相簿"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1354
msgid "Clears the album's cached images."
msgstr "清除相簿相片快取."

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1354
msgid "Clear album cache"
msgstr "清除相簿快取"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1361
msgid "Cache newly uploaded images."
msgstr "把最新上載相片放入快取."

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1362
msgid "Pre-Cache Images"
msgstr "預先快取相片"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1369
msgid "Forces a refresh of the EXIF and IPTC data for all images in the album."
msgstr "強迫更新本相簿所有相片的EXIF和IPTC資料"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1369
#: zenphoto/zp-core/admin-refresh-metadata.php:42
msgid "Refresh Metadata"
msgstr "更新Metadata"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1379
msgid "Resets all hitcounters in the album."
msgstr "重設本相簿所有觀看次數"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1379
msgid "Reset hitcounters"
msgstr "重設觀看次數"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1408
#, php-format
msgid "Edit this album:%s"
msgstr "編輯相簿: %s"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1412
#, php-format
msgid "Edit this album: %s"
msgstr "編輯相簿: %s"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1422
#, php-format
msgid "%u images"
msgstr "%u 張相片"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1424
msgid "1 image"
msgstr "1 張相片"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1427
msgid "no images"
msgstr "沒有相片"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1430
#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1443
msgid "Subalbum List"
msgstr "子相簿列表"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1455
msgid "Password protected"
msgstr "密碼保護"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1461
#, php-format
msgid "Unpublish the album %s"
msgstr "未發表相簿 %s"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1465
#, php-format
msgid "Publish the album %s"
msgstr "發表相簿 %s"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1471
#, php-format
msgid "Pre-cache images in %s"
msgstr "預先快取 %s 的相片位"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1472
#, php-format
msgid "Cache the album %s"
msgstr "預先快取相簿 %s"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1476
#, php-format
msgid "Refresh metadata for the album %s"
msgstr "更新相簿 %s 的 Metadata"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1477
#, php-format
msgid "Refresh image metadata in the album %s"
msgstr "更新相簿 %s 之相片的Metadata"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1480
#, php-format
msgid "Reset hitcounters for album %s"
msgstr "重設相簿 %s 的觀看次數"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1481
#, php-format
msgid "Reset hitcounters for the album %s"
msgstr "重設相簿 %s 觀看次數"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1485
msgid "Are you sure you want to delete this entire album?"
msgstr "是否肯定要刪除整個相簿?"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1485
msgid "Are you Absolutely Positively sure you want to delete the album? THIS CANNOT BE UNDONE!"
msgstr "是否真的肯定要刪除整個相簿? 這是不能恢復的!"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1486
#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1487
#, php-format
msgid "Delete the album %s"
msgstr "刪除相簿 %s"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1776
#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1783
#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1788
#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1791
#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1794
#, php-format
msgid "page %u"
msgstr "頁 %u"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1776
#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:1778
msgid "Previous page"
msgstr "上一頁"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:2112
#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:2117
#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:2122
#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:2127
msgid "Cannot create new theme."
msgstr "不能建立新佈景主題."

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:2112
#, php-format
msgid "Directory \"%s\" already exists!"
msgstr "資料夾 \"%s\" 已經存在."

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:2117
#, php-format
msgid "Cannot find theme directory \"%s\" to copy!"
msgstr "不能找到佈景主題資料夾\"%s\" 去複製!"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:2122
msgid "The <tt>/themes</tt> directory is not writable!"
msgstr "<tt>/themes</tt> 資料夾不能寫入!"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:2127
msgid "Could not create directory for the new theme"
msgstr "不能建立為新佈景主題建立資料夾."

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:2169
#, php-format
msgid "An error occured while copying files. Please delete manually the new theme directory '%s' and retry or copy files manually."
msgstr "在複製中有錯誤.  請手動刪除新的佈景主題資料夾'%s' 及再試手動複製檔案."

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:2177
#, php-format
msgid "Your theme, based on theme %s"
msgstr "你的佈景主題, 建基於佈景主題 %s"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:2179
msgid "Your theme"
msgstr "你的佈景主題"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:2203
msgid "New custom theme created successfully!"
msgstr "新自設佈景主題建立成功!"

#: zenphoto/zp-core/admin-functions.php:2205
msgid "New custom theme created, but its description could not be updated"
msgstr "新的佈景主題已建立, 但它的描述不能更新"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:396
msgid "admin information"
msgstr "管理資訊"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:399
msgid "gallery configuration"
msgstr "相館設定"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:400
msgid "image display"
msgstr "相片顯示"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:401
msgid "comment configuration"
msgstr "留言設定"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:404
msgid "theme options"
msgstr "佈景主題設定"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:407
msgid "plugin options"
msgstr "外掛設定"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:446
msgid "Password reset request.<br/>You may now set admin usernames and passwords."
msgstr "密碼重設要求.<br/>你可以設定管理員用戶名稱和密碼."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:456
#: zenphoto/zp-core/admin-plugins.php:53
msgid "Saved"
msgstr "儲存"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:480
msgid "You must supply a password"
msgstr "必須提供密碼"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:495
msgid "Your Allowed tags change did not parse successfully."
msgstr "你的容許標記碼改動不能成功分拆."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:503
#, php-format
msgid "Your %s passwords were empty or did not match"
msgstr "你的 %s 密碼為空白或不符合"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:506
msgid "You must supply a password for the Gallery guest user"
msgstr "相館訪客用戶必須提供密碼"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:509
msgid "You must supply a password for the Search guest user"
msgstr "搜尋用戶必須提供密碼"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:518
#, php-format
msgid "<em>%s</em> is not available."
msgstr "<em>%s</em> 不能使用."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:519
#, php-format
msgid "The locale %s is not supported on your server."
msgstr "在你的伺服器中不支援  locale %s."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:520
msgid "See the troubleshooting guide on zenphoto.org for details."
msgstr "詳細內容請看 zenphoto.org 疑難排解手冊."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:526
msgid "Your Website URL is not valid"
msgstr "你的網站URL不正確"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:539
msgid "Expand all"
msgstr "打開所有欄位"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:540
msgid "Collapse all"
msgstr "收起所有欄位"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:549
msgid "pending verification"
msgstr "等待確認中"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:556
msgid "Master"
msgstr "主要"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:578
#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:586
msgid "Add New Admin"
msgstr "加入新管理員"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:602
msgid "Authenticate user"
msgstr "認証用戶"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:615
msgid "Are you sure you want to delete this user?"
msgstr "是否肯定要刪除這個用戶?"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:617
msgid "This is the master user account. If you delete it another user will be promoted to master user."
msgstr "這是主管理員戶口.  刪除後另一用戶會提升為主管理員."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:621
msgid "Delete this user."
msgstr "刪除這用戶."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:631
msgid "Password:"
msgstr "密碼:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:632
#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:815
#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:839
msgid "(repeat)"
msgstr "(重覆)"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:642
msgid "Rights"
msgstr "權限"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:649
msgid "User admin"
msgstr "用戶管理"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:654
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:659
msgid "Zenpage"
msgstr "Zenpage"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:665
msgid "Themes"
msgstr "佈景主題"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:670
msgid "Manage all albums"
msgstr "管理所有相簿:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:686
msgid "Upload"
msgstr "上載"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:691
msgid "View all"
msgstr "顯示所有"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:695
msgid "Overview"
msgstr "概要"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:703
msgid "Full name:"
msgstr "全名:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:705
msgid "email:"
msgstr "電郵:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:730
msgid "Managed albums:"
msgstr "可管理相簿:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:739
msgid "This account's username and email are used as contact data in the RSS feeds."
msgstr "這戶口的用戶名稱和電郵是用作RSS feeds的聯絡資料."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:748
msgid "You may manage these albums subject to the above rights."
msgstr "你可以管理這些相簿受以上權限控制."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:750
msgid "Select one or more albums for the administrator to manage."
msgstr "選取一個或更多相簿給管理員去管理."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:751
msgid "Administrators with <em>User admin</em> or <em>Manage all albums</em> rights can manage all albums. All others may manage only those that are selected."
msgstr "管理員擁有<em>用戶管理</em>或 <em>管理所有相簿</em> 權限時可管理所有相簿.  其他就只可以管理已選取的."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:789
msgid "Gallery title:"
msgstr "相館標題:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:793
msgid "What you want to call your photo gallery."
msgstr "你想你的相館叫甚麼."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:796
msgid "Gallery description:"
msgstr "相館描述:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:800
msgid "A brief description of your gallery. Some themes may display this text."
msgstr "請寫一些簡單描述關於你的相館. 有些佈景主題會顯示這段文字."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:803
msgid "Enable user name login field:"
msgstr "啟動用戶名稱登入欄位:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:806
msgid "This option places a field on the gallery (search, album) login form for entering a user name. This is necessary if you have set guest login user names. It is also useful to allow Admin users to log in on these pages rather than at the Admin login."
msgstr "這選項會在相館中(搜尋, 相簿)放置用戶名稱欄位.  如你設置訪客用戶名稱, 這是必須的.  這同時令管理員可以在這些頁面中直接登入, 而不用在管理登入頁."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:809
msgid "Gallery guest user:"
msgstr "相館訪客用戶:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:811
msgid "User ID for the gallery guest user"
msgstr "相館的訪客用戶名稱"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:814
msgid "Gallery password:"
msgstr "相館密碼:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:823
msgid "Master password for the gallery. If this is set, visitors must know this password to view the gallery."
msgstr "相館的主密碼.  設定後訪客一定要知道這密碼來觀看相館."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:826
msgid "Gallery password hint:"
msgstr "相館密碼提示:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:830
#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:853
msgid "A reminder hint for the password."
msgstr "一個回憶你密碼的提示."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:833
msgid "Search guest user:"
msgstr "搜尋用戶:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:835
msgid "User ID for the search guest user"
msgstr "相館的搜尋用戶名稱"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:838
msgid "Search password:"
msgstr "搜尋密碼:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:846
msgid "Password for the the search guest user. If this is set, visitors must know this password to view search results."
msgstr "訪客的搜尋密碼.  設定後訪客一定要知道這密碼來搜尋."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:849
msgid "Search password hint:"
msgstr "搜尋密碼提示:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:856
msgid "Website title:"
msgstr "網站標題:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:860
msgid "Your web site title."
msgstr "你的網站的標題."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:863
msgid "Website url:"
msgstr "網站URL:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:866
msgid "This is used to link back to your main site, but your theme must\tsupport it."
msgstr "用以連結回你的主站, 但須要你的佈景主題支援."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:869
msgid "Server protocol:"
msgstr "伺服器協定"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:872
msgid "If you're running a secure server, change this to"
msgstr "如你使用數位憑證伺服器, 更改為"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:873
msgid "(Most people will leave this alone.)"
msgstr "(多數人會不填寫.)"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:876
msgid "Time offset (hours):"
msgstr "時差 (小時):"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:883
#, php-format
msgid "Your server reports its timezone as: <code>%s</code>."
msgstr "你的伺服器時區為: <code>%s</code>."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:886
msgid "If you're in a different time zone from your server, set the\toffset in hours of your timezone from that of the server. For instance if your server is on the US East Coast (<em>GMT</em> - 5) and you are on the Pacific Coast (<em>GMT</em> - 8), set the offset to 3 (-5 - (-8))."
msgstr "如果你的時區和伺服器的不同,  設定不同的小時數.  比如伺服器為US East Coast (<em>GMT</em> - 5) 但你在Pacific Coast (<em>GMT</em> - 8), 設定誤差為3 (-5 - (-8))."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:891
msgid "URL options:"
msgstr "URL 選項:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:893
msgid "mod rewrite"
msgstr "mod rewrite"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:895
msgid "UTF8 image URIs"
msgstr "UTF8 圖片 URIs"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:898
msgid "If you have Apache <em>mod_rewrite</em>, put a checkmark on the <em>mod rewrite</em> option, and\tyou'll get nice cruft-free URLs."
msgstr "如你的Apache有<em>mod_rewrite</em>, 剔選 <em>mod rewrite</em> 此項可得到更好看的URL."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:900
msgid "If you are having problems with images who's names with contain accented characters try changing the <em>UTF8 image URIs</em> setting."
msgstr "如果圖片名稱有地區性文字而產生問題, 可嘗試更改<em>UTF8 圖片 URIs</em> 設定."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:904
msgid "Mod_rewrite Image suffix:"
msgstr "mod_rewrite 圖片字尾:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:907
msgid "If <em>mod_rewrite</em> is checked above, zenphoto will appended\tthis to the end (helps search engines). Examples: <em>.html, .php,\t/view</em>, etc."
msgstr "如<em>mod_rewrite</em>已剔選, zenphoto會加在最後(幫助搜尋器). 例如: <em>.html, .php, /view</em>, etc."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:910
msgid "Language:"
msgstr "語言:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:915
msgid "Multi-lingual"
msgstr "多語言"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:919
msgid "The language to display text in. (Set to <em>HTTP Accept Language</em> to use the language preference specified by the viewer's browser.)"
msgstr "文字顯示語言. (設定為<em>HTTP Accept Language</em>以使用觀看者瀏覽器的語言優先選擇.)"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:920
msgid "Set <em>Multi-lingual</em> to enable multiple languages for database fields."
msgstr "設定 <em>多語言</em> 以在資料庫欄位中使用多種語言."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:921
msgid "<strong>Note:</strong> if you have created multi-language strings, uncheck this option, then save anything, you will lose your strings."
msgstr "<strong>注意:</strong> 如果你有建立多語言字串, 清除此選項, 再儲存任何東西, 你會失去所有字串."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:926
msgid "Date format:"
msgstr "日期格式:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:931
msgid "02/25/08 15:30"
msgstr "02/25/08 15:30"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:932
msgid "02/25/08"
msgstr "02/25/08"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:933
msgid "02/25/2008 15:30"
msgstr "02/25/2008 15:30"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:934
msgid "02/25/2008"
msgstr "02/25/2008"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:935
msgid "02-25-08 15:30"
msgstr "02-25-08 15:30"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:936
msgid "02-25-08"
msgstr "02-25-08"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:937
msgid "02-25-2008 15:30"
msgstr "02-25-2008 15:30"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:938
msgid "02-25-2008"
msgstr "02-25-2008"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:939
msgid "2008. February 25. 15:30"
msgstr "2008. 二月 25. 15:30"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:940
msgid "2008. February 25."
msgstr "2008. 二月 25."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:941
msgid "2008-02-25 15:30"
msgstr "2008-02-25 15:30"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:942
msgid "2008-02-25"
msgstr "2008-02-25"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:943
msgid "25 Feb 2008 15:30"
msgstr "25 二月 2008 15:30"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:944
msgid "25 Feb 2008"
msgstr "25 二月 2008"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:945
msgid "25 February 2008 15:30"
msgstr "25 二月 2008 15:30"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:946
msgid "25 February 2008"
msgstr "25 二月 2008"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:947
msgid "25. Feb 2008 15:30"
msgstr "25. 二月 2008 15:30"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:948
msgid "25. Feb 2008"
msgstr "25. 二月 2008"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:949
msgid "25. Feb. 08 15:30"
msgstr "25. 二月. 08 15:30"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:950
msgid "25. Feb. 08"
msgstr "25. 二月. 08"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:951
msgid "25. February 2008 15:30"
msgstr "25. 二月 2008 15:30"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:952
msgid "25. February 2008"
msgstr "25. 二月 2008"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:953
msgid "25.02.08 15:30"
msgstr "25.02.08 15:30"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:954
msgid "25.02.08"
msgstr "25.02.08"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:955
msgid "25.02.2008 15:30"
msgstr "25.02.2008 15:30"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:956
msgid "25.02.2008"
msgstr "25.02.2008"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:957
msgid "25-02-08 15:30"
msgstr "25-02-08 15:30"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:958
msgid "25-02-08"
msgstr "25-02-08"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:959
msgid "25-02-2008 15:30"
msgstr "25-02-2008 15:30"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:960
msgid "25-02-2008"
msgstr "25-02-2008"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:961
msgid "25-Feb-08 15:30"
msgstr "25-二月-08 15:30"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:962
msgid "25-Feb-08"
msgstr "25-二月-08"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:963
msgid "25-Feb-2008 15:30"
msgstr "25-二月-2008 15:30"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:964
msgid "25-Feb-2008"
msgstr "25-二月-2008"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:965
msgid "Feb 25, 2008 15:30"
msgstr "Feb 二月, 2008 15:30"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:966
msgid "Feb 25, 2008"
msgstr "Feb 二月, 2008"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:967
msgid "February 25, 2008 15:30"
msgstr "二月 25, 2008 15:30"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:968
msgid "February 25, 2008"
msgstr "二月 25, 2008"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:985
msgid "Format for dates. Select from the list or set to <code>custom</code> and provide a <a href=\"http://us2.php.net/manual/en/function.strftime.php\"><code>strftime()</code></a> format string in the text box."
msgstr "日期格式.  在選單中選取或設為<code>自定</code>及填入<a href=\"http://us2.php.net/manual/en/function.strftime.php\"><code>strftime()</code></a>格式的字串."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:988
msgid "Charset:"
msgstr "Charset:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:992
msgid "The character encoding to use internally. Leave at <em>Unicode\t(UTF-8)</em> if you're unsure."
msgstr "內部使用的字符編碼.  如不肯定就使用<em>Unicode\t(UTF-8)</em>."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:995
msgid "Captcha generator:"
msgstr "Captcha 產生器:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1001
msgid "Select the <em>Captcha</em> generator to be used by Zenphoto."
msgstr "選擇Zenphoto使用的<em>Captcha</em>產生器."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1005
msgid "Allowed tags:"
msgstr "容許網頁標記碼:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1008
msgid "restore default allowed tags"
msgstr "重設容許標籤"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1010
msgid "Tags and attributes allowed in comments, descriptions, and other fields."
msgstr "留言, 描述和其他欄位可使用的標記和屬性"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1012
msgid "Follow the form <em>tag</em> =&gt; (<em>attribute</em> =&gt; (<em>attribute</em>=&gt; (), <em>attribute</em> =&gt; ()...)))"
msgstr "跟着格式<em>標記</em> =&gt; (<em>屬性</em> =&gt; (<em>屬性</em>=&gt; (), <em>屬性</em> =&gt; ()...)))"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1014
msgid "Check <em>restore default allowed tags</em> to reset allowed tags to the zenphoto default values."
msgstr "剔選 <em>回復預設容許標籤</em> 以重設容許標籤到zenphoto預設值."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1018
msgid "Number of RSS feed items:"
msgstr "RSS feed條目數:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1021
msgid "The number of new images/albums/comments you want to appear in your site's RSS feed."
msgstr "在你網站的RSS feed中顯示的新相片/新相簿/新留言數目."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1024
msgid "Size of RSS feed images:"
msgstr "RSS feed相片尺寸:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1027
msgid "The size you want your images to have in your site's RSS feed."
msgstr "在你網站的RSS feed中顯示相片的尺寸."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1030
msgid "RSS feed sort order:"
msgstr "RSS feed排序:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1033
msgid "latest by id"
msgstr "以id為最新"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1034
msgid "latest by date"
msgstr "以日期為最新"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1035
msgid "latest by mtime"
msgstr "以更新時間為最新"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1042
msgid "Choose between <em>latest by id</em> for the latest uploaded, <em>latest by date</em> for the latest uploaded fetched by date, or <em>latest by mtime</em> for the latest uploaded fetched by the file's last change timestamp."
msgstr "選擇<em>以id為最新</em>為最新上載, <em>以日期為最新</em>為最新上載日期, 或<em>以更新時間為最新</em>為檔案最近更改時間."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1045
msgid "RSS enclosure:"
msgstr "RSS enclosure:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1048
msgid "Check if you want to enable the <em>rss enclosure</em> feature which provides a direct download for full images, movies etc. from within certain rss reader clients."
msgstr "剔選此項啟動<em>rss enclosure</em> 功能以提供RSS閱讀器可真接下載原大圖片, 影片等等."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1051
msgid "Media RSS:"
msgstr "媒體 RSS:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1054
msgid "Check if <em>media rss</em> support is to be enabled. This support is used by some services and programs."
msgstr "剔選以啟動<em>媒體 rss</em>支援某些服務及程式."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1057
msgid "Album date:"
msgstr "相簿日期:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1061
msgid "Use latest image date"
msgstr "用最近相片日期"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1063
msgid "Set this option if you wish your album date to reflect the date of the latest image uploaded. Otherwise it will initially be set to the date the album was created."
msgstr "設定這選項使你的相簿日期反映最新相片上載, 否則它將使用相簿的建立日期."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1066
msgid "Sort gallery by:"
msgstr "相館排序以:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1114
msgid "Sort order for the albums on the index of the gallery. Custom sort values must be database field names. You can have multiple fields separated by commas. This option is also the default sort for albums and subalbums."
msgstr "相館主頁相簿的排列次序.  自設排序必須為資料庫欄位.  可以用逗號分隔多個欄.  這選項同時是相簿及子相簿的預設排序."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1129
msgid "exact"
msgstr "精確"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1130
msgid "partial"
msgstr "局部"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1142
msgid "The set of fields on which searches may be performed."
msgstr "這些欄位可以供搜尋."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1144
msgid "Search does partial matches on all fields with the possible exception of <em>Tags</em>. This means that if the field contains the search criteria anywhere within it a result will be returned. If <em>exact</em> is selected for <em>Tags</em> then the search criteria must exactly match the tag for a result to be returned."
msgstr "除了<em>標籤</em>外, 搜尋會找到其他部份符合的欄位.  即是只要欄位包含搜尋條件會出現在結果中.  如<em>標籤</em>被選為<em>精確</em>, 搜尋條件一定要完全符合才會出現在結果中."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1148
msgid "Enable Persistent Archives:"
msgstr "啟動持續式存檔:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1151
msgid "Put a checkmark here to re-serve Zip Archive files if you are using the optional template function <em>printAlbumZip()</em> to enable visitors of your site to download images of an album as .zip files. If not checked\tthat .zip file will be regenerated each time."
msgstr "剔選以保留Zip壓縮檔給訪客可以在某些佈景主題功能中用 .zip 檔案下載相簿.  沒用剔選則會每次重新產生 .zip 檔案."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1152
msgid "<strong>Note: </strong>Setting\tthis option may impact password protected albums!"
msgstr "<strong>注意: </strong>設定此選項會影響以密碼保護的相簿!"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1155
msgid "Enable gallery sessions:"
msgstr "設定相館sessions:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1158
msgid "Put a checkmark here if you are having issues with album password cookies not being retained. Setting the option causes zenphoto to use sessions rather than cookies."
msgstr "如你發生相簿密碼不能保存在cookies中可以剔選此項, 這設定會令zenphoto使用sessions而不用cookes."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1161
msgid "Visual Thumb selection:"
msgstr "形象化縮圖選擇:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1164
msgid "Setting this option places thumbnails in the album thumbnail selection list (the dropdown list on each album's edit page). In Firefox the dropdown shows the thumbs, but in IE and Safari only the names are displayed (even if the thumbs are loaded!). In albums with many images loading these thumbs takes much time and is unnecessary when the browser won't display them. Uncheck this option and the images will not be loaded. "
msgstr "設定此選項會在相簿縮圖選單中顯示縮圖(在每一相簿編輯的向下表列中).  在Firefox中向下表列會顯示縮圖, 但在IE和Safari只會顯示名稱(雖則縮圖已載入!).  在有大量相片的相簿會用不少時間載入而瀏覽器卻不顯示, 是不須要的.  清除此選項會令相片縮圖不載入."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1213
msgid "Default sort order for images."
msgstr "預設相片排序."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1214
msgid "Custom sort values must be database field names. You can have multiple fields separated by commas."
msgstr "自設排序值必須為資料庫欄位.  你可以用逗號分隔多個欄位."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1219
msgid "Image quality:"
msgstr "相片品質:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1222
msgid "JPEG Compression quality for all images."
msgstr "所有相片的JPEG壓縮品質"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1225
msgid "Thumb quality:"
msgstr "縮圖品質:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1228
msgid "JPEG Compression quality for all thumbnails."
msgstr "所有縮圖的JPEG壓縮品質"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1231
msgid "Auto rotate images:"
msgstr "自動轉動相片:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1237
msgid "Automatically rotate images based on the EXIF orientation setting."
msgstr "自動以EXIF方向值轉動相片."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1238
msgid "Image rotation requires the <em>imagerotate</em> function found in PHP version 4.3 or greater's bundled GD library."
msgstr "轉動相片須要PHP 4.3或更新版本的GD程式庫的 <em>imagerotate</em> 功能."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1243
msgid "Allow upscale:"
msgstr "容許放大:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1247
msgid "Allow images to be scaled up to the requested size. This could\tresult in loss of quality, so it's off by default."
msgstr "容許放大至須要尺寸.  但可能會降低品質, 所以預設是關閉."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1250
msgid "Sharpen:"
msgstr "銳利化:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1257
msgid "Amount"
msgstr "數量"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1259
msgid "Radius"
msgstr "半徑"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1261
msgid "Threshold"
msgstr "閾值"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1266
msgid "Add an unsharp mask to images and/or thumbnails. <strong>Warning</strong>: can overload slow servers."
msgstr "加遮色片銳利化調整到圖片及縮圖.  <strong>譥告</strong>: 在緩慢的伺服器上超負荷."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1267
msgid "<em>Amount</em>: the strength of the sharpening effect. Nominal values are between 0 and 100."
msgstr "<em>數量</em>: 銳化的強度.  正常為0至100."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1268
msgid "<em>Radius</em>: the pixel radius of the sharpening mask. A smaller radius sharpens smaller details, and a larger radius sharpens larger details."
msgstr "<em>半徑</em>: 銳化遮片的像素半徑. 小半徑銳化細小局部, 大半徑銳化更大局部."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1269
msgid "<em>Threshold</em>: the color difference threshold required for sharpening. A low threshold sharpens all edges including faint ones, while a higher threshold only sharpens more distinct edges."
msgstr "<em>閾值</em>: 須要銳化的顏色差異門檻. 低閾值會銳化包括模糊的所有邊緣, 高閾值只會銳化明顯的邊緣."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1274
msgid "Watermark images:"
msgstr "水印相片:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1278
msgid "watermark with"
msgstr "水印在"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1285
msgid "cover"
msgstr "覆蓋"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1287
#, no-php-format
msgid "% of image"
msgstr "% 的相片"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1289
msgid "allow upscale"
msgstr "容許放大"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1291
msgid "offset h"
msgstr "偏移 高"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1293
#, no-php-format
msgid "% w, "
msgstr "% 寛"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1295
#, no-php-format
msgid "%"
msgstr "%"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1299
msgid "The watermark image is scaled by to cover <em>cover percentage</em> of the image and placed relative to the upper left corner of the\timage."
msgstr "水印圖片會縮放至覆蓋到<em>覆蓋百份比</em>部分的相片及放到相片左上角相對位置."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1300
msgid "It is offset from there (moved toward the lower right corner) by the <em>offset</em> percentages of the height and width difference between the image and the watermark."
msgstr "是由左上角向右下角方向移動一個<em>偏移</em>百份比(相片和水印高寛之差)."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1301
msgid "If <em>allow upscale</em> is not checked the watermark will not be made larger than the original watermark image."
msgstr "如果不容許放大, 水印是不會大於原小印圖片."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1305
#, php-format
msgid "Images are in png-24 format and are located in the <code>%s/watermarks/</code> folder."
msgstr "圖片須要是 png-24 格式及放置在<code>%s/watermarks/</code> 資料夾."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1316
msgid "Watermark thumbnails:"
msgstr "水印縮圖:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1339
msgid "The watermark image that will be overlayed on the alternate thumbnail, if one exists."
msgstr "水印圖片會覆蓋到替用縮圖(如有). "

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1342
#, php-format
msgid "Images are in png-24 format and arelocated in the <code>%s/watermarks/</code> folder."
msgstr "圖片為png-24格式及放入 <code>%s/watermarks/</code> 資料夾."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1347
msgid "Full image quality:"
msgstr "全尺寸相片品質:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1350
msgid "Controls compression on full images."
msgstr "控制全尺寸相片壓縮."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1353
msgid "Full image protection:"
msgstr "全尺寸相片保護:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1357
msgid "Unprotected"
msgstr "沒有保護"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1357
msgid "Protected view"
msgstr "保護觀看"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1357
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1357
msgid "No access"
msgstr "不許觀看"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1363
msgid "Disable hotlinking"
msgstr "禁止盜連"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1368
msgid "cache the full image"
msgstr "預先快取全尺寸相片"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1372
msgid "Select the level of protection for full sized images. <em>Download</em> forces a download dialog rather than displaying the image. <em>No&nbsp;access</em> prevents a link to the image from being shown. <em>Protected&nbsp;view</em> forces image processing before the image is displayed, for instance to apply a watermark or to check passwords. <em>Unprotected</em> allows direct display of the image."
msgstr "選擇全尺寸相片保護級別. <em>下載</em> 強迫下載而不顯示相片. <em>不能連結</em> 防止連結相片顯示. <em>保護顯示</em> 強迫在相片顯示前經過處理, 如加入水印或檢查密碼. <em>無保護</em> 容許直接顯示相片."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1374
msgid "Disabling hotlinking prevents linking to the full image from other domains. If enabled, external links are redirect to the image page. If you are having problems with full images being displayed, try disabling this setting. Hotlinking is not prevented if <em>Full&nbsp;image&nbsp;protection</em> is <em>Unprotected</em> or if the image is cached."
msgstr "禁止盜連可以防止其他域名連結至全尺寸相片.  當啟動時, 外部連結會轉到相片的網頁.  如果你的全尺寸相片顯示有問題, 可嘗試關閉此設定.  若<em>全尺寸相片保護</em>是<em>沒有保護</em>時, 禁止盜連是不會生效."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1376
msgid "If <em>Cache the full image</em> is checked the full image will be loaded to the cache and served from there after the first reference. <em>Full&nbsp;image&nbsp;protection</em> must be set to <em>Protected&nbsp;view</em> for the image to be cached. However, once cached, no protections are applied to the image."
msgstr "若<em>快取全尺寸相片</em>剔選, 當首次顯示時全尺寸相片會放入快取中以供使用. <em>全尺寸相片保護</em> 必須設為 <em>保謢顯示</em>以令相片快取.  但, 一但放入快取, 該相片就不能被保護."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1380
msgid "Use lock image"
msgstr "用鎖上圖片"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1383
msgid "Enabled"
msgstr "啟動"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1385
msgid "Substitute a <em>lock</em> image for thumbnails of password protected albums when the viewer has not supplied the password. If your theme supplies an <code>images/err-passwordprotected.gif</code> image, it will be shown. Otherwise the zenphoto default lock image is displayed."
msgstr "若觀看者沒有提供密碼會以<em>鎖</em> 圖片代替密碼保護相簿縮圖.  如果你的佈景主題有<code>images/err-passwordprotected.gif</code>圖片, 將會使用它.  否則會使用zephoto預設的鎖上圖片."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1388
msgid "EXIF display"
msgstr "EXIF 顯示"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1402
msgid "Check those EXIF fields you wish displayed in image EXIF information."
msgstr "剔選要顯示在相片EXIF資料的欄位"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1405
msgid "IPTC encoding:"
msgstr "IPTC 編碼:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1409
msgid "The default character encoding of image IPTC metadata."
msgstr "預設的圖片IPTC數據字符編碼."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1429
msgid "Enable comment notification:"
msgstr "啟動留言通知:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1432
msgid "Email the Admin when new comments are posted"
msgstr "當有新留言時發出電郵給管理員"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1436
msgid "Spam filter:"
msgstr "濫發過濾:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1444
msgid "The SPAM filter plug-in you wish to use to check comments for SPAM"
msgstr "你想用來檢查留言的濫發過濾器."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1456
msgid "Require fields:"
msgstr "必須的欄位:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1473
msgid "Captcha"
msgstr "Captcha"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1477
msgid "Checked fields must be valid in a comment posting."
msgstr "檢查留言的欄位為有效."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1541
#: zenphoto/zp-core/admin-themes.php:146
msgid "There are no themes for which you have rights to administer."
msgstr "沒有你有權管理的佈景主題."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1550
#, php-format
msgid "Theme for <code><strong>%1$s</strong></code>: <em>%2$s</em>"
msgstr "<code><strong>%1$s</strong></code> 佈景主題: <em>%2$s</em>"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1553
msgid "Show theme for:"
msgstr "顯示佈景主題於:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1565
msgid "<strong>Standard options</strong>"
msgstr "<strong>標準選項:</strong>"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1567
msgid "These image and album presentation options are standard to all themes."
msgstr "這些相片和相簿外觀選項是所有佈景主題的標準."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1570
msgid "Albums per page:"
msgstr "每頁相簿:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1573
msgid "Controls the number of albums on a page. You might need to change\tthis after switching themes to make it look better."
msgstr "控制每頁的相簿數量.  你可能要改變去配合不同的佈景主題."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1576
msgid "Images per page:"
msgstr "每頁相片:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1579
msgid "Controls the number of images on a page. You might need to change\tthis after switching themes to make it look better."
msgstr "控制每頁的相片數量.  你可能要改變去配合不同的佈景主題."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1582
msgid "Thumb size:"
msgstr "縮圖大小:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1585
msgid "Default thumbnail size and scale."
msgstr "預設縮圖大小及比例."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1588
msgid "Crop thumbnails:"
msgstr "縮圖裁切:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1598
msgid "If checked the thumbnail cropped to the <em>width</em> and <em>height</em> indicated."
msgstr "剔選後圖片會裁切為指定的 <em>高度</em> and <em>寬度</em>."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1600
msgid "<strong>Note</strong>: changing crop height or width will invalidate existing crops."
msgstr "<strong>注意</strong> 更改裁切高或寬會使現有裁切無效."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1604
msgid "Image size:"
msgstr "相片大小:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1613
msgid "height"
msgstr "高"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1614
msgid "width"
msgstr "寬"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1619
msgid "shortest side"
msgstr "最短邊"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1620
msgid "longest side"
msgstr "最長邊"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1626
msgid "Default image display size."
msgstr "預設相片顯示大小."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1628
msgid "The image will be sized so that the <em>height</em>, <em>width</em>, <em>shortest side</em>, or the <em>longest side</em> will be equal to <em>image size</em>."
msgstr "相片會被縮放, 所以 <em>高</em>, <em>寬</em>,  <em>最短邊長</em>, 或 <em>最長邊長</em> 會調整至 <em>相片大小</em>."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1633
msgid "Custom index page:"
msgstr "自設主頁:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1652
msgid "If this option is not empty, the Gallery Index URL that would normally link to the theme <code>index.php</code> script will instead link to this script. This option applies only to the main theme for the <em>Gallery</em>."
msgstr "這選項若留空, 相館主頁會連到佈景主題<code>index.php</code>. 若不則連到填入的頁面.  這選項只對<em>相館</em>主佈景主題生效."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1655
msgid "User registration page:"
msgstr "用戶登記頁:"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1674
msgid "Link text"
msgstr "連結文字"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1676
msgid "Hint text"
msgstr "提示文字"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1678
msgid "If this option is not empty, the visitor login form will include a link to this page. The link text will be labeled with the text provided."
msgstr "如留空本選項, 訪客登入頁會包括連結到這頁.  連結的文字是本欄的文字."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1690
msgid "<strong>Custom theme options</strong>"
msgstr "<strong>自設佈景主題選項:</strong>"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1692
msgid "The following are options specifically implemented by the theme."
msgstr "以下的選項為佈景主題所應用."

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1722
msgid "Expand plugin options"
msgstr "打開外掛設定"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1723
msgid "Collapse all plugin options"
msgstr "收起所有外掛設定"

#: zenphoto/zp-core/admin-options.php:1758
msgid "There are no plugin options to administer."
msgstr "沒有可管理的外掛."

#: zenphoto/zp-core/admin-plugins.php:67
msgid "Plugins provide optional functionality for Zenphoto."
msgstr "外掛為Zenphoto提供非必須的功能."

#: zenphoto/zp-core/admin-plugins.php:68
msgid "They may be provided as part of the Zenphoto distribution or as offerings from third parties."
msgstr "它們可能隨着Zenphoto的一部份分發, 或都由第三者提供."

#: zenphoto/zp-core/admin-plugins.php:69
msgid "Plugins are placed in the <code>zp-core/plugins</code> folder and are automatically discovered."
msgstr "把外掛放在<code>zp-core/plugins</code>資料夾, 同時會自動可供選擇."

#: zenphoto/zp-core/admin-plugins.php:70
msgid "If the plugin checkbox is checked, the plugin will be loaded and its functions made available to theme pages. If the checkbox is not checked the plugin is disabled and occupies no resources."
msgstr "當剔選某一外掛, 該外掛會載入並可以在佈景主題中使用其功能.  如果沒有被剔選, 該外掛不會生效及不會佔用資源."

#: zenphoto/zp-core/admin-plugins.php:89
msgid "<strong>Error parsing <em>plugin_description</em> string!</strong> Try removing semicolons from string."
msgstr "<strong>分析錯誤 <em>plugin_description</em> 字串!</strong> 嘗試在字串中不用分號."

#: zenphoto/zp-core/admin-plugins.php:98
msgid "<strong>Error parsing <em>plugin_author</em> string!</strong> Try removing semicolons from string."
msgstr "<strong>分析錯誤 <em>plugin_author</em> 字串!</strong> 嘗試在字串中不用分號."

#: zenphoto/zp-core/admin-plugins.php:107
msgid "<strong>Error parsing <em>plugin_version</em> string!</strong> Try removing semicolons from string."
msgstr "<strong>分析錯誤 <em>plugin_version</em> 字串!</strong> 嘗試在字串中不用分號."

#: zenphoto/zp-core/admin-plugins.php:116
msgid "<strong>Error parsing <em>plugin_URL</em> string!</strong> Try removing semicolons from string."
msgstr "<strong>分析錯誤 <em>plugin_URL</em> 字串!</strong> 嘗試在字串中不用分號."

#: zenphoto/zp-core/admin-plugins.php:125
msgid "<strong>Error parsing <em>plugin_disable</em> string!</strong> Try removing semicolons from string."
msgstr "<strong>分析錯誤 <em>plugin_disable</em> 字串!</strong> 嘗試在字串中不用分號."

#: zenphoto/zp-core/admin-plugins.php:154
msgid "Usage information"
msgstr "使用資料"

#: zenphoto/zp-core/admin-plugins.php:160
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: zenphoto/zp-core/admin-refresh-metadata.php:35
msgid "Refresh Database"
msgstr "刷新資料庫"

#: zenphoto/zp-core/admin-refresh-metadata.php:36
msgid "Finished refreshing the database"
msgstr "刷新資料庫完成"

#: zenphoto/zp-core/admin-refresh-metadata.php:37
msgid "Database refresh is incomplete"
msgstr "資料庫刷新未完成"

#: zenphoto/zp-core/admin-refresh-metadata.php:38
msgid "We're all set to refresh the database"
msgstr "已經準備就緒去刷新資料庫"

#: zenphoto/zp-core/admin-refresh-metadata.php:39
msgid "Continue refreshing the database."
msgstr "繼續刷新資料庫"

#: zenphoto/zp-core/admin-refresh-metadata.php:43
msgid "Finished refershing the metadata"
msgstr "更新相片metadata完成"

#: zenphoto/zp-core/admin-refresh-metadata.php:44
msgid "Metadata refresh is incomplete"
msgstr "Metadata 刷新未完成"

#: zenphoto/zp-core/admin-refresh-metadata.php:45
msgid "We're all set to refresh the metadata"
msgstr "已經準備就緒去刷新metadata"

#: zenphoto/zp-core/admin-refresh-metadata.php:46
msgid "Continue refreshing the metadata."
msgstr "繼續刷新相片metadata."

#: zenphoto/zp-core/admin-refresh-metadata.php:84
msgid "you should return automatically. If not press: "
msgstr "會自動繼續回去.  如未按:"

#: zenphoto/zp-core/admin-refresh-metadata.php:91
msgid "This process should continue automatically. If not press: "
msgstr "處理會自動繼續.  如未按:"

#: zenphoto/zp-core/admin-refresh-metadata.php:92
msgid "Continue!"
msgstr "繼續!"

#: zenphoto/zp-core/admin-refresh-metadata.php:96
msgid "database connected"
msgstr "資料庫已連接"

#: zenphoto/zp-core/admin-refresh-metadata.php:123
#, php-format
msgid "<em>%s</em> not found"
msgstr "<em>%s</em> 不存在"

#: zenphoto/zp-core/admin-refresh-metadata.php:134
#, php-format
msgid "We're all set to refresh the metadata for <em>%s</em>"
msgstr "已經準備就緒去刷新 <em>%s</em> 的 metadata "

#: zenphoto/zp-core/admin-refresh-metadata.php:143
msgid "This process should start automatically. If not press: "
msgstr "處理會自動繼續.  如未按:"

#: zenphoto/zp-core/admin-refresh-metadata.php:144
msgid "Refresh image metadata."
msgstr "刷新相片metadata."

#: zenphoto/zp-core/admin-refresh-metadata.php:144
msgid "Go!"
msgstr "去!"

#: zenphoto/zp-core/admin-refresh-metadata.php:148
msgid "database not connected"
msgstr "資料庫沒有連接"

#: zenphoto/zp-core/admin-refresh-metadata.php:149
msgid "Check the zp-config.php file to make sure you've got the right username, password, host, and database. If you haven't created the database yet, now would be a good time."
msgstr "檢查zp-config.php檔案去肯定你有正確的用戶名稱, 密碼, 主機, 及資料庫.  如果你還未建立資料庫, 現在是一個好時機."

#: zenphoto/zp-core/admin-tags.php:101
msgid "Tag Management"
msgstr "標籤管理"

#: zenphoto/zp-core/admin-tags.php:104
msgid "Sort the tags alphabetically"
msgstr "以字母排序標籤"

#: zenphoto/zp-core/admin-tags.php:105
msgid "Order alphabetically"
msgstr "以字母順序"

#: zenphoto/zp-core/admin-tags.php:108
msgid "Sort the tags by most used"
msgstr "以最多使用者排序標籤"

#: zenphoto/zp-core/admin-tags.php:109
msgid "Order by most used"
msgstr "以最多使用者順序"

#: zenphoto/zp-core/admin-tags.php:113
msgid "Delete tags from the gallery"
msgstr "由相館刪除標籤"

#: zenphoto/zp-core/admin-tags.php:114
msgid "Rename tags"
msgstr "再命名標籤"

#: zenphoto/zp-core/admin-tags.php:116
msgid "New tags"
msgstr "新標籤"

#: zenphoto/zp-core/admin-tags.php:124
msgid "delete checked tags"
msgstr "刪除已選標籤"

#: zenphoto/zp-core/admin-tags.php:124
msgid "Delete all the tags checked above."
msgstr "刪除上面剔選的標籤."

#: zenphoto/zp-core/admin-tags.php:126
msgid "To delete tags from the gallery, place a checkmark in the box for each tag you wish to delete then press the <em>delete checked tags</em> button. The brackets contain the number of times the tag appears."
msgstr "由相館刪除標籤, 剔選每個標籤旁的小格然按<em>刪除已選標籤</em>按鈕.  括弧內是該標籤出現次數."

#: zenphoto/zp-core/admin-tags.php:139
msgid "rename tags"
msgstr "再命名標籤"

#: zenphoto/zp-core/admin-tags.php:139
msgid "Save all the changes entered above."
msgstr "儲存上面輸入的更改."

#: zenphoto/zp-core/admin-tags.php:141
msgid "To change the value of a tag enter a new value in the text box below the tag. Then press the <em>rename tags</em> button"
msgstr "在標籤下的文字框內修改標籤內容.  然後按<em>更改標籤</em>按鈕"

#: zenphoto/zp-core/admin-tags.php:152
msgid "save new tags"
msgstr "儲存新標籤"

#: zenphoto/zp-core/admin-tags.php:152
msgid "Add all the tags entered above."
msgstr "加入上面輸入的標籤."

#: zenphoto/zp-core/admin-tags.php:154
msgid "Add tags to the list by entering their names in the input fields of the <em>New tags</em> list. Then press the <em>save new tags </em>button"
msgstr "加入新標籤名稱到<em>New tags</em> 列表的輸入欄位中.  再按下<em>儲存新標籤 </em>按鈕"

#: zenphoto/zp-core/admin-themes-editor.php:60
#: zenphoto/zp-core/admin-themes-editor.php:65
msgid "Cannot edit this file!"
msgstr "不能編輯這檔案!"

#: zenphoto/zp-core/admin-themes-editor.php:78
msgid "File updated successfully"
msgstr "檔案更新成功."

#: zenphoto/zp-core/admin-themes-editor.php:80
#: zenphoto/zp-core/admin-themes-editor.php:83
msgid "Could not write file. Please check its write permissions"
msgstr "不能寫入這檔案.  請檢查寫入權限"

#: zenphoto/zp-core/admin-themes-editor.php:98
msgid "Theme File Editor"
msgstr "佈景主題檔案編輯器"

#: zenphoto/zp-core/admin-themes-editor.php:114
msgid "Theme template files (.php)"
msgstr "佈景主題檔案(.php)"

#: zenphoto/zp-core/admin-themes-editor.php:117
msgid "Javascript files (.js)"
msgstr "Javascript 檔案(.js)"

#: zenphoto/zp-core/admin-themes-editor.php:120
msgid "Stylesheets (.css)"
msgstr "樣式 (.css)"

#: zenphoto/zp-core/admin-themes-editor.php:123
msgid "Other text files"
msgstr "其他文字檔案"

#: zenphoto/zp-core/admin-themes-editor.php:128
msgid "Edit this file"
msgstr "編輯這檔案"

#: zenphoto/zp-core/admin-themes-editor.php:139
#, php-format
msgid "File <tt>%s</tt> from theme %s"
msgstr "在佈景主題 %s 的檔案 <tt>%s</tt> "

#: zenphoto/zp-core/admin-themes-editor.php:143
msgid "Update File"
msgstr "更新檔案"

#: zenphoto/zp-core/admin-themes-editor.php:149
msgid "Select a file to edit from the list on your right hand. Keep in mind that you can <strong>break everything</strong> if you are not careful when updating files."
msgstr "在右方列表中選擇要編輯的檔案. 留意你不小心修改有可能<strong>破壞一切</strong> ."

#: zenphoto/zp-core/admin-themes.php:63
msgid "New theme name? (eg. \"My Cool Theme\")"
msgstr "新佈景主題名稱? (eg. \"My Cool Theme\")"

#: zenphoto/zp-core/admin-themes.php:65
msgid "New directory name? (eg. \"my_theme\")"
msgstr "新資料夾名稱? (eg. \"my_theme\")"

#: zenphoto/zp-core/admin-themes.php:72
msgid "Make a copy of this theme"
msgstr "複製言個佈景主題."

#: zenphoto/zp-core/admin-themes.php:128
msgid "no theme assigned, defaulting to Gallery theme"
msgstr "沒有指定的佈景主題, 預設為相館的主題."

#: zenphoto/zp-core/admin-themes.php:138
msgid "Show theme for: "
msgstr "顯示佈景主題於:"

#: zenphoto/zp-core/admin-themes.php:150
#, php-format
msgid "Current theme for <code><strong>%1$s</strong></code>: <em>%2$s</em>"
msgstr "<code><strong>%1$s</strong></code>的現時佈景主題: <em>%2$s</em>"

#: zenphoto/zp-core/admin-themes.php:152
#: zenphoto/zp-core/admin-themes.php:153
msgid "Clear theme assignment"
msgstr "清除佈景主題指定"

#: zenphoto/zp-core/admin-themes.php:165
msgid "Themes allow you to visually change the entire look and feel of your gallery. Theme files are located in your Zenphoto <code>/themes</code> folder."
msgstr "佈景主題容許你改變整個相館的外觀,  佈景主題的檔案位於你的Zenphoto <code>/themes</code> 資料夾."

#: zenphoto/zp-core/admin-themes.php:166
msgid "You can download more themes from the <a href=\"http://www.zenphoto.org/zp/theme/\">zenphoto themes page</a>."
msgstr "你可以在 <a href=\"http://www.zenphoto.org/zp/theme/\">zenphoto 佈景主題版面</a> 下載更多佈景主題."

#: zenphoto/zp-core/admin-themes.php:167
msgid "Place the downloaded themes in the <code>/themes</code> folder and they will be available for your use."
msgstr "放置下載的佈景主題在<code>/themes</code>資料夾就可以供你使用."

#: zenphoto/zp-core/admin-themes.php:171
msgid "You can edit files from custom themes. Official themes shipped with Zenphoto are not editable, since your changes would be lost on next update."
msgstr "你可以編輯自訂的佈景主題.  跟隨Zenphoto的官方佈景主題是不能編輯, 因為可能在下次更新時失去所有修改."

#: zenphoto/zp-core/admin-themes.php:172
msgid "If you want to customize an official theme, please first <em>duplicate</em> it. This will place a copy in your <code>/themes</code> folder for you to edit."
msgstr "如果你要修改官方佈景主題, 請先把它<em>複製</em>.  在<code>/themes</code>資料夾會有一份副本供你編輯."

#: zenphoto/zp-core/admin-themes.php:176
msgid "Installed themes"
msgstr "已安裝佈景主題"

#: zenphoto/zp-core/admin-themes.php:177
msgid "Action"
msgstr "行動"

#: zenphoto/zp-core/admin-themes.php:206
msgid "Set this as your theme"
msgstr "選擇這個佈景主題."

#: zenphoto/zp-core/admin-themes.php:206
msgid "Use this Theme"
msgstr "使用此佈景主題"

#: zenphoto/zp-core/admin-themes.php:211
msgid "Assign this as your album theme"
msgstr "使用此為你相簿佈景主題"

#: zenphoto/zp-core/admin-themes.php:211
msgid "Assign Theme"
msgstr "使用此佈景主題"

#: zenphoto/zp-core/admin-themes.php:214
msgid "Current Theme"
msgstr "現時佈景主題"

#: zenphoto/zp-core/admin-themes.php:221
msgid "Edit this theme"
msgstr "編輯這佈景主題"

#: zenphoto/zp-core/admin-themes.php:227
msgid "Duplicate"
msgstr "複製"

#: zenphoto/zp-core/admin-thumbcrop.php:178
msgid "Custom thumbnail cropping"
msgstr "自設縮圖裁切"

#: zenphoto/zp-core/admin-thumbcrop.php:179
msgid "You can change the portion of your image which is shown in thumbnails by cropping it here."
msgstr "你可以在此裁切以改變相片縮圖顯示的部份"

#: zenphoto/zp-core/admin-thumbcrop.php:183
msgid "current thumbnail"
msgstr "現時縮圖"

#: zenphoto/zp-core/admin-thumbcrop.php:211
msgid "Reset to the default cropping"
msgstr "重設為預定裁切"

#: zenphoto/zp-core/admin-thumbcrop.php:212
msgid "Save the cropping"
msgstr "儲存裁切"

#: zenphoto/zp-core/admin-thumbcrop.php:217
msgid "Thumbnail cropping is disabled. Enable this option for the theme if you wish cropped thumbnails."
msgstr "縮圖裁切已停用.  如你須要裁切請啟動此選項."

#: zenphoto/zp-core/admin-thumbcrop.php:228
msgid "thumbnail preview"
msgstr "縮圖預看"

#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:55
msgid "The album couldn't be created in the 'albums' folder. This is usually a permissions problem. Try setting the permissions on the albums and cache folders to be world-writable using a shell:"
msgstr "不能在'albums'資料夾建立新相簿.  大多是權限問題.  請嘗試在Unix命令列把'albums'和'cache'資料夾的權限設為所有人可寫入:"

#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:56
msgid "or use your FTP program to give everyone write permissions to those folders."
msgstr "或使用FTP程式這些資料夾設為所有人可寫入."

#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:89
msgid "You must upload at least one file."
msgstr "最少要上載一個檔案."

#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:91
msgid "You must enter a folder name for your new album."
msgstr "必須輸入相簿的資料夾名稱."

#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:93
msgid "You've most likely exceeded the upload limits. Try uploading fewer files at a time, or use a ZIP file."
msgstr "可能已超過上載的上限.  請每次上載少一些檔案, 或者使用ZIP檔."

#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:96
msgid "There was an error submitting the form. Please try again. If this keeps happening, check your server and PHP configuration (make sure file uploads are enabled, and upload_max_filesize is set high enough)"
msgstr "本表格送出時發生錯誤.  請再嘗試. 如問題持續, 檢查伺服器及PHP設定(確定允許檔案上載, 和upload_max_filesize限額已足夠)"

#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:97
msgid "If you think this is a bug, file a bug report. Thanks!"
msgstr "如你肯定是程式錯誤, 請提出程式錯誤報告, 多謝!"

#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:127
msgid "Upload Photos"
msgstr "上載相片"

#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:136
#, php-format
msgid "This web-based upload accepts ZenPhoto formats: %s, %s, and %s."
msgstr "本網頁接受上載的ZenPhoto格式: %s, %s, and %s."

#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:137
msgid "You can also upload a <strong>ZIP</strong> archive containing any of those file types."
msgstr "你可以上載一個<strong>ZIP</strong>檔內包括任何可接受格式."

#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:140
#, php-format
msgid "The maximum size for any one file is <strong>%sB</strong>."
msgstr "每一個檔案最大為<strong>%sB</strong>."

#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:141
msgid "Don't forget, you can also use <acronym title=\"File Transfer Protocol\">FTP</acronym> to upload folders of images into the albums directory!"
msgstr "不要忘記, 你可以使用<acronym title=\"File Transfer Protocol\">FTP</acronym> 上載圖片到你的相簿資料夾!"

#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:146
msgid "Something went wrong..."
msgstr "有些錯誤..."

#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:147
msgid "There was an error submitting the form. Please try again."
msgstr "送出表格時發生錯誤.  請再嘗試."

#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:153
msgid "PHP Safe Mode Restrictions in effect!"
msgstr "PHP Safe Mode限制生效!"

#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:154
msgid "Zenphoto may be unable to perform uploads when PHP Safe Mode restrictions are in effect"
msgstr "當PHP Safe Mode限制生效時, Zenphoto不能上載."

#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:162
#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:171
#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:202
#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:210
#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:216
#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:255
msgid "That name is already used."
msgstr "名稱已被使用."

#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:162
#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:171
#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:202
#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:210
#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:216
#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:255
msgid "This upload has to have a folder. Type a title or folder name to continue..."
msgstr "上載時須要資料夾.  請輸入標題或名稱再繼續..."

#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:166
msgid "Upload to:"
msgstr "上載至:"

#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:203
msgid "Make a new Album"
msgstr "建立新相簿"

#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:204
msgid "and"
msgstr "和"

#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:205
msgid "Publish the album so everyone can see it."
msgstr "發表相簿使所有人可以看到."

#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:208
msgid "called:"
msgstr "名稱:"

#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:212
msgid "with the folder name:"
msgstr "以資料夾名稱:"

#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:219
msgid "Auto-generate"
msgstr "自動產生"

#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:244
msgid "Doesn't reload!"
msgstr "沒有重新載入!"

#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:244
msgid "Add more upload boxes"
msgstr "加入更多上載"

#: zenphoto/zp-core/admin-upload.php:245
msgid "(won't reload the page, but remember your upload limits!)"
msgstr "(不要重新載入頁面, 同時不要忘記你的上載上限!)"

#: zenphoto/zp-core/admin.php:32
msgid "Cache cleared."
msgstr "快取已清除."

#: zenphoto/zp-core/admin.php:40
msgid "Hitcounters reset"
msgstr "觀看次數已重設"

#: zenphoto/zp-core/admin.php:149
msgid "Gallery Stats"
msgstr "相館統計"

#: zenphoto/zp-core/admin.php:156
#, php-format
msgid "<strong>%1$u</strong> images (%2$u not visible)"
msgstr "<strong>%1$u</strong> 相片(%2$u 不可見)"

#: zenphoto/zp-core/admin.php:158
#, php-format
msgid "<strong>%u</strong> images"
msgstr "<strong>%u</strong> 張相片"

#: zenphoto/zp-core/admin.php:167
#, php-format
msgid "<strong>%1$u</strong> albums (%2$u not published)"
msgstr "<strong>%1$u</strong> 相簿(%2$u 未發佈)"

#: zenphoto/zp-core/admin.php:169
#, php-format
msgid "<strong>%u</strong> albums"
msgstr "<strong>%u</strong> 個相簿"

#: zenphoto/zp-core/admin.php:179
#, php-format
msgid "<strong>%1$u</strong> comments (%2$u in moderation)"
msgstr "<strong>%1$u</strong> 個留言 (%2$u 在審核中)"

#: zenphoto/zp-core/admin.php:181
#, php-format
msgid "<strong>1</strong> comment (%u in moderation)"
msgstr "<strong>一個</strong> 個留言 (%u 在審核中)"

#: zenphoto/zp-core/admin.php:185
#, php-format
msgid "<strong>%u</strong> comments"
msgstr "<strong>%u</strong> 個留言"

#: zenphoto/zp-core/admin.php:187
msgid "<strong>1</strong> comment"
msgstr "<strong>一個</strong> 留言"

#: zenphoto/zp-core/admin.php:195
msgid "Installation information"
msgstr "安裝資訊"

#: zenphoto/zp-core/admin.php:200
msgid "Official Build"
msgstr "官方版本"

#: zenphoto/zp-core/admin.php:202
msgid "SVN"
msgstr "SVN"

#: zenphoto/zp-core/admin.php:205
#, php-format
msgid "Zenphoto version <strong>%1$s [%2$s] (%3$s)</strong>"
msgstr "Zenphoto 版本 <strong>%1$s [%2$s] (%3$s)</strong>"

#: zenphoto/zp-core/admin.php:206
#, php-format
msgid "zenpage version <strong>%1$s [%2$s]</strong>"
msgstr "zenpage 版本<strong>%1$s [%2$s]</strong>"

#: zenphoto/zp-core/admin.php:207
#, php-format
msgid "Current gallery theme: <strong>%1$s</strong>"
msgstr "現時相館佈景主題: <strong>%1$s</strong>"

#: zenphoto/zp-core/admin.php:208
#, php-format
msgid "PHP version: <strong>%1$s</strong>"
msgstr "PHP 版本: <strong>%1$s</strong>"

#: zenphoto/zp-core/admin.php:209
#, php-format
msgid "PHP memory limit: <strong>%1$s</strong> (Note: Your server might allocate less!)"
msgstr "PHP 記憶體限額: <strong>%1$s</strong> (注意: 你的伺服器可能分配到更少!)"

#: zenphoto/zp-core/admin.php:210
#, php-format
msgid "MySQL version: <strong>%1$s</strong>"
msgstr "MySQL 版本 : <strong>%1$s</strong>"

#: zenphoto/zp-core/admin.php:211
#, php-format
msgid "Database name: <strong>%1$s</strong>"
msgstr "你的資料庫為: <strong>%1$s</strong>"

#: zenphoto/zp-core/admin.php:215
#, php-format
msgid "Table prefix: <strong>%1$s</strong>"
msgstr "表格字首:<strong>%1$s</strong>"

#: zenphoto/zp-core/admin.php:219
#, php-format
msgid "Spam filter: <strong>%s</strong>"
msgstr "濫發過濾器: <strong>%s</strong>"

#: zenphoto/zp-core/admin.php:220
#, php-format
msgid "Captcha generator: <strong>%s</strong>"
msgstr "Captcha產生器: <strong>%s</strong>"

#: zenphoto/zp-core/admin.php:223
msgid "Active plugins:"
msgstr "無效外掛:"

#: zenphoto/zp-core/admin.php:234
#: zenphoto/zp-core/admin.php:262
msgid "<em>none</em>"
msgstr "<em>沒有</em>"

#: zenphoto/zp-core/admin.php:242
msgid "Active filters:"
msgstr "生效過濾器:"

#: zenphoto/zp-core/admin.php:273
msgid "Could not connect to  <a href=\"http://www.zenphoto.org\">zenphoto.org</a>"
msgstr "不能連到<a href=\"http://www.zenphoto.org\">zenphoto.org</a>"

#: zenphoto/zp-core/admin.php:275
#, php-format
msgid "zenphoto version %s is available."
msgstr "zenphoto 版本 %s 可供使用."

#: zenphoto/zp-core/admin.php:278
msgid "You are running the latest zenphoto version."
msgstr "你正在使用最新zenphoto版本."

#: zenphoto/zp-core/admin.php:289
msgid "Check for zenphoto update"
msgstr "檢查zenphoto更新."

#: zenphoto/zp-core/admin.php:293
msgid "Queries the Zenphoto web site for the latest version and compares that with the one that is running."
msgstr "到Zenphoto網站查詢最新版本及和現時運行版本比較."

#: zenphoto/zp-core/admin.php:298
msgid "Refresh the Database"
msgstr "刷新資料庫"

#: zenphoto/zp-core/admin.php:302
msgid "Cleans the database and removes any orphan entries for comments, images, and albums."
msgstr "清理資料庫及清除無主的留言, 相片, 相簿."

#: zenphoto/zp-core/admin.php:307
msgid "Purge cache"
msgstr "清除快取"

#: zenphoto/zp-core/admin.php:311
msgid "Clears the image cache. Images will be re-cached as they are viewed."
msgstr "清除相片快取.  相片當被觀看時會再放到快取.  "

#: zenphoto/zp-core/admin.php:320
msgid "Finds newly uploaded images that have not been cached and creates the cached version. It also refreshes the numbers above. If you have a large number of images in your gallery you might consider using the <em>pre-cache image</em> link for each album to avoid swamping your browser."
msgstr "尋找新近上載而未被快取的相片, 產生快取相片版本.  它同時會更新上面的數字.  如果你有大量的相片, 你應考慮使用每個相簿的<em>預先快取相片</em>以防止你的瀏覽器不能應付."

#: zenphoto/zp-core/admin.php:329
msgid "Forces a refresh of the EXIF and IPTC data for all images."
msgstr "強迫更新所有相片的EXIF和IPTC資料"

#: zenphoto/zp-core/admin.php:338
msgid "Sets all album and image hitcounters to zero."
msgstr "重設所有相簿和相片的觀看次數為零."

#: zenphoto/zp-core/admin.php:345
msgid "Utility functions"
msgstr "工具功能"

#: zenphoto/zp-core/admin.php:413
msgid "10 Most Recent Comments"
msgstr "10個最新留言"

#: zenphoto/zp-core/admin.php:492
#, php-format
msgid "<em>%1$s</em> commented on %2$s:"
msgstr "<em>%1$s</em> 留言在 %2$s:"

#: zenphoto/zp-core/archive.php:103
msgid "Could not create zip file."
msgstr "不能建立zip檔案."

#: zenphoto/zp-core/archive.php:110
#: zenphoto/zp-core/archive.php:122
#: zenphoto/zp-core/archive.php:134
msgid "Could not create tar file."
msgstr "不能建立tar檔案."

#: zenphoto/zp-core/archive.php:115
msgid "Could not create bzip2 file."
msgstr "不能建立bzip2檔案."

#: zenphoto/zp-core/archive.php:127
msgid "Could not create gzip file."
msgstr "不能建立gzip檔案."

#: zenphoto/zp-core/archive.php:305
msgid "Can only use download_file() if archive is in memory. Redirect to file otherwise, it is faster."
msgstr "當存檔在記憶體中只能使用download_file().  要不然轉移到檔案去會更快."

#: zenphoto/zp-core/archive.php:357
#, php-format
msgid "Could not add %s to archive because the filename is too long."
msgstr "因檔案名稱過長, 不能加入 %s 到存檔中."

#: zenphoto/zp-core/archive.php:390
#: zenphoto/zp-core/archive.php:664
#, php-format
msgid "Could not open file %s for reading. It was not added."
msgstr "不能開啓 %s 去讀取, 所以未能加入."

#: zenphoto/zp-core/archive.php:430
msgid "This script does not support extracting this type of tar file."
msgstr "本程式不支援這種tar檔案"

#: zenphoto/zp-core/archive.php:438
#, php-format
msgid "Could not extract from %s it is corrupt."
msgstr "不能解壓  %s, 因為它已受破壞."

#: zenphoto/zp-core/archive.php:454
#, php-format
msgid "%s already exists."
msgstr "%s 已經存在."

#: zenphoto/zp-core/archive.php:471
#: zenphoto/zp-core/archive.php:516
#: zenphoto/zp-core/archive.php:557
#, php-format
msgid "Could not open %s for writing."
msgstr "不能開啟 %s 以寫入."

#: zenphoto/zp-core/archive.php:598
#, php-format
msgid "Could not open sfx module from %s"
msgstr "不能在  %s 開啟sfx模組"

#: zenphoto/zp-core/auth_zp.php:55
#, php-format
msgid "You are receiving this e-mail because of a password reset request on your Zenphoto gallery from a user who tried to log in as %s."
msgstr "你收到這封電郵是因為你的 Zenphoto 相館收到登入用戶 %s 密碼重設要求."

#: zenphoto/zp-core/auth_zp.php:65
#, php-format
msgid "To reset your Zenphoto Admin passwords visit: %s"
msgstr "要重設Zenphoto管理員密碼請往: %s"

#: zenphoto/zp-core/auth_zp.php:66
msgid "If you do not wish to reset your passwords just ignore this message. This ticket will automatically expire in 3 days."
msgstr "如果你不想重設你的密碼只要不理會本電郵.  這重設要求會自動在3日後過期."

#: zenphoto/zp-core/auth_zp.php:67
msgid "The Zenphoto information you requested"
msgstr "你要求的Zenphoto資料"

#: zenphoto/zp-core/class-album.php:1200
#, php-format
msgid "Error: The album %s cannot be found."
msgstr "錯誤: 相簿 %s 不存在."

#: zenphoto/zp-core/class-album.php:1202
#, php-format
msgid "Error: The album %s is not readable."
msgstr "錯誤: 相簿 %s 不能讀取."

#: zenphoto/zp-core/class-gallery.php:31
#: zenphoto/zp-core/class-gallery.php:107
#, php-format
msgid "Error: The 'albums' directory (%s) cannot be found."
msgstr "錯誤: 相簿資料夾(%s) 不存在."

#: zenphoto/zp-core/class-gallery.php:33
#: zenphoto/zp-core/class-gallery.php:109
#, php-format
msgid "Error: The 'albums' directory (%s) is not readable."
msgstr "錯誤: 相簿資料夾 (%s) 不能讀取."

#: zenphoto/zp-core/class-search.php:54
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: zenphoto/zp-core/class-search.php:54
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#: zenphoto/zp-core/class-search.php:55
msgid "File/Folder name"
msgstr "檔案/資料夾名稱"

#: zenphoto/zp-core/class-search.php:56
msgid "Location"
msgstr "地點"

#: zenphoto/zp-core/class-search.php:56
msgid "City"
msgstr "城市"

#: zenphoto/zp-core/class-search.php:56
msgid "State"
msgstr "州"

#: zenphoto/zp-core/class-search.php:57
msgid "Country"
msgstr "國家"

#: zenphoto/zp-core/class-search.php:58
msgid "Camera Maker"
msgstr "相機製造商"

#: zenphoto/zp-core/class-search.php:58
msgid "Camera Model"
msgstr "相機型號"

#: zenphoto/zp-core/class-search.php:59
msgid "Shutter Speed"
msgstr "曝光時間"

#: zenphoto/zp-core/class-search.php:59
msgid "Aperture"
msgstr "光圈"

#: zenphoto/zp-core/class-search.php:59
msgid "Focal Length"
msgstr "焦距"

#: zenphoto/zp-core/class-search.php:59
msgid "ISO Sensitivity"
msgstr "ISO感光度"

#: zenphoto/zp-core/class-search.php:60
msgid "Exposure Compensation"
msgstr "曝光補償"

#: zenphoto/zp-core/class-search.php:60
msgid "Metering Mode"
msgstr "測光模式"

#: zenphoto/zp-core/class-search.php:60
msgid "Flash Fired"
msgstr "閃光燈"

#: zenphoto/zp-core/class-search.php:61
msgid "Contrast Setting"
msgstr "對比設定"

#: zenphoto/zp-core/class-search.php:61
msgid "Sharpness Setting"
msgstr "銳化設定"

#: zenphoto/zp-core/class-search.php:61
msgid "Saturation Setting"
msgstr "飽和設定"

#: zenphoto/zp-core/class-search.php:62
msgid "White Balance"
msgstr "白平衡"

#: zenphoto/zp-core/controller.php:67
msgid "Oops.. Cannot edit from this page"
msgstr "不能編輯這頁"

#: zenphoto/zp-core/controller.php:80
msgid "Error: malformed Ajax POST"
msgstr "錯誤: 不正常Ajax POST"

#: zenphoto/zp-core/controller.php:113
msgid "Could not save!"
msgstr "不能儲存!"

#: zenphoto/zp-core/full-image.php:19
msgid "Forbidden"
msgstr "禁止"

#: zenphoto/zp-core/full-image.php:38
msgid "Method Not Allowed"
msgstr "副檔名不容許"

#: zenphoto/zp-core/functions-basic.php:40
#, php-format
msgid "<strong>Zenphoto error:</strong> zp-config.php not found. Perhaps you need to run <a href=\"%s/setup.php\">setup</a> (or migrate your old config.php)"
msgstr "Zenphoto錯誤:</strong> zp-config.php不存在.  可能要執行 <a href=\"%s/setup.php\">安裝</a> (或搬遷你舊的 config.php)"

#: zenphoto/zp-core/functions-basic.php:273
msgid "ERROR: Assertion failed in"
msgstr "錯誤: 斷定失敗在"

#: zenphoto/zp-core/functions-db.php:30
msgid "MySQL Error: The PHP MySQL extentions have not been installed. Please ask your administrator to add MySQL support to your PHP installation."
msgstr "MySQL錯誤:  沒有安裝PHP的MySQL延伸部件.  請聯絡管理員安裝MySQL支援到PHP."

#: zenphoto/zp-core/functions-db.php:36
msgid "MySQL Error: Zenphoto could not connect to the database server."
msgstr "MySQL 錯誤: Zenphoto不能連接到資料庫."

#: zenphoto/zp-core/functions-db.php:37
msgid "Check your <strong>zp-config.php</strong> file for the correct <em><strong>host</strong>, <strong>user name</strong>, and <strong>password</strong></em>."
msgstr "檢查你的<strong>zp-config.php</strong>檔案是否已有正確的<em><strong>host(主機)</strong>, <strong>user name(用戶名稱)</strong>, 及 <strong>password(密碼)</strong></em>."

#: zenphoto/zp-core/functions-db.php:38
msgid "Note that you may need to change the <em>host</em> from localhost if your web server uses a separate MySQL server, which is common in large shared hosting environments like Dreamhost and GoDaddy."
msgstr "請注意你須要把<em>host(主機)</em>由localhost(本機)修改至其他值, 當你的網站伺服器是使用另外一部MySQL伺服器, 在Dreamhost和GoDaddy這些大型網頁寄存公司是很常見的做法."

#: zenphoto/zp-core/functions-db.php:39
msgid "Also make sure the server is running, if you control it."
msgstr "同時如果你可以控制伺服器, 請確定它正在運作."

#: zenphoto/zp-core/functions-db.php:44
#, php-format
msgid "MySQL Error: The database is connected, but Zenphoto could not select the database %s."
msgstr "MySQL錯誤: 已連接到資料庫, 但不能轉到Zenphoto的資料庫  %s."

#: zenphoto/zp-core/functions-db.php:45
msgid "Make sure it already exists, create it if you need to."
msgstr "肯定它已存在, 否則須要的就建立一個."

#: zenphoto/zp-core/functions-db.php:46
msgid "Also make sure the user you're trying to connect with has privileges to use this database."
msgstr "同時肯定你連接的資料庫用戶有足夠的權限去使用這個資料庫."

#: zenphoto/zp-core/functions-db.php:78
#, php-format
msgid "MySQL Query ( <em>%1$s</em> ) failed. Error: %2$s"
msgstr "MySQL Query ( <em>%1$s</em> ) 失敗. Error: %2$s"

#: zenphoto/zp-core/functions-db.php:81
msgid "It looks like your zenphoto tables haven't been created."
msgstr "很大可能你的zenphoto表格還未建立."

#: zenphoto/zp-core/functions-db.php:82
#, php-format
msgid "You may need to run <a href=\"%s/%s/setup.php\">the setup script.</a>"
msgstr "可能要執行<a href=\"%s/%s/setup.php\">安裝程式.</a>"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:15
msgid "Afrikaans"
msgstr "南非荷蘭語"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:16
msgid "Albanian"
msgstr "阿爾巴尼亞語"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:17
msgid "Arabic (United Arab Emirates)"
msgstr "阿拉伯語 (阿聯酋)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:18
msgid "Arabic (Bahrain)"
msgstr "阿拉伯語 (巴林)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:19
msgid "Arabic (Algeria)"
msgstr "阿拉伯語 (阿爾及利亞)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:20
msgid "Arabic (Egypt)"
msgstr "阿拉伯語 (埃及)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:21
msgid "Arabic (Iran)"
msgstr "阿拉伯語 (伊朗)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:22
msgid "Arabic (Iraq)"
msgstr "阿拉伯語 (伊拉克)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:23
msgid "Arabic (Jordan)"
msgstr "阿拉伯語 (約旦)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:24
msgid "Arabic (Kuwait)"
msgstr "阿拉伯語 (科威特)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:25
msgid "Arabic (Lebanon)"
msgstr "阿拉伯語 (黎巴嫩)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:26
msgid "Arabic (Libya)"
msgstr "阿拉伯語 (利比亞)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:27
msgid "Arabic (Morocco)"
msgstr "阿拉伯語 (摩洛哥)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:28
msgid "Arabic (Oman)"
msgstr "阿拉伯語 (阿曼)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:29
msgid "Arabic (Qatar)"
msgstr "阿拉伯語 (卡達)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:30
msgid "Arabic (Saudi Arabia)"
msgstr "阿拉伯語 (沙地阿拉伯)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:31
msgid "Arabic (Sudan)"
msgstr "阿拉伯語 (蘇丹)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:32
msgid "Arabic (Syria)"
msgstr "阿拉伯語 (敘利亞)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:33
msgid "Arabic (Tunisia)"
msgstr "阿拉伯語 (突尼西亞)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:34
msgid "Arabic (Yemen)"
msgstr "阿拉伯語 (也門)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:35
msgid "Basque (Basque)"
msgstr "巴斯克語 (巴斯克)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:36
msgid "Belarusian"
msgstr "白俄羅斯語"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:37
msgid "Bengali"
msgstr "孟加拉語"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:38
msgid "Bulgarian"
msgstr "保加利亞語"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:39
msgid "Catalan"
msgstr "加泰羅尼亞語"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:40
msgid "Chinese (People's Republic of China)"
msgstr "簡體中文 (中國)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:41
msgid "Chinese (Hong Kong)"
msgstr "正體中文 (香港)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:42
msgid "Chinese (Taiwan)"
msgstr "正體中文(台灣)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:43
msgid "Croatian"
msgstr "克羅地亞語"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:44
msgid "Czech"
msgstr "捷克語"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:45
msgid "Cambodian"
msgstr "柬埔寨語"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:46
msgid "Danish"
msgstr "丹麥語"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:47
msgid "Dutch (Belgium)"
msgstr "荷蘭語 (比利時)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:48
msgid "Dutch (The Netherlands)"
msgstr "荷蘭語 (荷蘭)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:49
msgid "English (Australia)"
msgstr "英語 (澳大利亞)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:50
msgid "English (Canada)"
msgstr "英語 (加拿大)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:51
msgid "English (United Kingdom)"
msgstr "英語 (英國)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:52
msgid "English (India)"
msgstr "英語 (印度)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:53
msgid "English (New Zealand)"
msgstr "英語 (新西蘭)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:54
msgid "English (Philippines)"
msgstr "英語 (菲律賓)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:55
msgid "English (United States)"
msgstr "英語 (美國)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:56
msgid "English (South Africa)"
msgstr "英語 (南非)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:57
msgid "English (Zimbabwe)"
msgstr "英語 (津巴布韋)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:58
msgid "Esperanto"
msgstr "世界語"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:59
msgid "Estonian"
msgstr "愛沙尼亞語"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:60
msgid "Finnish"
msgstr "芬蘭語 (芬蘭)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:61
msgid "Faroese"
msgstr "法羅群島語"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:62
msgid "French (Belgium)"
msgstr "法語 (比利時)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:63
msgid "French (Canada)"
msgstr "法語 (加拿大)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:64
msgid "French (Switzerland)"
msgstr "法語 (瑞士)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:65
msgid "French (France)"
msgstr "法語 (法國)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:66
msgid "French (Luxembourg)"
msgstr "法語 (盧森堡)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:67
msgid "Galician"
msgstr "加利西亞語"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:68
msgid "Gujarati"
msgstr "古吉拉特語"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:69
msgid "Greek"
msgstr "希臘語"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:70
msgid "German (Austria)"
msgstr "德語 (奧地利)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:71
msgid "German (Belgium)"
msgstr "德語 (比利時)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:72
msgid "German (Switzerland)"
msgstr "德語 (瑞士)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:73
msgid "German (Germany)"
msgstr "德語 (德國)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:74
msgid "German (Luxembourg)"
msgstr "德語 (盧森堡)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:75
msgid "Hebrew"
msgstr "希伯來語"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:76
msgid "Hindi"
msgstr "北印度語"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:77
msgid "Hungarian"
msgstr "匈牙利語"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:78
msgid "Indonesian"
msgstr "印尼語"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:79
msgid "Icelandic"
msgstr "冰島語"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:80
msgid "Italian (Switzerland)"
msgstr "義大利語 (瑞士)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:81
msgid "Italian (Italy)"
msgstr "義大利語 (義大利)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:82
msgid "Japanese"
msgstr "日語"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:83
msgid "Korean"
msgstr "韓國語"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:84
msgid "Lithuanian"
msgstr "立陶宛語"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:85
msgid "Latvian"
msgstr "拉脫維亞語"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:86
msgid "Macedonian"
msgstr "馬其頓語"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:87
msgid "Mongolian"
msgstr "蒙古語"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:88
msgid "Malay"
msgstr "馬來語"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:89
msgid "Malagasy"
msgstr "馬爾加什語"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:90
msgid "Norwegian (Bokml)"
msgstr "挪威語 (挪威)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:91
msgid "Norwegian"
msgstr "挪威語"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:92
msgid "Nias"
msgstr "妮亞斯語"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:93
msgid "Persian"
msgstr "波斯語"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:94
msgid "Polish"
msgstr "波蘭語"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:95
msgid "Portuguese (Brazil)"
msgstr "葡萄牙語 (巴西)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:96
msgid "Portuguese (Portugal)"
msgstr "葡萄牙語 (葡萄牙)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:97
msgid "Romanian"
msgstr "羅馬尼亞語"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:98
msgid "Russian (Russia)"
msgstr "俄語 (俄國)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:99
msgid "Russian (Ukraine)"
msgstr "俄語 (烏克蘭)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:100
msgid "Sinhala"
msgstr "錫蘭語"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:101
msgid "Slovaka"
msgstr "斯洛伐克語"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:102
msgid "Slovenian"
msgstr "斯洛法尼亞語"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:103
msgid "Spanish (Argentina)"
msgstr "西班牙語 (阿根廷)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:104
msgid "Spanish (Bolivia)"
msgstr "西班牙語 (玻利維亞)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:105
msgid "Spanish (Chile)"
msgstr "西班牙語 (智利)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:106
msgid "Spanish (Columbia)"
msgstr "西班牙語 (哥倫比亞)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:107
msgid "Spanish (Costa Rica)"
msgstr "西班牙語 (哥斯達黎加)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:108
msgid "Spanish (Dominican Republic)"
msgstr "西班牙語 (多明尼加)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:109
msgid "Spanish (Ecuador)"
msgstr "西班牙語 (厄瓜多爾)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:110
msgid "Spanish (Spain)"
msgstr "西班牙語 (西班牙)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:111
msgid "Spanish (Guatemala)"
msgstr "西班牙語 (瓜地馬拉)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:112
msgid "Spanish (Honduras)"
msgstr "西班牙語 (洪都拉斯)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:113
msgid "Spanish (Mexico)"
msgstr "西班牙語 (墨西哥)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:114
msgid "Spanish (Nicaragua)"
msgstr "西班牙語 (尼加拉瓜)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:115
msgid "Spanish (Panama)"
msgstr "西班牙語 (巴拿馬)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:116
msgid "Spanish (Peru)"
msgstr "西班牙語 (祕魯)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:117
msgid "Spanish (Puerto Rico)"
msgstr "西班牙語 (波多黎各)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:118
msgid "Spanish (Paraguay)"
msgstr "西班牙語 (巴拉圭)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:119
msgid "Spanish (El Salvador)"
msgstr "西班牙語 (薩爾瓦多)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:120
msgid "Spanish (United States)"
msgstr "西班牙語 (美國)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:121
msgid "Spanish (Uruguay)"
msgstr "西班牙語 (烏拉圭)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:122
msgid "Spanish (Venezuela)"
msgstr "西班牙語 (委內瑞拉)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:123
msgid "Spanish (Latin America)"
msgstr "西班牙語 (拉丁美洲)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:124
#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:125
msgid "Serbian"
msgstr "賽爾維亞語"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:126
msgid "Swedish (Finland)"
msgstr "瑞典語 (芬蘭)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:127
msgid "Swedish (Sweden)"
msgstr "瑞典語 (瑞典)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:128
msgid "Tamil"
msgstr "坦米爾語"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:129
msgid "Telugu"
msgstr "泰盧固語"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:130
msgid "Thai"
msgstr "泰國語"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:131
msgid "Turkish"
msgstr "土耳其語"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:132
msgid "Ukrainian"
msgstr "烏克蘭語"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:133
msgid "Uzbek"
msgstr "烏茲別克語"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:134
msgid "Urdu (Pakistan)"
msgstr "烏都語 (巴基斯坦)"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:135
msgid "Vietnamese"
msgstr "越南語"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:136
msgid "Welsh"
msgstr "威爾士語"

#: zenphoto/zp-core/functions-i18n.php:184
msgid "HTTP Accept Language"
msgstr "HTTP Accept Language"

#: zenphoto/zp-core/functions-image.php:26
#, php-format
msgid "Zenphoto Image Processing Error: %s"
msgstr "Zenphoto相片處理錯誤: %s"

#: zenphoto/zp-core/functions-image.php:27
#, php-format
msgid "Request URI: [ <code>%s</code> ]"
msgstr "要求 URI: [ <code>%s</code> ]"

#: zenphoto/zp-core/functions-image.php:29
#, php-format
msgid "Cache: [<code>%s</code>]"
msgstr "快取: [<code>%s</code>]"

#: zenphoto/zp-core/functions-image.php:30
#, php-format
msgid "Image: [<code>%s</code>]"
msgstr "相片: [<code>%s</code>]"

#: zenphoto/zp-core/functions-image.php:47
msgid "Debug"
msgstr "除錯"

#: zenphoto/zp-core/functions-image.php:47
msgid "Arguments:"
msgstr "參數:"

#: zenphoto/zp-core/functions-image.php:48
msgid "size ="
msgstr "size ="

#: zenphoto/zp-core/functions-image.php:49
msgid "width ="
msgstr "width ="

#: zenphoto/zp-core/functions-image.php:50
msgid "height ="
msgstr "height ="

#: zenphoto/zp-core/functions-image.php:51
msgid "cw ="
msgstr "cw ="

#: zenphoto/zp-core/functions-image.php:52
msgid "ch ="
msgstr "ch ="

#: zenphoto/zp-core/functions-image.php:53
msgid "cx ="
msgstr "cx ="

#: zenphoto/zp-core/functions-image.php:54
msgid "cy ="
msgstr "cy ="

#: zenphoto/zp-core/functions-image.php:55
msgid "quality ="
msgstr "quality ="

#: zenphoto/zp-core/functions-image.php:56
msgid "thumb ="
msgstr "thumb ="

#: zenphoto/zp-core/functions-image.php:57
msgid "crop ="
msgstr "crop ="

#: zenphoto/zp-core/functions-image.php:327
msgid "The GD Library is not installed or not available."
msgstr "GD程式庫未安裝或不存在."

#: zenphoto/zp-core/functions-image.php:330
msgid "Image not found or is unreadable."
msgstr "相片不存在或不能讀取."

#: zenphoto/zp-core/functions-image.php:376
msgid "Unknown error! Please report to the developers at <a href=\"http://www.zenphoto.org/\">www.zenphoto.org</a>"
msgstr "不知名錯誤! 請到<a href=\"http://www.zenphoto.org\">zenphoto.org</a>報告給開發人員."

#: zenphoto/zp-core/functions.php:64
msgid "Orientation"
msgstr "方向"

#: zenphoto/zp-core/functions.php:70
msgid "35mm Equivalent Focal Length"
msgstr "相等於35mm片幅焦距"

#: zenphoto/zp-core/functions.php:72
msgid "Time Taken"
msgstr "拍攝時間"

#: zenphoto/zp-core/functions.php:76
msgid "Original Width"
msgstr "原寛"

#: zenphoto/zp-core/functions.php:77
msgid "Original Height"
msgstr "原高"

#: zenphoto/zp-core/functions.php:82
msgid "Subject Distance"
msgstr "主體距離"

#: zenphoto/zp-core/functions.php:83
msgid "Latitude"
msgstr "緯度"

#: zenphoto/zp-core/functions.php:84
msgid "Latitude Reference"
msgstr "緯度參考"

#: zenphoto/zp-core/functions.php:85
msgid "Longitude"
msgstr "經度"

#: zenphoto/zp-core/functions.php:86
msgid "Longitude Reference"
msgstr "經度參考"

#: zenphoto/zp-core/functions.php:87
msgid "Altitude"
msgstr "高度"

#: zenphoto/zp-core/functions.php:88
msgid "Altitude Reference"
msgstr "高度參考"

#: zenphoto/zp-core/functions.php:1576
#, php-format
msgid "Page access %2$s (%1$s)"
msgstr "頁面存取 %2$s (%1$s)"

#: zenphoto/zp-core/i.php:40
msgid "Too few arguments! Image not found."
msgstr "參數不足! 相片不存在."

#: zenphoto/zp-core/i.php:142
msgid "The cache directory does not exist. Please create it and set the permissions to 0777."
msgstr "快取資料夾不存在.  請建立它並把權限設為0777."

#: zenphoto/zp-core/i.php:147
msgid "The cache directory is not writable! Attempts to chmod didn't work."
msgstr "快取資料夾不能寫入!  嘗試chmod(更改權限)但無效."

#: zenphoto/zp-core/i.php:176
msgid "Image not found; file does not exist."
msgstr "相片不存在; 檔案不存在."

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:113
msgid "Abort"
msgstr "中止"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:113
msgid "Missing zlib extensions"
msgstr "缺少zlib延伸部件"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:152
#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:245
#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:375
#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:450
msgid "Invalid number / type of arguments"
msgstr "不正確參數數量/型態"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:173
msgid "Invalid variable type p_filelist"
msgstr "不正確變數型態 p_filelist"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:266
#, php-format
msgid "Invalid variable type %s for p_filelist"
msgstr "不正確變數型態 %s 在 p_filelist"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:520
#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:2254
#, php-format
msgid "Unable to open archive %s in binary read mode"
msgstr "不能以二進制讀取模式開啟壓縮檔 %s"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:548
msgid "No file with filename"
msgstr "沒有檔案名稱的檔案"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:557
#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:580
msgid "Invalid variable type p_archive_to_add"
msgstr "不正確變數型態 p_archive_to_add"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:653
msgid "Missing archive file"
msgstr "壓縮檔不存在"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:657
msgid "Unable to read archive"
msgstr "不能讀取壓縮檔"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:668
#, php-format
msgid "Invalid optional parameter %s for this method"
msgstr "不正確額外參數 %s"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:676
#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:685
#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:698
#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:716
#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:737
#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:770
#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:883
#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:910
msgid "Missing parameter value for option"
msgstr "缺少選項參數"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:708
#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:723
#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:753
msgid "Wrong parameter value for option"
msgstr "錯誤選項參數"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:798
msgid "Value must be integer, string or array for option"
msgstr "選項值一定要為整數, 字串, 陣列"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:832
msgid "Too many values in index range for option"
msgstr "太多選項索引值範圍"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:848
msgid "Invalid order of index range for option"
msgstr "不正確選項索引值"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:924
#, php-format
msgid "Function %1$s is not an existing function for option %2$s"
msgstr "函數 %1$s 不是現存選項 %2$s 的函數"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:939
#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:1087
msgid "Unknown parameter"
msgstr "不知名參數"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:960
#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:1102
msgid "Missing mandatory parameter"
msgstr "缺少必要的參數"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:995
msgid "Invalid file attribute"
msgstr "不正確檔案屬性"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:1006
#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:1024
#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:1041
#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:1059
#, php-format
msgid "Invalid type %1$s String expected for attribute %2$s"
msgstr "不正確類型 %1$s 屬性 %2$s 應為字串"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:1015
msgid "Invalid empty filename for attribute"
msgstr "檔案名稱屬性不應為空白"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:1033
msgid "Invalid empty short filename for attribute"
msgstr "短檔案名稱屬性不應為空白"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:1050
#, php-format
msgid "Invalid empty full filename for attribute %s"
msgstr "屬性 %s 不應為空白完整檔案名稱 "

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:1070
#, php-format
msgid "Invalid type %1$s Integer expected for attribute %2$s"
msgstr "不正確類型 %1$s 屬性 %2$s 應為整數"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:1180
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:1365
#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:4349
#, php-format
msgid "Unable to open temporary file %s in binary write mode"
msgstr "不能以二進制寫入模式開啟暫存檔  %s"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:1512
#, php-format
msgid "Zip file %s already open"
msgstr "Zip 檔案 %s 已經開啟"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:1524
#, php-format
msgid "Unable to open archive %1$s in %2$s mode"
msgstr "不能以 %2$s 模式開啟壓縮檔 %1$s"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:1670
#, php-format
msgid "File %s does not exists"
msgstr "檔案 %s 不存在"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:1723
msgid "Invalid file list parameter (invalid or empty list)"
msgstr "不正確檔案名單參數(不正確或空白名單)"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:1854
#, php-format
msgid "Unable to open file %s in binary read mode"
msgstr "在二進制讀取模式開啓檔案 %s"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:2280
#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:2450
#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:2635
#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:3877
#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:4043
msgid "Invalid archive size"
msgstr "不正壓縮檔大小"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:2575
#, php-format
msgid "Filename %1$s is compressed by an unsupported compression method (%2$s)"
msgstr "檔案 %1$s 被不支援的壓縮法壓縮 (%2$s)"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:2596
#, php-format
msgid "Unsupported encryption for filename %s"
msgstr "檔案 %s 加密法並不支援"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:2834
#, php-format
msgid "Filename %s is outside PCLZIP_OPT_EXTRACT_DIR_RESTRICTION"
msgstr "檔案名稱 %s 在 PCLZIP_OPT_EXTRACT_DIR_RESTRICTION 之外"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:2899
#, php-format
msgid "Filename %s is already used by an existing directory"
msgstr "檔案名稱 %s 已被現有資料夾使用"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:2921
#, php-format
msgid "Filename %s exists and is write protected"
msgstr "檔案 %s 已存在並有寫入保護"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:2949
#, php-format
msgid "Newer version of %s exists and option PCLZIP_OPT_REPLACE_NEWER is not selected"
msgstr "%s 的新版本存在, 同時PCLZIP_OPT_REPLACE_NEWER 選項未選擇"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:3352
#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:3479
msgid "Invalid archive structure"
msgstr "不正確壓縮檔結構"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:3370
#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:3497
msgid "Invalid block size :"
msgstr "不正確區段大小(block size):"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:3662
msgid "Unable to go to the end of the archive"
msgstr "不能去到壓縮檔未端"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:3679
#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:3711
msgid "Unable to seek back to the middle of the archive"
msgstr "不能去到壓縮檔中段"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:3747
msgid "Unable to find End of Central Dir Record signature"
msgstr "不能找到End of Central Dir Record符號"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:3764
msgid "Invalid End of Central Dir Record size :"
msgstr "不正確End of Central Dir Record大小:"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:3788
msgid "The central dir is not at the end of the archive."
msgstr "Central Dir不在壓縮檔未端."

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:3789
msgid "Some trailing bytes exists after the archive."
msgstr "壓縮檔尾部有其他字元."

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:4238
msgid "Unable to create directory"
msgstr "不能建立資料夾"

#: zenphoto/zp-core/lib-pclzip.php:4500
#, php-format
msgid "Unable to open archive file %s in binary write mode"
msgstr "不能以二進制寫入模式開啟壓縮檔 %s"

#: zenphoto/zp-core/setup-option-defaults.php:227
msgid "Click here to register for this site."
msgstr "點擊登記為用戶."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:173
msgid "create"
msgstr "建立"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:173
msgid "update"
msgstr "更新"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:323
msgid "Zen Photo Setup"
msgstr "Zenphoto 設置"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:324
msgid "Upgrade"
msgstr "升級"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:324
msgid "Setup"
msgstr "設定"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:333
msgid "Zenphoto has detected that you're upgrading to a new version."
msgstr "Zenphoto發現你已升級到一個新版本."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:336
msgid "Welcome to Zenphoto! This page will set up Zenphoto on your web server."
msgstr "歡迎到Zenphoto!  這頁會安裝Zenphoto的你的網站伺服器."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:340
msgid "Systems Check:"
msgstr "系統檢查:"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:378
msgid "Error!"
msgstr "錯誤!"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:383
msgid "Warning!"
msgstr "警告!"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:422
#, php-format
msgid "[<em>%s</em> does not exist]"
msgstr "[<em>%s</em> 不存在]"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:425
#, php-format
msgid "[<em>%s</em> does not exist and <strong>setup</strong> could not create it]"
msgstr "[<em>%s</em> 不存在同時<strong>安裝程式</strong>不能建立它]"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:427
#, php-format
msgid "You must create the folder <em>%1$s</em><br /><code>mkdir(%2$s, 0777)</code>."
msgstr "你要建立 <em>%1$s</em> 資料夾 <br /><code>mkdir(%2$s, 0777)</code>."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:429
#, php-format
msgid "[<em>%s</em> is not writeable and <strong>setup</strong> could not make it so]"
msgstr "[<em>%s</em> 不能寫入同時<strong>安裝程式</strong>不能建立它]"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:430
#, php-format
msgid "Change the permissions on the <code>%1$s</code> folder to be writable by the server (<code>chmod 777 %2$s</code>)"
msgstr "更改<code>%1$s</code>資料夾權限, 使伺服器可以寫入 (<code>chmod 777 %2$s</code>)"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:440
#, php-format
msgid " <em>%s</em> folder"
msgstr " <em>%s</em> 資料夾"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:498
#, php-format
msgid "PHP version %s"
msgstr "PHP版本 %s"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:498
#, php-format
msgid "Version %1$s or greater is required."
msgstr "必須為 %1$s 或更新版本."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:505
msgid "PHP Safe Mode"
msgstr "PHP Safe Mode"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:505
msgid "[is set]"
msgstr " [已設定]"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:505
msgid "Zenphoto functionality is reduced when PHP <code>safe mode</code> restrictions are in effect."
msgstr "當PHP Safe Mode限制生效時, Zenphoto功能會減少."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:512
msgid "PHP magic_quotes_gpc"
msgstr "PHP magic_quotes_gpc"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:512
msgid "[is enabled]"
msgstr "[已啓動]"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:512
msgid "You should consider disabling <code>magic_quotes_gpc</code>. For more information <a href=\"http://www.zenphoto.org/2008/08/troubleshooting-zenphoto/#25\" target=\"_new\">click here</a>."
msgstr "你應考慮停用 <code>magic_quotes_gpc</code>.  更多資訊請 <a href=\"http://www.zenphoto.org/2008/08/troubleshooting-zenphoto/#25\" target=\"_new\">點擊這裏</a>."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:516
msgid "PHP GD support"
msgstr "PHP GD 支援"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:516
msgid "is not installed"
msgstr "沒有安裝"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:516
msgid "You need to install GD support in your PHP"
msgstr "你要安裝GD支援到你的PHP"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:526
#, php-format
msgid "Your PHP GD does not support %1$s, or %2$s"
msgstr "你的PHP GD不能支援 %1$s, 或 %2$s"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:528
#, php-format
msgid "Your PHP GD does not support %1$s"
msgstr "你的PHP GD不能支援  %1$s"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:531
msgid "To correct this you should install GD with appropriate image support in your PHP"
msgstr "要改正它要在 PHP 安裝 GD 圖像支援"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:533
#, php-format
msgid "Your PHP GD does not support %1$s, %2$s, or %3$s"
msgstr "你的PHP GD不能支援 %1$s, %2$s, 或 %3$s"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:536
msgid "To correct this you need to install GD with appropriate image support in your PHP"
msgstr "要改正它要在 PHP 安裝 GD 圖像支援"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:538
msgid "PHP GD image support"
msgstr "PHP GD圖像支援"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:539
msgid "The unsupported image types will not be viewable in your albums."
msgstr "你的相簿不能看到不支援的圖像格式"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:544
msgid "PHP <code>gettext()</code> support"
msgstr "PHP <code>gettext()</code> 支援"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:544
#: zenphoto/zp-core/setup.php:564
msgid "[is not present]"
msgstr " [不存在]"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:544
msgid "Localization of Zenphoto currently requires native PHP <code>gettext()</code> support"
msgstr "Zenphoto本地化現時須要原生PHP<code>gettext()</code>支援"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:546
msgid "failed"
msgstr "失敗"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:546
msgid "Locale functionality is not implemented on your platform or the specified locale does not exist. Language translation may not work."
msgstr "你的平台不支援Locale功能或都指定的Locale不存在.  語言翻譯不能生效."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:554
#, php-format
msgid "Your internal characater set is <strong>%s</strong>"
msgstr "內部語言碼為 <strong>%s</strong>"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:555
msgid "Setting <em>mbstring.internal_encoding</em> to <strong>UTF-8</strong> in your <em>php.ini</em> file is recommended to insure accented and multi-byte characters function properly."
msgstr "建議在 <em>php.ini</em> 檔案設定<em>mbstring.internal_encoding</em> 為 <strong>UTF-8</strong>  各地區及多字元功能正常運作."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:560
msgid "[is not present and <code>iconv()</code> is not working]"
msgstr "[不能找到及 <code>iconv()</code> 不能運作]"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:561
msgid "You need to install the <code>mbstring</code> package or correct the issue with <code>iconv(()</code>"
msgstr "你須要安裝<code>mbstring</code> 或修正 <code>iconv(()</code>帶來的問題"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:565
msgid "Strings generated internally by PHP may not display correctly. (e.g. dates)"
msgstr "PHP內部產生的字串可能顯示錯誤.(e.g. 日期)"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:568
msgid "PHP <code>mbstring</code> package"
msgstr "PHP <code>mbstring</code> 支援"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:571
msgid " PHP MySQL support"
msgstr "PHP MySQL支援"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:571
msgid "You need to install MySQL support in your PHP"
msgstr "你須要安裝MySQL支援到你的PHP"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:578
#: zenphoto/zp-core/setup.php:785
msgid "file"
msgstr "檔案"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:578
msgid "[does not exist]"
msgstr " [不存在]"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:579
msgid "Edit the <code>zp-config.php.source</code> file and rename it to <code>zp-config.php</code>"
msgstr "修改<code>zp-config.php.example</code>檔案並改名為<code>zp-config.php</code>"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:580
msgid "You can find the file in the \"zp-core\" directory."
msgstr "你可以在 \"zp-core\"資料內找到該檔案."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:600
msgid "MySQL setup in"
msgstr "MySQL 設定在"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:606
msgid "Fill in the information below and <strong>setup</strong> will attempt to update your <code>zp-config.php</code> file."
msgstr "填入下面的資料及<strong>安裝程式</strong>會嘗試修改你的<code>zp-config.php</code>檔案."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:617
msgid "MySQL admin user"
msgstr "MySQL管理員用戶"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:622
msgid "MySQL admin password"
msgstr "MySQL 管理員密碼"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:627
msgid "MySQL host"
msgstr "MySQL 主機"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:632
msgid "MySQL database"
msgstr "MySQL 資料庫"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:637
msgid "Database table prefix"
msgstr "資料庫表格字首"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:643
msgid "required"
msgstr "必須的"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:656
msgid "MySQL setup in <em>zp-config.php</em>"
msgstr "MySQL設定在<em>zp-config.php</em>"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:657
msgid "You have not set your <strong>MySQL</strong> <code>user</code>, <code>password</code>, etc. in your <code>zp-config.php</code> file and <strong>setup</strong> is not able to write to the file."
msgstr "你沒有設定你的<strong>MySQL</strong> <code>user(用戶名稱)</code>, <code>password(密碼)</code>, 等等在你的<code>zp-confgi.php</code>檔案中並且<strong>安裝程式</strong>不能寫入該檔案."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:660
msgid "connect to MySQL"
msgstr "連接到MySQL"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:660
msgid "Could not connect to the <strong>MySQL</strong> server. Check the <code>user</code>, <code>password</code>, and <code>database host</code> in your <code>zp-config.php</code> file and try again."
msgstr "不能連接到<strong>MySQL</strong>伺服器. 檢查<code>user(用戶名稱)</code>, <code>password(密碼)</code>, 及<code>database host資料庫主機</code>在你的<code>zp-confgi.php</code>檔案中並再嘗試."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:662
msgid "MySQL version"
msgstr "MySQL版本"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:662
#, php-format
msgid "Version %1$s or greater is required.<br />Version %2$s or greater is prefered."
msgstr "必須為 %1$s 或更新版本. <br />推薦 %2$s 或更新版本."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:663
#, php-format
msgid "connect to the database <code> %s </code>"
msgstr "連接到資料庫<code> %s </code>"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:664
#, php-format
msgid "Could not access the <strong>MySQL</strong> database (<code>%s</code>)."
msgstr "不能存取<strong>MySQL</strong> 資料庫  (<code>%s</code>)."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:664
msgid "Check the <code>user</code>, <code>password</code>, and <code>database name</code> and try again."
msgstr "檢查<code>user(用戶名稱)</code>, <code>password(密碼)</code>, 及<code>database name資料庫名稱</code>並再嘗試."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:665
msgid "Make sure the database has been created, and the <code>user</code> has access to it."
msgstr "肯定資料庫已經建立, 並且使用的<code>user(用戶)</code>有權存取它."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:666
msgid "Also check the <code>MySQL host</code>."
msgstr "同時檢查<code>MySQL host(主機)</code>."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:684
msgid "Select"
msgstr "Select"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:684
msgid "Create"
msgstr "Create"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:684
msgid "Drop"
msgstr "Drop"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:684
msgid "Insert"
msgstr "Insert"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:685
msgid "Update"
msgstr "Update"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:685
msgid "Alter"
msgstr "Alter"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:685
msgid "Index"
msgstr "Index"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:695
msgid "Grants found:"
msgstr "找到的授權:"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:723
msgid "The <em>SHOW GRANTS</em> query failed."
msgstr "<em>SHOW GRANTS</em>查詢失敗."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:725
msgid "MySQL access rights"
msgstr " MySQL存取權限"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:726
#, php-format
msgid "Your MySQL user must have %s rights."
msgstr "MySQL用戶必須有 %s 權限."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:738
msgid "MySQL <em>show tables</em> found no tables"
msgstr " MySQL <em>show tables</em> 找不到表格"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:740
#, php-format
msgid "MySQL <em>show tables</em> found: %s"
msgstr " MySQL <em>show tables</em> 找到: %s"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:744
msgid "[Failed]"
msgstr " [失敗]"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:744
#, php-format
msgid "MySQL did not return a list of the database tables for <code>%s</code>."
msgstr "MySQL 沒有回覆 <code>%s</code> 資料庫表格清單."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:745
msgid "<strong>Setup</strong> will attempt to create all tables. This will not over write any existing tables."
msgstr "<strong>安裝程式</strong>會嘗試建立所有表格.  這不會破壞任何現在表格."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:768
msgid "Some files are missing or their <em>filemtimes</em> seem out of variance."
msgstr "有些檔案不見了或 <em>檔案時間 </em> 可能出現分岐."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:769
msgid "Perhaps there was a problem with the upload. You should check the following files: "
msgstr "上載時可能發生錯誤.  請檢查下列檔案:"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:780
msgid "This is not an official build."
msgstr "這不是官方版本."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:783
msgid "Zenphoto core files"
msgstr "Zenphoto 主要檔案"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:787
msgid "Server seems not to be Apache or Apache-compatible, <code>.htaccess</code> not required."
msgstr "伺服器可能不是Apache或Apache兼容, 不須要<code>.htaccess</code>."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:801
msgid "is empty or does not exist"
msgstr "是空白或不存在"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:802
msgid "Edit the <code>.htaccess</code> file in the root zenphoto folder if you have the mod_rewrite module, and want cruft-free URLs."
msgstr "修改在zenphoto根資料夾中的<code>.htaccess</code>檔案, 如果你有mod_rewrite模組, 可以得到更好看的URL."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:803
msgid "Just change the one line indicated to make it work."
msgstr "只修改指定的一行令它運作."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:804
msgid "You can ignore this warning if you do not intend to set the option <code>mod_rewrite</code>."
msgstr "如果你不想設定<code>mod_rewrite</code>, 你可以忽略這些警告."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:818
msgid "wrong version"
msgstr "錯誤版本"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:819
msgid "You need to upload the copy of the .htaccess file that was included with the zenphoto distribution."
msgstr "你要上載和zenphoto一起的.htaccess檔案."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:832
#, php-format
msgid "(<em>RewriteEngine</em> is <strong>%s</strong>)"
msgstr " (<em>RewriteEngine</em> 是 <strong>%s</strong>)"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:846
msgid "<em>.htaccess</em> RewriteBase is <em>missing</em>"
msgstr "<em>.htaccess</em> <em>沒有</em> RewriteBase "

#: zenphoto/zp-core/setup.php:852
#, php-format
msgid "<em>.htaccess</em> RewriteBase is <code>%s</code>"
msgstr "<em>.htaccess</em> RewriteBase 是 <code>%s</code>"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:862
#, php-format
msgid "<em>.htaccess</em> RewriteBase is <code>%s</code> (fixed)"
msgstr "<em>.htaccess</em> RewriteBase 是 <code>%s</code> (已更正)"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:868
msgid "Does not match install folder"
msgstr " [和安裝資夾不符合]"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:869
msgid "Setup was not able to write to the file change RewriteBase match the install folder."
msgstr "安裝程式不能寫入檔案以修改 RewriteBase 去符合安裝的資料夾."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:870
#, php-format
msgid "Either make the file writeable or set <code>RewriteBase</code> in your <code>.htaccess</code> file to <code>%s</code>."
msgstr "使到檔案可以寫入或在<code>.htaccess</code>檔案裏設定<code>RewriteBase</code>為 <code>%s</code>."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:874
msgid "<code>$conf['album_folder']</code> is deprecated"
msgstr "不容許 <code>$conf['album_folder']</code>"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:874
msgid "You should update your zp-config.php file to conform to the current zp-config.php.example file."
msgstr "應該依據最新的 zp-config.php.example 檔案去修改你的  zp-config.php."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:899
msgid "folders"
msgstr "資料夾"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:899
msgid "Are not complete"
msgstr "未完成"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:899
msgid "Be sure you have uploaded the complete Zenphoto package. You must have at least the <em>en_US</em> folder."
msgstr "請確定已上載整個 Zenphoto 程序.  因為最少會有一個 <em>en_US</em> 資料來."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:905
msgid "You need to address the problems indicated above then run <code>setup.php</code> again."
msgstr "你要處理以上的問題並再次執行<code>setup.php</code>."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:913
#: zenphoto/zp-core/setup.php:1547
msgid "Select a language:"
msgstr "選擇一種語言:"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:967
msgid "You need <em>USER ADMIN</em> rights to run setup."
msgstr "你要<em>用戶管理</em>權去執行安裝."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:1306
msgid "About to create tables"
msgstr "關於建立資料庫表格."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:1308
msgid "About to update tables"
msgstr "關於更新資料庫表格"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:1317
msgid "Table creation failure: "
msgstr "不能建立資料庫表格:"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:1328
msgid "Failed. Error:"
msgstr "失敗. 錯誤:"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:1330
msgid "Success."
msgstr "成功."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:1438
msgid "Done with table create!"
msgstr "完成建立資料庫表格!"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:1440
msgid "Done with table create with errors!"
msgstr "完成但建立資料庫表格有錯誤!"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:1444
msgid "Done with table update"
msgstr "完成更新資料庫表格"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:1446
msgid "Done with table update with errors"
msgstr "完成但更新資料庫表格有錯誤"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:1461
msgid "You may <a href=\"admin-options.php\">set your admin user and password</a> or <a href=\"plugins/backup_restore.php\">run backup-restore</a>"
msgstr "你可以 <a href=\"admin-options.php\">設定你的管理員用戶及密碼</a> or <a href=\"plugins/backup_restore.php\">執行備份-回復</a>"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:1463
msgid "You need to <a href=\"admin-options.php\">set your admin user and password</a>"
msgstr "你要到 <a href=\"admin-options.php\"> 設定你的管理員用戶及密碼</a>"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:1466
msgid "You can now  <a href=\"../\">View your gallery</a> or <a href=\"admin.php\">administer.</a>"
msgstr "現在可以到 <a href=\"../\"> 觀看你的相館</a>, 或 <a href=\"admin.php\"> 執行管理.</a>"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:1483
#, php-format
msgid "Database tables to create: %s"
msgstr "會建立的資料庫表格: %s"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:1496
#, php-format
msgid "Database tables to update: %s"
msgstr "會更新的資料庫表格: %s"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:1520
msgid "create and or update the database tables."
msgstr "建立或更近資料庫表格."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:1520
msgid "Go"
msgstr "去"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:1524
msgid "database did not connect"
msgstr "資料庫未連接"

#: zenphoto/zp-core/setup.php:1525
msgid "You should run setup.php to check your configuration. If you haven't created the database yet, now would be a good time."
msgstr "你應該執行setup.php去檢查你的設定.  如果你還未建立資料庫, 現在是一個好時機."

#: zenphoto/zp-core/setup.php:1532
msgid "The zp-config.php file does not exist. You should run setup.php to check your configuration and create this file."
msgstr "zp-config.php檔案不存在.  你應該執行setup.php去檢查你的設定並建立它."

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:122
msgid "Admin Toolbox"
msgstr "管理工具箱"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:130
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:158
msgid "Sort gallery"
msgstr "排序相館"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:158
#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:177
msgid "Manual sorting"
msgstr "手動排序"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:164
msgid "New album"
msgstr "開新相簿"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:174
msgid "Edit album"
msgstr "編輯相簿"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:177
msgid "Sort album"
msgstr "排序相簿"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:184
msgid "Delete the album"
msgstr "刪除相簿"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:184
msgid "Delete album"
msgstr "刪除相簿"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:189
msgid "Upload Here"
msgstr "在此上載"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:192
msgid "New Album Here"
msgstr "在此開新相簿"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:206
msgid "Are you sure you want to delete the image? THIS CANNOT BE UNDONE!"
msgstr "是否真的肯定要刪除相片? 這是不能恢復的!"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:206
msgid "Delete the image"
msgstr "刪除相片"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:206
msgid "Delete image"
msgstr "刪除相片"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:209
msgid "Edit this image"
msgstr "編輯本圖片"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:209
msgid "Edit image"
msgstr "編輯圖片"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:219
msgid "Create an album from the search"
msgstr "由搜尋建立新相簿"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:219
msgid "Create Album"
msgstr "建立相簿"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:232
msgid "Edit Article"
msgstr "編輯文章"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:234
msgid "Are you sure you want to delete this article? THIS CANNOT BE UNDONE!"
msgstr "是否真的肯定要刪除本文章? 這是不能恢復的!"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:234
msgid "Delete article"
msgstr "刪除文章"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:234
msgid "Delete Article"
msgstr "刪除文章"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:236
msgid "Add Article"
msgstr "加入文章"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:240
msgid "Edit Page"
msgstr "編輯分頁"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:242
msgid "Are you sure you want to delete this page? THIS CANNOT BE UNDONE!"
msgstr "是否真的肯定要刪除本分頁? 這是不能恢復的!"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:242
msgid "Delete page"
msgstr "刪除分頁"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:242
msgid "Delete Page"
msgstr "刪除分頁"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:244
msgid "Add Page"
msgstr "加入分頁"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:251
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:649
#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:688
msgid "Previous Page"
msgstr "上一頁"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:651
#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:709
msgid "Next Page"
msgstr "下一頁"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:699
msgid "(Current Page)"
msgstr "(本頁)"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:779
#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:1757
msgid "(No title...)"
msgstr "(無標題...)"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:851
msgid "Album Thumbnails"
msgstr "相簿縮圖:"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:997
#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:1840
msgid "(No date...)"
msgstr "(沒有日期...)"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:1024
msgid "(No place...)"
msgstr "(無地名...)"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:1059
#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:1924
msgid "(No description...)"
msgstr "(無描述...)"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:1083
#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:1097
msgid "printEditable() incomplete function call."
msgstr "未完成 printEditable() 呼叫."

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:1110
msgid "(...)"
msgstr "(...)"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:1153
#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:1193
#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:1987
msgid "(No data...)"
msgstr "(無資料...)"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:1276
#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:1296
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:2215
msgid "printImageEXIFData is deprecated. Use printImageMetadata()."
msgstr "printImageEXIFData 已淘汰.  請使用 printImageMetadata()."

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:2248
msgid "(No data)"
msgstr "(沒有資料)"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:2725
msgid "printCustomSizedImageMaxHeight is deprecated. Use printCustomSizedImageMaxSpace()."
msgstr "printCustomSizedImageMaxHeight 已淘汰.  請使用 printCustomSizedImageMaxSpace()."

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:2822
msgid "Anonymous"
msgstr "匿名"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:2921
msgid "getCommentDate is deprecated. Use getCommentDateTime()."
msgstr "getCommentDate 已淘汰.  請使用 getCommentDateTime()."

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:2946
msgid "getCommentTime is deprecated. Use getCommentDateTime()."
msgstr "getCommentTime 已淘汰.  請使用 getCommentDateTime()."

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:2988
msgid "You must supply an e-mail address."
msgstr "必須提供電郵地址."

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:2989
msgid "You must enter your name."
msgstr "必須輸入你的名稱."

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:2990
msgid "You must supply an WEB page URL."
msgstr "必須提供網頁的URL."

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:2991
msgid "Captcha verification failed."
msgstr "Captcha查証失敗."

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:2992
msgid "You must enter something in the comment text."
msgstr "必須埴寫留言."

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:2993
msgid "Your comment failed the SPAM filter check."
msgstr "你的留言不能通過濫發過濾檢查."

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:2994
msgid "Your comment has been marked for moderation."
msgstr "你的留言已被放入審核中."

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:2995
#, php-format
msgid "Comment error \"%d\" not defined."
msgstr "留言錯誤 \"%d\" 未定義."

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:3018
msgid "Download Zip of the Album"
msgstr "下載相簿的zip檔"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:3018
msgid "Download a zip file of this album"
msgstr "下載本相簿的zip檔"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:3140
msgid "hitcounter is deprecated. Use getHitcounter()."
msgstr "hitcounter 已淘汰.  請使用getHitcounter()."

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:3370
#, php-format
msgid "View image: %s"
msgstr "觀看相片: %s"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:3391
msgid "my_truncate_string is deprecated. Use truncate_string()."
msgstr "my_truncate_string 已淘汰.  請使用 truncate_string()."

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:3435
msgid "(No tags...)"
msgstr "(無標籤...)"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:3889
msgid "select search fields"
msgstr "選擇搜尋欄位:"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:3970
msgid "no date"
msgstr "沒有日期"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:4181
msgid "Check your user and password and try again."
msgstr "檢查你的用戶名稱及密碼並再嘗試."

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:4203
msgid "The page you are trying to view is password protected."
msgstr "你想觀看的網頁受密碼保護."

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:4216
#, php-format
msgid "Hint: %s"
msgstr "提示: %s"

#: zenphoto/zp-core/template-functions.php:4274
msgid "Powered by <a href=\"http://www.zenphoto.org\" title=\"A simpler web photo album\"><span id=\"zen-part\">zen</span><span id=\"photo-part\">PHOTO</span></a>"
msgstr "由<a href=\"http://www.zenphoto.org\" title=\"簡潔的網上相簿\"><span id=\"zen-part\">zen</span><span id=\"photo-part\">PHOTO</span></a>提供"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:412
msgid "1: Normal (0 deg)"
msgstr "1: 正常(0 度)"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:413
msgid "2: Mirrored"
msgstr "2: 鏡射"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:414
msgid "3: Upsidedown"
msgstr "3: 上下顛倒"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:415
msgid "4: Upsidedown Mirrored"
msgstr "4: 上下左右顛倒"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:416
msgid "5: 90 deg CW Mirrored"
msgstr "5: 逆時針 90 度鏡射"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:417
msgid "6: 90 deg CCW"
msgstr "6: 逆時針 90 度"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:418
msgid "7: 90 deg CCW Mirrored"
msgstr "7: 順時針 90 度鏡射"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:419
msgid "8: 90 deg CW"
msgstr "8: 順時針 90 度"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:420
#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:441
#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:444
#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:452
#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:477
#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:502
#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:514
#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:524
#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:530
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:84
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:96
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:108
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:114
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:126
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:135
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:151
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:159
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:166
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:173
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:180
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:192
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:199
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:207
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:216
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:226
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:242
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:259
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:281
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:318
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:92
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:103
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:122
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:127
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:135
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:142
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:152
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:157
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:186
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:191
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:194
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/olympus.php:83
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/olympus.php:88
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:106
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:117
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:124
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:130
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:135
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:159
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:164
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:178
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:184
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:190
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:196
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:202
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:208
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:213
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/sanyo.php:73
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/sanyo.php:77
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/sanyo.php:81
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:424
msgid "No Unit"
msgstr "無單位"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:425
msgid "Inch"
msgstr "吋"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:426
msgid "Centimeter"
msgstr "公分"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:429
msgid "Center of Pixel Array"
msgstr "像素陣列中央"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:430
msgid "Datum Point"
msgstr "基準點"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:434
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:221
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:143
msgid "Program"
msgstr "程式自動"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:435
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:144
msgid "Aperture Priority"
msgstr "光圈先決"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:436
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:147
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:145
msgid "Shutter Priority"
msgstr "快門先決"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:437
msgid "Program Creative"
msgstr "程式創意自動"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:438
msgid "Program Action"
msgstr "程式行動自動"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:439
msgid "Portrat"
msgstr "人像"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:440
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:141
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:142
msgid "Landscape"
msgstr "風景"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:445
msgid "Average"
msgstr "平均測光"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:446
msgid "Center Weighted Average"
msgstr "中央偏重平均測光"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:447
msgid "Spot"
msgstr "點測光"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:448
msgid "Multi-Spot"
msgstr "多點式測光"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:449
msgid "Multi-Segment"
msgstr "矩陣測光"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:450
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:197
msgid "Partial"
msgstr "局部"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:451
#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:476
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:455
msgid "Unknown or Auto"
msgstr "不知名或自動"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:456
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:96
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:147
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:110
msgid "Daylight"
msgstr "日光"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:457
msgid "Flourescent"
msgstr "熒光燈"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:458
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:277
msgid "Tungsten"
msgstr "鎢絲光"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:461
#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:481
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:279
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:114
msgid "Flash"
msgstr "閃燈"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:468
msgid "Standard Light A"
msgstr "標準光源A"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:469
msgid "Standard Light B"
msgstr "標準光源B"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:470
msgid "Standard Light C"
msgstr "標準光源C"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:471
msgid "D55"
msgstr "D55"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:472
msgid "D65"
msgstr "D65"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:473
msgid "D75"
msgstr "D75"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:474
msgid "D50"
msgstr "D50"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:475
msgid "ISO Studio Tungsten"
msgstr "ISO 影室鎢絲燈"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:480
#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:487
#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:488
#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:492
msgid "No Flash"
msgstr "無閃燈"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:482
msgid "Flash, strobe return light not detected"
msgstr "閃光燈, 回射頻閃光未偵測"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:483
msgid "Flash, strob return light detected"
msgstr "閃光燈, 回射頻閃光已偵測"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:484
msgid "Compulsory Flash"
msgstr "強迫閃光"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:485
msgid "Compulsory Flash, Return light not detected"
msgstr "強迫閃光, 回射閃光未偵測"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:486
msgid "Compulsory Flash, Return light detected"
msgstr "強迫閃光, 回射閃光已偵測"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:489
msgid "Flash, Auto-Mode"
msgstr "閃光燈, 自動模式"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:490
msgid "Flash, Auto-Mode, Return light not detected"
msgstr "閃光燈, 自動模式, 回射閃光未偵測"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:491
msgid "Flash, Auto-Mode, Return light detected"
msgstr "閃光燈, 自動模式, 回射閃光未偵測"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:493
msgid "Red Eye"
msgstr "防紅眼"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:494
msgid "Red Eye, Return light not detected"
msgstr "防紅眼, 回射閃光未偵測"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:495
msgid "Red Eye, Return light detected"
msgstr "防紅眼, 回射閃光已偵測"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:496
msgid "Red Eye, Compulsory Flash"
msgstr "防紅眼, 強迫閃光"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:497
msgid "Red Eye, Compulsory Flash, Return light not detected"
msgstr "防紅眼, 強迫閃光, 回射閃光未偵測"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:498
msgid "Red Eye, Compulsory Flash, Return light detected"
msgstr "防紅眼, 強迫閃光, 回射閃光已偵測"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:499
msgid "Red Eye, Auto-Mode"
msgstr "防紅眼, 自動模式"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:500
msgid "Red Eye, Auto-Mode, Return light not detected"
msgstr "防紅眼, 自動模式, 回射閃光未偵測"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:501
msgid "Red Eye, Auto-Mode, Return light detected"
msgstr "防紅眼, 自動模式, 回射閃光已偵測"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:505
msgid "sRGB"
msgstr "sRGB"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:506
msgid "Uncalibrated"
msgstr "未校準"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:509
msgid "pixels"
msgstr "像素"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:512
msgid "No Compression"
msgstr "未壓縮"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:513
msgid "Jpeg Compression"
msgstr "Jpeg壓縮"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:517
msgid "Not defined"
msgstr "未定義"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:518
msgid "One Chip Color Area Sensor"
msgstr "單片色彩區域感光元件"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:519
msgid "Two Chip Color Area Sensor"
msgstr "二片色彩區域感光元件"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:520
msgid "Three Chip Color Area Sensor"
msgstr "三片色彩區域感光元件"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:521
msgid "Color Sequential Area Sensor"
msgstr "色彩序列區域感光元件"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:522
msgid "Trilinear Sensor"
msgstr "三線性感光元件"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:523
msgid "Color Sequential Linear Sensor"
msgstr "色彩序列線性感光元件"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:527
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:126
msgid "Monochrome"
msgstr "單色"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:528
msgid "RGB"
msgstr "RGB"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:529
msgid "YCbCr"
msgstr "YCbCr"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:557
msgid "version"
msgstr "版本"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:562
msgid "Digital Still Camera"
msgstr "數碼相機"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:567
msgid "Directly Photographed"
msgstr "直接攝影"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:594
#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:598
msgid "sec"
msgstr "秒"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:601
msgid "Bulb"
msgstr "燈泡"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:738
msgid "The file could not be found."
msgstr "檔案不存在."

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:906
msgid "Couldnt Find SubIFD"
msgstr "不存在SubIFD"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:922
msgid "Illegal size for SubIFD"
msgstr "無效大小SubIFD"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:938
msgid "Couldnt Find IFD1"
msgstr "找不到IFD1"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:954
msgid "Illegal size for IFD1"
msgstr "無效大小IFD1"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:978
msgid "Couldnt Find InteroperabilityIFD"
msgstr "不存在互用IFD"

#: zenphoto/zp-core/exif/exif.php:994
msgid "Illegal size for InteroperabilityIFD"
msgstr "無效大小互用IFD"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:82
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:146
msgid "Macro"
msgstr "微距"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:83
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:93
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:163
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:170
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:177
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:89
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:130
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:138
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:211
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/sanyo.php:72
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/sanyo.php:80
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:88
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:100
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:120
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:125
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:135
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:152
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:128
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:134
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:173
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:181
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:199
msgid "Off"
msgstr "關閉"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:89
msgid "/10s"
msgstr "/10s"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:94
msgid "Fine"
msgstr "精細"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:95
msgid "Superfine"
msgstr "特級"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:101
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:187
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:204
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:274
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:95
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:118
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:130
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:140
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:145
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:109
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:120
msgid "Auto"
msgstr "自動"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:102
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:119
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:126
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:136
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:153
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:133
msgid "On"
msgstr "開啟"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:103
msgid "Red Eye Reduction"
msgstr "去紅眼"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:104
msgid "Slow Synchro"
msgstr "慢同步"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:105
msgid "Auto + Red Eye Reduction"
msgstr "自動去紅眼"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:106
msgid "On + Red Eye Reduction"
msgstr "開啟去紅眼"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:107
msgid "External Flash"
msgstr "外置閃光燈"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:112
msgid "Single/Timer"
msgstr "單張/計時"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:113
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:124
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:258
msgid "Continuous"
msgstr "連續"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:119
msgid "One-Shot"
msgstr "單張自動對焦"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:120
msgid "AI Servo"
msgstr "人工智能伺服自動對焦"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:121
msgid "AI Focus"
msgstr "人工智能自動對焦"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:122
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:125
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:211
msgid "Manual Focus"
msgstr "手動對焦"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:123
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:257
msgid "Single"
msgstr "單張"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:132
msgid "Large"
msgstr "大"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:133
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:134
msgid "Small"
msgstr "小"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:139
msgid "Full Auto"
msgstr "全自動"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:142
msgid "Fast Shutter"
msgstr "快快門"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:143
msgid "Slow Shutter"
msgstr "慢快門"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:144
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:144
msgid "Night"
msgstr "夜景"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:145
msgid "Black & White"
msgstr "黑和白"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:146
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:177
msgid "Sepia"
msgstr "懷舊"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:147
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:141
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:139
msgid "Portrait"
msgstr "人像"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:148
msgid "Sport"
msgstr "運動"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:149
msgid "Macro/Close-Up"
msgstr "微距/特寫"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:150
msgid "Pan Focus"
msgstr "搖鏡對焦"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:157
msgid "2x"
msgstr "2x"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:158
msgid "4x"
msgstr "4x"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:164
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:171
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:178
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:102
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:189
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:195
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/sanyo.php:76
msgid "High"
msgstr "高"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:165
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:172
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:179
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:188
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:194
msgid "Low"
msgstr "低"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:188
msgid "50"
msgstr "50"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:189
msgid "100"
msgstr "100"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:190
msgid "200"
msgstr "200"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:191
msgid "400"
msgstr "400"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:196
msgid "Evaluative"
msgstr "權衡式"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:198
msgid "Center-weighted"
msgstr "中央偏重平均"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:205
msgid "Close-up (Macro)"
msgstr "特寫(微距)"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:206
msgid "Locked (Pan Mode)"
msgstr "鎖上(搖鏡模式)"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:212
msgid "Auto Selected"
msgstr "自動選取"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:213
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:291
msgid "Right"
msgstr "右"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:214
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:292
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:165
msgid "Center"
msgstr "中"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:215
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:293
msgid "Left"
msgstr "左"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:220
msgid "EasyShoot"
msgstr "EasyShoot"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:222
msgid "Tv"
msgstr "快門先決"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:223
msgid "Av"
msgstr "光圈先決"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:225
msgid "Auto-DEP"
msgstr "自動包圍曝光"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:240
msgid "Flash Did Not Fire"
msgstr "閃光燈未閃"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:246
msgid "External E-TTL"
msgstr "外置 E-TTL"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:247
msgid "Internal Flash"
msgstr "內置閃光燈"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:248
msgid "FP sync used"
msgstr "焦平面同步"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:249
msgid "2nd(rear)-curtain sync used"
msgstr "後簾"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:250
msgid "1st curtain sync"
msgstr "前簾"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:275
msgid "Sunny"
msgstr "陽光"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:276
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:97
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:150
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:111
msgid "Cloudy"
msgstr "陰天"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:278
msgid "Fluorescent"
msgstr "熒光燈"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:294
msgid "12"
msgstr "12"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:295
msgid "13"
msgstr "13"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:296
msgid "14"
msgstr "14"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/canon.php:297
msgid "15"
msgstr "15"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:87
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:88
msgid "Soft"
msgstr "軟性"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:90
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:91
msgid "Hard"
msgstr "硬"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:98
msgid "DaylightColor-fluorescence"
msgstr "日光色熒光燈"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:99
msgid "DaywhiteColor-fluorescence"
msgstr "日光白熒光燈"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:100
msgid "White-fluorescence"
msgstr "白熒光燈"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:101
msgid "Incandescence"
msgstr "白熱燈"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:106
msgid "Chroma Saturation Normal(STD)"
msgstr "正常色度飽和(STD)"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:107
msgid "Chroma Saturation High"
msgstr "高色度飽和"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:108
msgid "Chroma Saturation Low(ORG)"
msgstr "低色度飽和(ORG)"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:109
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:115
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:122
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:127
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:132
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:137
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:149
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:154
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:159
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:164
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:169
msgid "Unknown: "
msgstr "未知: "

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:112
msgid "Contrast Normal(STD)"
msgstr "正常對比"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:113
msgid "Contrast High(HARD)"
msgstr "高對比(硬性)"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:114
msgid "Contrast Low(ORG)"
msgstr "低對比(ORG)"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:121
msgid "Red-Eye Reduction"
msgstr "去紅眼"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:143
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:141
msgid "Sports"
msgstr "運動"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:145
msgid "Program AE"
msgstr "程式自動曝光"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:146
msgid "Aperture Priority AE"
msgstr "光圈先決自動曝光"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:148
msgid "Manual Exposure"
msgstr "手動曝光"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:157
msgid "No Warning"
msgstr "沒有警告"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:158
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:162
msgid "Auto Focus Good"
msgstr "自動對焦良好"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:163
msgid "Out of Focus"
msgstr "失焦"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:167
msgid "AE Good"
msgstr "自動曝光良好"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/fujifilm.php:168
msgid "Over Exposure"
msgstr "過度曝光"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:45
msgid "Converter"
msgstr "轉換器"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:116
msgid "VGA Basic"
msgstr "VGA 基本"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:117
msgid "VGA Normal"
msgstr "VGA 正常"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:118
msgid "VGA Fine"
msgstr "VGA 精細"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:119
msgid "SXGA Basic"
msgstr "SXGA 基本"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:120
msgid "SXGA Normal"
msgstr "SXGA 正常"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:121
msgid "SXGA Fine"
msgstr "SXGA 精細"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:125
msgid "Color"
msgstr "彩色"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:131
msgid "Bright+"
msgstr "亮度 +"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:132
msgid "Bright-"
msgstr "亮度 -"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:133
msgid "Contrast+"
msgstr "對比 +"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:134
msgid "Contrast-"
msgstr "對比 - "

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:146
msgid "Preset"
msgstr "預設"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:148
msgid "Incandescense"
msgstr "白熱燈"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:149
msgid "Flourescence"
msgstr "熒光燈"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:151
msgid "SpeedLight"
msgstr "閃光燈"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:156
msgid "Fisheye"
msgstr "魚眼"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:181
msgid "AF non D"
msgstr "AF non D"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:190
msgid "Did Not Fire"
msgstr "沒有閃光"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:192
msgid "External"
msgstr "外置"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/nikon.php:193
msgid "On Camera"
msgstr "在相機"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:80
msgid "3-area-focusing (High speed)"
msgstr "3區域對焦(高速)"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:81
msgid "1-area-focusing (High speed)"
msgstr "單區域對焦(高速)"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:82
msgid "1-area-focusing"
msgstr "單區域對焦"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:83
msgid "Spot-focusing"
msgstr "單點對焦"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:103
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:187
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:193
msgid "Standard"
msgstr "標準"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:104
msgid "Very High"
msgstr "很高"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:105
msgid "RAW"
msgstr "RAW"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:112
msgid "Halogen"
msgstr "鹵素燈"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:115
#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:176
msgid "Black and White"
msgstr "黑白"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:122
msgid "Auto, Focus button"
msgstr "自動, 對焦按鈕"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:123
msgid "Auto, Continuous"
msgstr "自動, 連續"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:127
msgid "Mode 1"
msgstr "模式 1"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:129
msgid "Mode 2"
msgstr "模式 2"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:140
msgid "Scenery"
msgstr "風景"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:142
msgid "Night Portrait"
msgstr "夜景人像"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:148
msgid "Panning"
msgstr "搖鏡"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:149
msgid "Simple"
msgstr "簡單"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:150
msgid "Fireworks"
msgstr "烟花"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:151
msgid "Party"
msgstr "派對"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:152
msgid "Snow"
msgstr "雪景"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:153
msgid "Night Scenery"
msgstr "夜景"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:154
msgid "Food"
msgstr "食物"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:155
msgid "Baby"
msgstr "嬰兒"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:156
msgid "High Sensitivity"
msgstr "高感光度"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:157
msgid "Underwater"
msgstr "水底"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:158
msgid "Pet"
msgstr "寵物"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:162
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:163
msgid "No"
msgstr "不"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:174
msgid "Warm"
msgstr "暖"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:175
msgid "Cool"
msgstr "冷"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:182
msgid "Low/High Quality"
msgstr "低/高 質素"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:183
msgid "Infinite"
msgstr "無限"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:200
msgid "10s"
msgstr "10秒"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:201
msgid "2s"
msgstr "2秒"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:205
msgid "Horizontal (normal)"
msgstr "水平(正常)"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:206
msgid "Rotate 90 CW"
msgstr "順時針轉90度"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:207
msgid "Rotate 270 CW"
msgstr "順時針轉270度"

#: zenphoto/zp-core/exif/makers/panasonic.php:212
msgid "Natural"
msgstr "自然"

#: zenphoto/zp-core/js/js-string-constants.js.php:16
#: zenphoto/zp-core/js/zenphoto.js.php:19
msgid "Test"
msgstr "測試"

#: zenphoto/zp-core/js/js-string-constants.js.php:17
msgid "Click to add a title..."
msgstr "點擊以加入標題..."

#: zenphoto/zp-core/js/js-string-constants.js.php:18
msgid "Click to edit title..."
msgstr "點擊以編輯標題..."

#: zenphoto/zp-core/js/js-string-constants.js.php:19
msgid "Click to add tags..."
msgstr "點擊以加入標籤..."

#: zenphoto/zp-core/js/js-string-constants.js.php:20
msgid "Click to edit tags..."
msgstr "點擊以編輯標籤..."

#: zenphoto/zp-core/js/js-string-constants.js.php:21
msgid "Click to add a description..."
msgstr "點擊以加入描述..."

#: zenphoto/zp-core/js/js-string-constants.js.php:22
msgid "Click to edit description"
msgstr "點擊以編輯描述"

#: zenphoto/zp-core/js/js-string-constants.js.php:24
#: zenphoto/zp-core/js/zenphoto.js.php:16
msgid "Saving"
msgstr "儲存"

#: zenphoto/zp-core/js/js-string-constants.js.php:26
msgid "Currently editing something else, save or cancel to edit this."
msgstr "現時正在修改其他內容, 儲存或取消去修改它."

#: zenphoto/zp-core/js/js-string-constants.js.php:27
#: zenphoto/zp-core/js/zenphoto.js.php:20
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: zenphoto/zp-core/js/js-string-constants.js.php:28
#: zenphoto/zp-core/js/zenphoto.js.php:21
msgid "close"
msgstr "關閉"

#: zenphoto/zp-core/js/js-string-constants.js.php:29
#: zenphoto/zp-core/js/zenphoto.js.php:22
msgid "or Esc Key"
msgstr "或 Esc 鍵"

#: zenphoto/zp-core/js/js-string-constants.js.php:31
#: zenphoto/zp-core/js/zenphoto.js.php:24
msgid "Prev"
msgstr "上一頁"

#: zenphoto/zp-core/js/js-string-constants.js.php:33
#: zenphoto/zp-core/js/zenphoto.js.php:26
msgid "of"
msgstr "在"

#: zenphoto/zp-core/js/zenphoto.js.php:17
msgid "Click to edit..."
msgstr "點擊以編輯..."

#: zenphoto/zp-core/plugins/admin_toolbox.php:13
msgid "Creates an administrative toolbox on your theme pages."
msgstr "在佈景主題頁面顯示管理工具箱."

#: zenphoto/zp-core/plugins/class-textobject.php:57
msgid "class-textobject requires Zenphoto v 1.2.1 or greater."
msgstr "class-textobject 須要 Zenphoto v 1.2.1 或更新版本."

#: zenphoto/zp-core/plugins/class-textobject.php:57
msgid "Provides a means for showing text where zenphoto would normally display images. For documentation, see the script file."
msgstr "在zenphoto平常顯示相片的地方可以顯示文字.  請看程式以得到文件資料."

#: zenphoto/zp-core/plugins/class-video.php:9
msgid "class-image is not compatible with this zenphoto release."
msgstr "class-image 和zenphoto現版本不兼容."

#: zenphoto/zp-core/plugins/class-video.php:9
msgid "Video and MP3/4 handling for Zenphoto."
msgstr "Zenphoto的Video和MP3/4處理."

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:18
msgid "Prints a e-mail contact form that uses Zenphotos internal validation functions for e-mail and URL. Name, e-mail adress, subject and message (and if enabled Captcha) are required fields. You need to enter a custom mail adress that should be use for the messages. Supports Zenphoto's captcha and confirmation before the message is sent. No other spam filter support, since mail providers have this anyway."
msgstr "印出一封使用 Zenphoto 內置驗證電郵和網址的電郵聯絡表格.  名稱, 電郵地址, 主旨, 訊息 (和已啟動的Captcha)是必須填寫.  亦須要一個自設的電郵地址以供接收訊息.  在寄出前可以使用 Zenphoto 的 captcha 和 確認功能.  沒有其他防止濫發機制, 請使用電郵供應商防濫發功能."

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:57
msgid "show"
msgstr "顯示"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:57
msgid "omitted"
msgstr "忽略"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:58
msgid " Set if the field should be required, just shown or omitted"
msgstr "若設定則此欄位為必須填寫, 只有顯示或省略"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:59
msgid "Intro text"
msgstr "介紹文"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:60
msgid "The intro text for your contact form"
msgstr "介紹你的聯絡表格"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:61
msgid "Confirm text"
msgstr "確認文"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:62
msgid "The text that asks the vistior to confirm that he really wants to send the message."
msgstr "詢問你的訪客是否確認要寄出訊息."

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:63
msgid "Thanks text"
msgstr "感謝文"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:64
msgid "The text that is shown after a message has been confirmed and sent."
msgstr "在寄出之後顯示的文字."

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:65
msgid "Mail address"
msgstr "郵寄地址"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:66
msgid "The e-mail address the messages should be sent to."
msgstr "接收訊息的電郵地址."

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:67
msgid "01. Title field"
msgstr "01.  銜頭欄位"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:68
msgid "Title field."
msgstr "銜頭欄位."

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:69
msgid "02. Name field"
msgstr "02.名稱欄位"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:70
msgid "Name field."
msgstr "名稱欄位."

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:71
msgid "03. Company field"
msgstr "02. 公司欄位"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:72
#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:78
msgid "Country field."
msgstr "國家欄位."

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:73
msgid "04. Street field"
msgstr "04. 街道欄位"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:74
msgid "Street field."
msgstr "街道欄位."

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:75
msgid "05. City field"
msgstr "05. 城市欄位"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:76
msgid "City field."
msgstr "城市欄位."

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:77
msgid "06. Country field"
msgstr "06. 國家欄位"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:79
msgid "07. E-mail field"
msgstr "07. 電郵欄位"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:80
msgid "E-mail field."
msgstr "電郵欄位."

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:81
msgid "08. Website field"
msgstr "08. 網址欄位"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:82
msgid "Website field."
msgstr "網址欄位."

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:83
msgid "09. Captcha field"
msgstr "09. Captcha field"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:84
msgid "If Captcha should be required."
msgstr "如Captcha是必須."

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:85
msgid "10. Phone field"
msgstr "10. 電話欄位"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:86
msgid "Phone number field."
msgstr "電話號碼欄位."

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:87
msgid "11. Subject field"
msgstr "11. 主旨欄位"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:88
msgid "Subject field."
msgstr "主旨欄位."

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:89
msgid "12. Message field"
msgstr "12. 訊息欄位"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:90
msgid "Message field."
msgstr "訊息欄位."

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:133
msgid "a <strong>title</strong>"
msgstr "一個<strong>頭銜</strong>"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:134
msgid "a <strong>name</strong>"
msgstr "一個<strong>名稱</strong>"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:135
msgid "a <strong>company</strong>"
msgstr "一個<strong>公司</strong>"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:136
msgid "a <strong>street</strong>"
msgstr "一個<strong>街道</strong>"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:137
msgid "a <strong>city</strong>"
msgstr "一個<strong>城市</strong>"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:138
msgid "a <strong>country</strong>"
msgstr "一個<strong>國家</strong>"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:139
msgid "a <strong>valid email adress</strong>"
msgstr "一個<strong>有效電郵</strong>"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:141
msgid "a <strong>website</strong>"
msgstr "一個<strong>網址</strong>"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:149
msgid "a <strong>phone number</strong>"
msgstr "一個<strong>電話號碼</strong>"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:150
msgid "a <strong>subject</strong>"
msgstr "一個<strong>主旨</strong>"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:151
msgid "a <strong>message</strong>"
msgstr "一個<strong>訊息</strong>"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:157
msgid "<strong>the correct captcha verification code</strong>"
msgstr "<strong>正確 captcha 驗證碼</strong>"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:163
msgid "<p style='color:red'>Please enter "
msgstr "<p style='color:red'>請輸入"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:171
msgid " and "
msgstr "及"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:176
msgid ". Thanks.</p>"
msgstr ". 多謝.</p>"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:203
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form.php:207
msgid "Discard"
msgstr "取消"

#: zenphoto/zp-core/plugins/dynamic-locale.php:23
msgid "Enable <strong>dynamic-locale</strong> to allow viewers of your site to select the language translation of their choice."
msgstr "啟動<strong>dynamic-locale</strong>讓觀看者自己選擇語言."

#: zenphoto/zp-core/plugins/filter-admin_toolbox.php:11
msgid "An example of how to create extensions to the  administrative toolbox on your theme pages."
msgstr "如何建立在佈景主題頁面顯示管理工具箱的延伸套件例子."

#: zenphoto/zp-core/plugins/filter-admin_toolbox.php:30
msgid "Plugins"
msgstr "外掛"

#: zenphoto/zp-core/plugins/filter-file_searches.php:6
msgid "Filter out files from albums and image searches that we do not want shown. See the plugin options for configuration."
msgstr "在搜尋中過濾不想出現的相簿和圖片.  設定請到外掛選項."

#: zenphoto/zp-core/plugins/filter-file_searches.php:57
msgid "Albums"
msgstr "相簿"

#: zenphoto/zp-core/plugins/filter-file_searches.php:60
msgid "Check album names to be ignored."
msgstr "檢查會被忽略的相簿名稱."

#: zenphoto/zp-core/plugins/filter-file_searches.php:64
msgid "Check image suffixes to be ingnored."
msgstr "檢查個忽略的圖片字尾."

#: zenphoto/zp-core/plugins/filter-new_objects.php:6
msgid "Adds admin user who uploaded image to the description of the image (and to the album description if the album did not already exist.)"
msgstr "加入管理用戶名稱到圖片描述(如相簿不存在亦同時加到相簿描述)"

#: zenphoto/zp-core/plugins/filter-new_objects.php:7
msgid "For this to work with ZIP files you must have ZZIPlib configured in your PHP."
msgstr "PHP必須要有ZZIPlib設定可以運用ZIP檔案."

#: zenphoto/zp-core/plugins/filter-new_objects.php:8
msgid "<strong>You do not have ZZIPlib configured.</strong>"
msgstr "<strong>未有 ZZIPlib 設定.</strong>"

#: zenphoto/zp-core/plugins/filter-new_objects.php:28
msgid "Created by: "
msgstr "建立者:"

#: zenphoto/zp-core/plugins/filter-new_objects.php:49
#: zenphoto/zp-core/plugins/filter-new_objects.php:51
msgid "Uploaded by: "
msgstr "上載者:"

#: zenphoto/zp-core/plugins/filter-zenphoto_seo.php:6
msgid "Filter applied to filenames to translate accented characters to unaccented ones for seo friendly URLs."
msgstr "為對SEO友善之URL作轉化地區性文字的過濾器"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flowplayer.php:15
#: zenphoto/zp-core/plugins/flvplayer.php:11
msgid "<strong>Flash players do not support <em>External Albums</em>!</strong>"
msgstr "<strong>Flash 播放器不支援 <em>外部相簿</em>!</strong>"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flowplayer.php:15
msgid "Enable <strong>flowplayer</strong> to handle multimedia files. IMPORTANT: Only one multimedia player plugin can be enabled at the time. <br> <strong>NOTE:</strong> This plugin currently still uses Flowplayer 2. Please see <a href='http://flowplayer.org/v2'>flowplayer.org/v2</a> for more info about the player and its licence."
msgstr "啟動<strong>flowplayer</strong>去處理多媒體檔案.  注意:同一時間只可以啟動一個多媒體外掛. <br><strong>注意:</strong> 本外掛仍使用 Flowplayer 2. 請查閱<a href='http://flowplayer.org'>flowplayer.org</a>以得到更多有關資料及版權問題."

#: zenphoto/zp-core/plugins/flowplayer.php:46
msgid "flow player width"
msgstr "flow player 寛"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flowplayer.php:47
#: zenphoto/zp-core/plugins/flvplayer.php:49
msgid "Player width (ignored for <em>mp3</em> files.)"
msgstr "播放器寛 (忽略<em>mp3</em>檔案.)"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flowplayer.php:48
msgid "flow player height"
msgstr "flow player 高"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flowplayer.php:49
msgid "Player height (ignored for <em>mp3</em> files.)"
msgstr "播放器高 (忽略<em>mp3</em>檔案.)"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flowplayer.php:50
msgid "Controls background color"
msgstr "控制器背景的顏色"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flowplayer.php:51
msgid "Background color of the controls."
msgstr "控制器的背景顏色."

#: zenphoto/zp-core/plugins/flowplayer.php:52
msgid "Control area border color"
msgstr "控制器邊緣的顏色"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flowplayer.php:53
msgid "Color of the border of the player controls"
msgstr "播放控制器邊緣的顏色"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flowplayer.php:54
msgid "Autoplay"
msgstr "自動播放"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flowplayer.php:55
#: zenphoto/zp-core/plugins/flvplayer.php:63
msgid "Should the video start automatically. Yes if selected."
msgstr "影片是否自動播放. 剔選為是."

#: zenphoto/zp-core/plugins/flowplayer.php:56
msgid "Background color"
msgstr "背景顏色"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flowplayer.php:57
msgid "Changes the color of the Flowplayer's background canvas. By default the canvas is all black. You can specify a value of -1 and the background will not be drawn (only the video will be visible)."
msgstr "改變Flowplayer背景顏色.  黑色為預設.  可以設定為 -1 使背景不會繪出 (只看到影片)"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flowplayer.php:84
#: zenphoto/zp-core/plugins/flowplayer.php:104
msgid "<a href=\"http://www.adobe.com/go/getflashplayer\">Get Flash</a> to see this player."
msgstr "<a href=\"http://www.adobe.com/go/getflashplayer\">下載Flash</a> 方可看到播放器."

#: zenphoto/zp-core/plugins/flvplayer.php:11
msgid "Enable <strong>FLV</strong> player to handle multimedia files. IMPORTANT: Only one multimedia player plugin can be enabled at the time.<br> <strong>NOTE: You need to buy a licence from the player's developer LongTail Video if you intend to use this plugin for commercial purposes.</strong> Please see <a href='http://www.longtailvideo.com/players/jw-flv-player/'>LongTail Video - JW players</a> for more info about the player and its licence."
msgstr "啟動<strong>FLV</strong>播放器去處理多媒體檔案.  注意:同一時間只可以啟動一個多媒體外掛. <br><strong>注意: 如果要用於商業用途, 你須要在開發者LongTail Video購買授權.</strong> 請查閱<a href='http://www.longtailvideo.com/players/jw-flv-player/'>LongTail Video - JW players</a>以得到更多有關資料及版權問題."

#: zenphoto/zp-core/plugins/flvplayer.php:48
msgid "flv player width"
msgstr "FLV播放器寛"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flvplayer.php:50
msgid "flv player height"
msgstr "FLV播放器高"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flvplayer.php:51
msgid "Player height (ignored for .<em>mp3</em> files if there is no preview image available.)"
msgstr "播放列表高 (當沒有預覽圖時會忽略<em>mp3</em>檔案.)"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flvplayer.php:52
msgid "Backcolor"
msgstr "Backcolor"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flvplayer.php:53
msgid "Backgroundcolor of the controls, in HEX format. <em>Player version 3 only!</em>"
msgstr "控制器的背景顏色, 以HEX格式. <em>只可用播放器版本 3!</em>"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flvplayer.php:54
msgid "Frontcolor"
msgstr "Frontcolor"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flvplayer.php:55
msgid "Texts & buttons color of the controls, in HEX format. <em>Player version 3 only!</em>"
msgstr "控制器的文字及按鈕顏色, 以HEX格式. <em>只可用播放器版本 3!</em>"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flvplayer.php:56
msgid "Lightcolor"
msgstr "Lightcolor"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flvplayer.php:57
msgid "Rollover color of the controls, in HEX format. <em>Player version 3 only!</em>"
msgstr "控制器的轉換顏色, 以HEX格式. <em>只可用播放器版本 3!</em>"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flvplayer.php:58
msgid "Screencolor"
msgstr "Screencolor"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flvplayer.php:59
msgid "Color of the display area, in HEX format. <em>Player version 3 only!</em>"
msgstr "顯示區域的顏色, 使用HEX格式.<em>只可用播放器版本 3!</em>"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flvplayer.php:60
#: zenphoto/zp-core/plugins/flv_playlist.php:66
msgid "Displayheight"
msgstr "播放器高"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flvplayer.php:61
msgid "The height of the player display. Generally it should be the same as the height. (ignored for .<em>mp3</em> files if there is no preview image available.)"
msgstr "播放器顯示高度. 正常它應和高度一致. (如沒有預覽圖片會忽略.<em>mp3</em>檔案)"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flvplayer.php:62
msgid "Autostart"
msgstr "自動播放"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flvplayer.php:64
msgid "BufferSize"
msgstr "緩沖大小"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flvplayer.php:65
#, no-php-format
msgid "Size of the buffer in % before the video starts."
msgstr "影片開始前以百份比計的緩沖量"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flvplayer.php:66
msgid "FLV Player version"
msgstr "FLV 播放器版本"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flvplayer.php:67
msgid "Version 3"
msgstr "版本3"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flvplayer.php:67
msgid "Version 4"
msgstr "版本4"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flvplayer.php:68
msgid "The FLV Player version to be used. Note that due to API changes version 3 and 4 support not all the same options as noted."
msgstr "使用的FLV播放器版本.  注意版未 3 和 4 的API轉變令到選項有所不同."

#: zenphoto/zp-core/plugins/flvplayer.php:69
msgid "Controlbar position"
msgstr "椌制器位置"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flvplayer.php:70
msgid "Bottom"
msgstr "下面"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flvplayer.php:70
msgid "Over"
msgstr "上面"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flvplayer.php:71
msgid "The position of the controlbar. <em>Player version 4 only!</em>"
msgstr "椌制器的位置. <em>必須是播放器版本 4!</em>"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flvplayer.php:113
msgid "Get Flash"
msgstr "下載Flash"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flv_playlist.php:38
msgid "A plugin to show the content of an media album with .flv/.mp4/.mp3 movie/audio files only as a playlist or as separate players with flv player (some options are also shared with that plugin).<strong>Note:</strong>Currently supports only FLV player version 3."
msgstr "這外掛會顯示多媒體相簿包含 .flv/.mp4/.mp3 movie/audio 檔案為列表, 或顯示為獨立flv播放器(某些選項會本外掛共用). <strong>注意:</strong>現時只支援 FLV player 版本3."

#: zenphoto/zp-core/plugins/flv_playlist.php:39
msgid "Requires flvplayer plugin. Also note the usage licence of FLV player on its plugin description"
msgstr "須要的 flvplayer外掛. 注意在外掛描述中FLV player的授權"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flv_playlist.php:60
msgid "Width"
msgstr "寛"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flv_playlist.php:61
msgid "Player width for the playlist"
msgstr "播放列表寛度"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flv_playlist.php:62
msgid "Height"
msgstr "高"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flv_playlist.php:63
msgid "Player height for the playlist (ignored for .<em>mp3</em> files if there is no preview image available.)"
msgstr "播放列表高 (當沒有預覽圖時會忽略<em>mp3</em>檔案.)"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flv_playlist.php:64
msgid "Displaywidth"
msgstr "播放器寛"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flv_playlist.php:65
msgid "Display width for the playlist. The display width is needed for the playlist menu to be shown. In this case the 'displaywidth - width = width of the playlist menu'. See the flv player site for more info about these options."
msgstr "播放列表的顯示寛度.  顯示寛度是須要令播放列表選單可以顯示. 在此情況下, '顯示寛度 - 寛度= 播放列表選單寛度'.  請看flv播放器網站以得更多選項資訊."

#: zenphoto/zp-core/plugins/flv_playlist.php:67
msgid "Display height for the playlist. If the width is too small to show the playlist menu, you can set the height higher to show it below the actual movie display. See the flv player site for more info about these options."
msgstr "播放列表的顯示高度.  如果寛度太小以顯示播放列表選單, 你可以設定更高高度以令播放列表顯示在影片之下.  請看flv播放器網站以得更多選項資訊."

#: zenphoto/zp-core/plugins/flv_playlist.php:68
msgid "Thumbs in playlist"
msgstr "縮圖在播放列表中"

#: zenphoto/zp-core/plugins/flv_playlist.php:69
msgid "Check if you want that thumbnails of the preview images should be shown in the playlist."
msgstr "如你要在播放列表之下顯示相片預覽請剔選此項."

#: zenphoto/zp-core/plugins/flv_playlist.php:88
msgid "The flv player is not installed. Please install or activate the flv player plugin."
msgstr "flv播放器沒有安裝. 請安裝或啓動flv播放器外掛."

#: zenphoto/zp-core/plugins/flv_playlist.php:110
msgid "The flv player is not installed. Please install or activate the flv player plugin.."
msgstr "flv播放器沒有安裝. 請安裝或啓動flv播放器外掛."

#: zenphoto/zp-core/plugins/GoogleCheckout.php:24
msgid "GoogleCheckout Integration for Zenphoto."
msgstr "GoogleCheckout 和 Zenphoto 整合. "

#: zenphoto/zp-core/plugins/GoogleCheckout.php:46
#: zenphoto/zp-core/plugins/GoogleCheckout.php:47
#: zenphoto/zp-core/plugins/GoogleCheckout.php:48
msgid "Matte"
msgstr "Matte(啞面)"

#: zenphoto/zp-core/plugins/GoogleCheckout.php:46
#: zenphoto/zp-core/plugins/GoogleCheckout.php:47
#: zenphoto/zp-core/plugins/GoogleCheckout.php:48
msgid "Glossy"
msgstr "Glossy(光面)"

#: zenphoto/zp-core/plugins/GoogleCheckout.php:46
#: zenphoto/zp-core/plugins/GoogleCheckout.php:47
#: zenphoto/zp-core/plugins/GoogleCheckout.php:48
msgid "Paper"
msgstr "紙"

#: zenphoto/zp-core/plugins/GoogleCheckout.php:63
msgid "Google Merchant ID"
msgstr "Google Merchant ID"

#: zenphoto/zp-core/plugins/GoogleCheckout.php:64
msgid "Your Google Merchant ID."
msgstr "你的Google Merchant ID."

#: zenphoto/zp-core/plugins/GoogleCheckout.php:65
msgid "Currency"
msgstr "貨幣"

#: zenphoto/zp-core/plugins/GoogleCheckout.php:66
msgid "The currency for your transactions."
msgstr "你交易的貨幣."

#: zenphoto/zp-core/plugins/GoogleCheckout.php:67
msgid "Shipping method"
msgstr "運送方法"

#: zenphoto/zp-core/plugins/GoogleCheckout.php:68
msgid "How to ship."
msgstr "如何運送."

#: zenphoto/zp-core/plugins/GoogleCheckout.php:69
msgid "Shipping cost"
msgstr "運送成本"

#: zenphoto/zp-core/plugins/GoogleCheckout.php:70
msgid "What you charge for shipping."
msgstr "你運送的費用."

#: zenphoto/zp-core/plugins/GoogleCheckout.php:71
msgid "Price list"
msgstr "價目表"

#: zenphoto/zp-core/plugins/GoogleCheckout.php:72
msgid "Your pricelist by size and media. The format of this option is <em>price elements</em> separated by spaces.<br/>A <em>price element</em> has the form: <em>size</em>:<em>media</em>=<em>price</em><br/>example: <code>4x6:Matte=5.75 8x10:Glossy=20.00 11x14:Paper=15.35</code>."
msgstr "你的價目表由大小和材料決定.  這選項的方程式是把<em>價格組成部分</em>用空格分開. <br/>每個<em>價格組成部分</em>的格式是: <em>大小</em>:<em>材料</em>=<em>格格</em><br/>例如: <code>4x6:Matte=5.75 8x10:Glossy=20.00 11x14:Paper=15.35</code>."

#: zenphoto/zp-core/plugins/GoogleCheckout.php:75
msgid "Cart Location"
msgstr "購物車位置"

#: zenphoto/zp-core/plugins/GoogleCheckout.php:76
msgid "top left"
msgstr "左上"

#: zenphoto/zp-core/plugins/GoogleCheckout.php:76
msgid "top right"
msgstr "右上:"

#: zenphoto/zp-core/plugins/GoogleCheckout.php:77
msgid "The placement of the Google Cart on your pages."
msgstr "Google 購物車在頁面的佈置"

#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:14
msgid "Support for providing Google Maps based on EXIF latitude and longitude in the images."
msgstr "支援以相片EXIF的經緯度查閱Google地圖"

#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:55
#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:77
#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:135
msgid "Map"
msgstr "地圖"

#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:56
#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:77
#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:136
msgid "Hybrid"
msgstr "混合"

#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:57
#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:77
#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:137
msgid "Satellite"
msgstr "衛星"

#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:58
#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:77
#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:138
msgid "Terrain"
msgstr "地形"

#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:59
#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:77
#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:139
msgid "Google Earth"
msgstr "Google地圖"

#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:68
msgid "Google Maps API key"
msgstr "Google地圖API Key"

#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:69
msgid "If you are going to be using Google Maps, <a\thref=\"http://www.google.com/apis/maps/signup.html\" target=\"_blank\">get an API key</a> and enter it here."
msgstr "如果你要使用Google Maps, <a\thref=\"http://www.google.com/apis/maps/signup.html\" target=\"_blank\">拿到 API key</a> 並在此輸入."

#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:70
msgid "All album points"
msgstr "所有相簿地點"

#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:71
msgid "Controls which image points are shown on an album page. Check to show points for all images in the album. If not checked points are shown only for those images whose thumbs are on the page."
msgstr "控制在相簿上顯示的地點.  剔選去顯示相簿中所有相片的地點.  留空則只會顯示在頁面上有縮圖的相片之地點."

#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:72
msgid "Map dimensions—width"
msgstr "地圖大小 - 寬"

#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:73
msgid "The default width of the map."
msgstr "地圖預設寬度."

#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:74
msgid "Map dimensions—height"
msgstr "地圖高度"

#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:75
msgid "The default height of the map."
msgstr "地圖預設高度."

#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:76
msgid "Allowed maps"
msgstr "容許的地圖"

#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:78
msgid "Select the map types that are allowed."
msgstr "選擇容許的地圖種類."

#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:83
msgid "Map type selector"
msgstr "地圖種類選擇"

#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:83
msgid "Buttons"
msgstr "按鈕"

#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:83
msgid "List"
msgstr "列"

#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:84
msgid "Use buttons or list for the map type selector."
msgstr "以按鈕或列表作地圖種類選擇."

#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:85
msgid "Map controls"
msgstr "地圖控制器"

#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:86
msgid "Select the kind of map controls."
msgstr "選擇地圖控制器種類."

#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:87
msgid "Map background"
msgstr "地圖l背景"

#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:88
msgid "Set the map background color to match the one of your theme. (Use the same <em>color</em> values as in your CSS background statements.)"
msgstr "設定地圖背景以和佈景主題配合. (使用和你CSS背景相同的<em>顏色</em> 值.)"

#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:89
msgid "Initial map display selection"
msgstr "初始地圖顯示選擇"

#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:90
msgid "Select the initial type of map to display. <br /><strong>Note:</strong> If <code>Google Earth</code> is selected the <em>toggle</em> function which initially hides the map is ignored. The browser <em>Google Earth Plugin</em> does not initialize properly when the map is hidden."
msgstr "選擇一開始顯示的地圖種類. <br /><strong>注意:</strong> 如果 <code>Google Earth</code> 已選<em>toggle</em> 功能會忽略隱藏地圖選項.  若隱藏地圖會使瀏覽器<em>Google 地圖外掛</em>不能正常開始."

#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:224
#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps.php:314
msgid "Display or hide the Google Map."
msgstr "顯示或隱藏Google地圖."

#: zenphoto/zp-core/plugins/image_album_statistics.php:14
msgid "Functions that provide various statistics about images and albums in the gallery."
msgstr "提供相簿及相片不同的統計資料."

#: zenphoto/zp-core/plugins/image_album_statistics.php:165
#, php-format
msgid "Last update: %s"
msgstr "最後更新: %s"

#: zenphoto/zp-core/plugins/image_album_statistics.php:167
msgid "image"
msgstr "相片"

#: zenphoto/zp-core/plugins/image_album_statistics.php:169
msgid "images"
msgstr "相片"

#: zenphoto/zp-core/plugins/image_album_statistics.php:171
#, php-format
msgid "%1$u new %2$s"
msgstr "%1$u 新 %2$s"

#: zenphoto/zp-core/plugins/image_album_statistics.php:182
#, php-format
msgid "Rating: %1$u (Votes: %2$u )"
msgstr "評級: %1$u (投票: %2$u )"

#: zenphoto/zp-core/plugins/image_album_statistics.php:187
#: zenphoto/zp-core/plugins/image_album_statistics.php:418
#, php-format
msgid "Views: %u"
msgstr "顯示: %u"

#: zenphoto/zp-core/plugins/image_album_statistics.php:413
#, php-format
msgid "Rating: %1$u (Votes: %2$u)"
msgstr "評級: %1$u (投票: %2$u)"

#: zenphoto/zp-core/plugins/paged_thumbs_nav.php:28
msgid "Prints a paged thumbs navigation on image.php, independend of the album.php's thumbsThe function contains some predefined CSS ids you can use for styling. Please see the documentation for more info."
msgstr "印出一頁縮圖在image.php作導覽, 但和album.php的縮圖無關.  這功能使用了 CCS 標籤作設計.  進一步資料請看文件."

#: zenphoto/zp-core/plugins/paged_thumbs_nav.php:52
msgid "Thumbs per page"
msgstr "每頁縮圖"

#: zenphoto/zp-core/plugins/paged_thumbs_nav.php:54
msgid "Counter"
msgstr "計數器"

#: zenphoto/zp-core/plugins/paged_thumbs_nav.php:55
msgid "If you want to show the counter 'x - y of z images'."
msgstr "如你相顯示計算 'z 之 x - y 相片'."

#: zenphoto/zp-core/plugins/paged_thumbs_nav.php:56
msgid "Prevtext"
msgstr "上一文字"

#: zenphoto/zp-core/plugins/paged_thumbs_nav.php:57
msgid "The text for the previous thumbs."
msgstr "上一個縮圖的文字"

#: zenphoto/zp-core/plugins/paged_thumbs_nav.php:58
msgid "Nexttext"
msgstr "下一文字"

#: zenphoto/zp-core/plugins/paged_thumbs_nav.php:59
msgid "The text for the next thumbs."
msgstr "下一個縮圖的文字"

#: zenphoto/zp-core/plugins/paged_thumbs_nav.php:60
msgid "Crop width"
msgstr "裁切寛"

#: zenphoto/zp-core/plugins/paged_thumbs_nav.php:61
msgid "The thumb crop width is the maximum width when height is the shortest side"
msgstr "當高是最短邊時, 縮圖裁切寛為最大"

#: zenphoto/zp-core/plugins/paged_thumbs_nav.php:62
msgid "Crop height"
msgstr "裁切高"

#: zenphoto/zp-core/plugins/paged_thumbs_nav.php:63
msgid "The thumb crop height is the maximum height when width is the shortest side"
msgstr "當寛是最短邊時, 縮圖裁切高為最大"

#: zenphoto/zp-core/plugins/paged_thumbs_nav.php:64
msgid "Crop"
msgstr "裁切"

#: zenphoto/zp-core/plugins/paged_thumbs_nav.php:65
msgid "If checked the thumbnail will be a centered portion of the\timage with the given width and height after being resized to thumb\tsize (by shortest side). Otherwise, it will be the full image resized to thumb size (by shortest side)."
msgstr "若剔選, 縮圖會先調整至縮圖大小(以最短一邊為準), 再以下面提供的高寛裁切中間部份. 要不然只會把全張相片調整至縮圖大小(以最短一邊為準)."

#: zenphoto/zp-core/plugins/paged_thumbs_nav.php:123
msgid "previous thumbs"
msgstr "上一縮圖"

#: zenphoto/zp-core/plugins/paged_thumbs_nav.php:160
msgid "next thumbs"
msgstr "下一縮圖"

#: zenphoto/zp-core/plugins/paged_thumbs_nav.php:173
#, php-format
msgid "Images %1$u-%2$u of %3$u (%4$u/%5$u)"
msgstr "相片 %3$u (%4$u/%5$u) 之 %1$u-%2$u "

#: zenphoto/zp-core/plugins/print_album_menu.php:111
msgid "Adds a theme function printAlbumMenu() to print an album menu either as a nested list up to 4 sublevels (context sensitive) or as a dropdown menu."
msgstr "加入佈景主題函數 printAlbumMenu() 以顯示相簿選單最多4層嵌套式列表(上下相關)或是下拉式選單."

#: zenphoto/zp-core/plugins/rating.php:10
msgid "Adds several theme functions to enable images and/or album rating by users."
msgstr "加入幾個佈景主題函數以使到用戶可評級相片或相簿."

#: zenphoto/zp-core/plugins/rating.php:29
#: zenphoto/zp-core/plugins/rating.php:37
msgid "Clear ratings"
msgstr "清除評級"

#: zenphoto/zp-core/plugins/rating.php:30
msgid "Sets all images and albums to unrated."
msgstr "重設所有相簿和相片的為未評級."

#: zenphoto/zp-core/plugins/rating.php:112
msgid "Rating"
msgstr "評級"

#: zenphoto/zp-core/plugins/rating.php:113
msgid "Total votes"
msgstr "總投票"

#: zenphoto/zp-core/plugins/rating.php:115
msgid "1 star out of 5"
msgstr "1粒星(5粒為最高)"

#: zenphoto/zp-core/plugins/rating.php:116
msgid "2 stars out of 5"
msgstr "2粒星(5粒為最高)"

#: zenphoto/zp-core/plugins/rating.php:117
msgid "3 stars out of 5"
msgstr "3粒星(5粒為最高)"

#: zenphoto/zp-core/plugins/rating.php:118
msgid "4 stars out of 5"
msgstr "4粒星(5粒為最高)"

#: zenphoto/zp-core/plugins/rating.php:119
msgid "5 stars out of 5"
msgstr "5粒星(5粒為最高)"

#: zenphoto/zp-core/plugins/rating.php:222
msgid "Ratings have been reset!"
msgstr "評級已重設!"

#: zenphoto/zp-core/plugins/register_user.php:23
#: zenphoto/zp-core/plugins/user_logout.php:12
msgid "Provides a means for placing a user logout link on your theme pages."
msgstr "提供方法可以放置登出連結到佈景主題頁面."

#: zenphoto/zp-core/plugins/register_user.php:41
msgid "Default user rights"
msgstr "預設用戶權限"

#: zenphoto/zp-core/plugins/register_user.php:42
msgid "No rights"
msgstr "沒有權限"

#: zenphoto/zp-core/plugins/register_user.php:42
msgid "View Rights"
msgstr "顯示權限"

#: zenphoto/zp-core/plugins/register_user.php:43
msgid "Initial rights for the new user.<br />Set to <em>No rights</em> if you want to approve the user.<br />Set to <em>View Rights</em> to allow viewing the gallery once the user is verified."
msgstr "用戶的初始權限.<br /> 如想審核用戶請設定 <em>沒有權限</em> .<br />設定 <em>觀看權限</em> 令用戶一旦確認後就可以瀏覽相館."

#: zenphoto/zp-core/plugins/register_user.php:44
msgid "Notify"
msgstr "通知"

#: zenphoto/zp-core/plugins/register_user.php:45
msgid "If checked, an e-mail notification is sent on new user registration."
msgstr "如剔選, 當有新用戶登記時通知電郵會寄出."

#: zenphoto/zp-core/plugins/register_user.php:67
msgid "Zenphoto Gallery registration"
msgstr "Zenphoto 相管登記"

#: zenphoto/zp-core/plugins/register_user.php:68
#, php-format
msgid "%1$s (%2$s) has registered for the zenphoto gallery providing an e-mail address of %3$s."
msgstr "%1$s (%2$s) 已用電郵地址 %3$s 登記 zenphoto."

#: zenphoto/zp-core/plugins/register_user.php:101
#, php-format
msgid "You have received this email because you registered on the site. To complete your registration visit %s."
msgstr "你收到這封電郵是因為曾在本網登記.  要完成登記請到 %s."

#: zenphoto/zp-core/plugins/register_user.php:103
msgid "Registration confirmation"
msgstr "確認登記"

#: zenphoto/zp-core/plugins/register_user.php:127
msgid "you are already logged in."
msgstr "你已經登入."

#: zenphoto/zp-core/plugins/register_user.php:135
msgid "Thank you for registering."
msgstr "多謝登記!"

#: zenphoto/zp-core/plugins/register_user.php:137
msgid "An email has been sent to you to verify your email address."
msgstr "確認的電郵地址的電郵已寄出."

#: zenphoto/zp-core/plugins/register_user.php:140
msgid "Your registration has been accepted."
msgstr "登記已經接納."

#: zenphoto/zp-core/plugins/register_user.php:145
msgid "You may now log onto the site."
msgstr "你現在可以登入本網"

#: zenphoto/zp-core/plugins/register_user.php:152
msgid "Registration failed."
msgstr "登記失敗."

#: zenphoto/zp-core/plugins/register_user.php:156
msgid "The user ID you chose is already in use."
msgstr "你選的用戶名稱已被使用."

#: zenphoto/zp-core/plugins/register_user.php:162
msgid "You have not filled in all the fields."
msgstr "你沒有填入所有欄位."

#: zenphoto/zp-core/plugins/register_user.php:165
msgid "Invalid verification link."
msgstr "不正確驗証連結"

#: zenphoto/zp-core/plugins/register_user.php:168
msgid "Enter a valid email address."
msgstr "輸入正確的電郵地址."

#: zenphoto/zp-core/plugins/shutterfly.php:10
msgid "Adds a link to allow requesting a single image print through Shutterfly."
msgstr "加入連結以容許經Shutterfly單張相片沖印."

#: zenphoto/zp-core/plugins/shutterfly.php:11
msgid "Darrell Dudics (GameDudeX) adapted as a plugin by Stephen Billard (sbillard)"
msgstr "Darrell Dudics (GameDudeX) 由 Stephen Billard (sbillard) 改寫為外掛"

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:23
msgid "Adds a theme function to call a slideshow either based on jQuery (default) or Flash using Flowplayer if installed. Additionally the files <em>slideshow.php</em>, <em>slideshow.css</em> and <em>slideshow-controls.png</em> need to be present in the theme folder."
msgstr "加入佈景主題函數以播放幻燈片, 基於jQuery(預設)或使用Flowplayer若有安裝Flash.  額外檔案<em>slideshow.php</em>, <em>slideshow.css</em> 及<em>slideshow-controls.png</em>須要在佈景主題資料夾內."

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:49
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:50
msgid "Size of the images in the slideshow. <em>[jQuery mode option]</em><br />If empty the theme options <em>image size</em> is used."
msgstr "幻燈片播放中的相片大小. <em>[jQuery mode option]</em><br />留空表示會使用佈景主題選項中的<em>相片大小</em>."

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:51
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:52
msgid "jQuery"
msgstr "jQuery"

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:52
msgid "flash"
msgstr "閃現"

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:53
msgid "<em>jQuery</em> for JS ajax slideshow, <em>flash</em> for flash based slideshow (requires Flowplayer.)"
msgstr "<em>jQuery</em> 為 JS ajax 幻燈片播放, <em>flash</em> 為flash型式的幻燈片播放(須要Flowplayer.)"

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:54
msgid "Effect"
msgstr "效果"

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:55
msgid "fade"
msgstr "淡入淡出"

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:55
msgid "shuffle"
msgstr "混亂"

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:55
msgid "zoom"
msgstr "放大"

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:55
msgid "slide X"
msgstr "滑行 X"

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:55
msgid "slide Y"
msgstr "滑行 Y"

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:55
msgid "scroll up"
msgstr "向上卷動"

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:55
msgid "scroll down"
msgstr "向下卷動"

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:55
msgid "scroll left"
msgstr "向左卷動"

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:55
msgid "scroll right"
msgstr "向右卷動"

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:56
msgid "The cycle slide effect to be used. <em>[jQuery mode option]</em>"
msgstr "循環滑動"

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:57
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:58
msgid "Speed of the transition in milliseconds."
msgstr "轉換速度, 以百份秒為單位."

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:59
msgid "Timeout"
msgstr "暫停"

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:60
msgid "Milliseconds between slide transitions (0 to disable auto advance.) <em>[jQuery mode option]</em>"
msgstr "每張相片轉換之間時間(0為取消自動前進). <em>[jQuery mode option]</em>"

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:62
msgid "Check if you want to show the image's description below the slideshow <em>[jQuery mode option]</em>."
msgstr "如你要在幻燈片之下顯示相片描述請剔選此項<em>[jQuery mode option]</em>."

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:64
msgid "Width of the Flowplayer display for the slideshow <em>(Flash mode)</em>."
msgstr "幻燈片顯示的 Flowplayer 寛度<em>(Flash 模式)</em>."

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:66
msgid "Height of the Flowplayer display for the slideshow <em>(Flash mode)</em>."
msgstr "幻燈片顯示的 Flowplayer 高度<em>(Flash 模式)</em>."

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:145
msgid "Invalid linking to the slideshow page."
msgstr "無效連結到幻燈片播放頁."

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:192
msgid "This album is password protected!"
msgstr "這相簿受密碼保護!"

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:336
msgid "Stop and return to album or image page"
msgstr "停止並返回相簿或相片頁."

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:337
msgid "Pause (to stop the slideshow without returning)"
msgstr "暫停(停止幻燈片播放但不返回)"

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:338
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:367
msgid ":"
msgstr ":"

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:372
msgid "No flash player installed."
msgstr "沒有安裝Flash播放器."

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:415
msgid "back"
msgstr "回原處"

#: zenphoto/zp-core/plugins/slideshow.php:470
#, php-format
msgid "Click on %s on the right in the player control bar to view full size."
msgstr "點擊 %s 播放器的控制槓以全尺寸顯示."

#: zenphoto/zp-core/plugins/static_html_cache.php:13
msgid "Adds static html cache functionality to Zenphoto v1.2 or higher. Caches all Zenphoto pages (incl. Zenpage support) except search.php (search results, date archive) and the custom error page 404.php. This plugin creates the folder <em>cache_html</em> and it's subfolders <em>index, images, albums</em> and <em>pages</em> in Zenphoto's root folder."
msgstr "在Zenphoto v1.2 或更新版本加入靜態html快取功能.  把Zenphoto所有頁面(包括 Zenpage 支援的)放入快取, 除了 search.php (尋找結果, 日期歷史) 和自訂的錯誤頁 404.php.  這外掛會建立資料夾 <em>cache_html</em> 和它的子資料夾 <em>index, images, albums</em> 及<em>pages</em> 在 Zenphoto 根資料夾."

#: zenphoto/zp-core/plugins/static_html_cache.php:28
#: zenphoto/zp-core/plugins/static_html_cache.php:36
msgid "Static HTML Cache folder could not be created. Please try to create it manually via FTP with chmod 0777."
msgstr "靜態 HTML 快取資料夾不能建立.  請嘗試在 FTP 以 chmod 0777 中手動建立."

#: zenphoto/zp-core/plugins/static_html_cache.php:56
msgid "Clear static html cache"
msgstr "清除靜態 HTML 快取"

#: zenphoto/zp-core/plugins/static_html_cache.php:57
msgid "Clears the static html cache."
msgstr "清除靜態 HTML 快取."

#: zenphoto/zp-core/plugins/static_html_cache.php:58
msgid "Static html cache expire"
msgstr "靜態 HTML 快取過期"

#: zenphoto/zp-core/plugins/static_html_cache.php:59
msgid "When the cache should expire in seconds. Default is 86400 seconds (1 day  = 24 hrs * 60 min * 60 sec)."
msgstr "快取過期的時間, 以秒作單位.  預設是 86400 秒 (1日 = 24 小時 * 60 分鐘 * 60 秒)."

#: zenphoto/zp-core/plugins/static_html_cache.php:60
msgid "Excluded pages"
msgstr "排除頁面"

#: zenphoto/zp-core/plugins/static_html_cache.php:61
msgid "The list of pages to excluded from cache generation. Pages that can be excluded are custom theme pages including Zenpage pages (these optionally more specific by titlelink) and the standard theme files image.php (optionally by image file name), album.php (optionally by album folder name) or index.php.<br /> If you want to exclude a page completly enter <em>page-filename.php/</em>. <br />If you want to exclude a page by a specific title,image filename or album folder name enter <em>pagefilename.php/titlelink or image filename or album folder</em>. Separate several entries by comma."
msgstr "排除在快取外的頁面列表.  排除的可以是自設佈景主題頁, 包括Zenpage頁(可以用titlelink作選項) 和標準的佈景主題頁 image.php (用圖片名稱作選項), album.php (用相簿名稱作選項) 或 index.php. <br />如想完全排除某一頁可以輸入<em>page-filename.php/</em>.  <br />如相排除指定標題, 圖片, 相簿的某一頁, 可以輸入<em>pagefilename.php/titlelink 或 圖片檔案 或 相簿資料夾</em>.  以逗號分隔多個項目."

#: zenphoto/zp-core/plugins/static_html_cache.php:68
msgid "Clear cache"
msgstr "清除快取"

#: zenphoto/zp-core/plugins/static_html_cache.php:144
#, php-format
msgid "Cached content served by static_html_cache in %u seconds"
msgstr "在 %u 秒內由 static_html_cache 提供 的已快取內容."

#: zenphoto/zp-core/plugins/static_html_cache.php:165
#, php-format
msgid "Content generated dynamically in %u seconds"
msgstr "在 %u 秒內產生內容"

#: zenphoto/zp-core/plugins/static_html_cache.php:294
msgid "Static HTML Cache cleared!"
msgstr "靜態 HTML 快取已清除!"

#: zenphoto/zp-core/plugins/tag_suggest.php:11
msgid "Enables jQuery tag suggestions on the search field. Just activate the plugin and the feature is available on the theme's search field."
msgstr "使用 jQuery 標籤建議到搜尋欄位. 只要啓動這外掛, 這功能就可以在佈景主題的搜尋欄位上用到."

#: zenphoto/zp-core/plugins/tag_suggest.php:12
msgid "an adaption of Remy Sharp's <a href='http://remysharp.com/2007/12/28/jquery-tag-suggestion/ '>jQuery Tag Suggestion</a>"
msgstr "Remy Sharp's <a href='http://remysharp.com/2007/12/28/jquery-tag-suggestion/ '>jQuery Tag Suggestion</a>的改寫版本"

#: zenphoto/zp-core/plugins/user_logout.php:63
msgid "logout"
msgstr "登出"

#: zenphoto/zp-core/plugins/viewer_size_image.php:24
msgid "Provides a means allowing users to select the image size to view."
msgstr "可以使用戶選擇要顯示的尺寸."

#: zenphoto/zp-core/plugins/viewer_size_image.php:43
msgid "Image sizes allowed"
msgstr "容許的相片大小"

#: zenphoto/zp-core/plugins/viewer_size_image.php:44
msgid "List of sizes from which the viewer may select.<br />The form is \"$s=<size>\" or \"$h=<height>,$w=<width>;\"....<br />See printCustomSizedImage() for details"
msgstr "觀看者可選擇的大小列表.<br />格式是 \"$s=<大小>\" or \"$h=<高>,$w=<寬>;\"....<br />詳情請查閱 printCustomSizedImage()"

#: zenphoto/zp-core/plugins/viewer_size_image.php:45
msgid "Default size"
msgstr "預設大小"

#: zenphoto/zp-core/plugins/viewer_size_image.php:46
msgid "The initial size for the image. Format is a single instance of the sizes list."
msgstr "相片大小的初始值.  格式是大小列表的其中之一."

#: zenphoto/zp-core/plugins/viewer_size_image.php:81
msgid "Select image size"
msgstr "選擇相片大小"

#: zenphoto/zp-core/plugins/viewer_size_image.php:90
msgid "There is a format error in your <em>viewer_size_image_sizes</em> option string."
msgstr "<em>viewer_size_image_sizes</em> 選項字串有格式錯誤."

#: zenphoto/zp-core/plugins/viewer_size_image.php:107
msgid "There is a format error in your $usersizes string."
msgstr "$usersizes 字串格式錯誤"

#: zenphoto/zp-core/plugins/viewer_size_image.php:134
#, php-format
msgid "%1$s x %2$s px"
msgstr "%1$s x %2$s 像素"

#: zenphoto/zp-core/plugins/viewer_size_image.php:138
#, php-format
msgid "%s px"
msgstr "%s 像素"

#: zenphoto/zp-core/plugins/viewer_size_image.php:177
msgid "There is a format error in user size selection"
msgstr "用戶顯示大小選擇格式錯誤"

#: zenphoto/zp-core/plugins/viewer_size_image.php:186
msgid "There is a format error in your $default parameter"
msgstr "預設參數的格式錯誤"

#: zenphoto/zp-core/plugins/zenPaypal.php:23
msgid "Paypal Integration for Zenphoto."
msgstr "Paypal和Zenphoto整合."

#: zenphoto/zp-core/plugins/zenPaypal.php:24
msgid "Ebrahim Ezzy (Nimbuz) adapted as a plugin by Stephen Billard (sbillard)"
msgstr "Ebrahim Ezzy (Nimbuz) 由 Stephen Billard (sbillard) 改寫為外掛"

#: zenphoto/zp-core/plugins/zenPaypal.php:53
msgid "PayPal User ID"
msgstr "PayPal User ID"

#: zenphoto/zp-core/plugins/zenPaypal.php:54
msgid "Your PayPal User ID."
msgstr "你的PayPal User ID."

#: zenphoto/zp-core/plugins/zenPaypal.php:137
msgid "Stock"
msgstr "存貨"

#: zenphoto/zp-core/plugins/zenPaypal.php:147
msgid "Make payments with PayPal - it's fast, free and secure!"
msgstr "以PayPal付款 - 快捷, 方便及安全!"

#: zenphoto/zp-core/plugins/zenPaypal.php:182
msgid "Price List"
msgstr "價目表"

#: zenphoto/zp-core/plugins/zenPaypal.php:193
msgid "size"
msgstr "大小"

#: zenphoto/zp-core/plugins/zenPaypal.php:194
msgid "media"
msgstr "媒介"

#: zenphoto/zp-core/plugins/zenPaypal.php:195
msgid "price"
msgstr "價格"

#: zenphoto/zp-core/plugins/captcha/mollom.php:30
msgid "Public Key"
msgstr "公匙"

#: zenphoto/zp-core/plugins/captcha/mollom.php:30
msgid "Mollom public key"
msgstr "Mollom 公匙"

#: zenphoto/zp-core/plugins/captcha/mollom.php:31
msgid "Private Key"
msgstr "私匙"

#: zenphoto/zp-core/plugins/captcha/mollom.php:31
msgid "Mollom private key"
msgstr "Mollom 私匙"

#: zenphoto/zp-core/plugins/captcha/zenphoto.php:29
msgid "Hash key"
msgstr "關聯陣列索引值"

#: zenphoto/zp-core/plugins/captcha/zenphoto.php:30
msgid "The key used in hashing the Captcha string. Note: this key will change with each successful Captcha verification."
msgstr "在Captch的關聯中使用的索引值.  注意: 索引值會隨着每次成功的Captcha驗證而改變."

#: zenphoto/zp-core/plugins/captcha/zenphoto.php:31
msgid "Allowed characters"
msgstr "容許文子"

#: zenphoto/zp-core/plugins/captcha/zenphoto.php:32
msgid "The characters which may appear in the Captcha string."
msgstr "在Captcha字串中可能顯示的字元."

#: zenphoto/zp-core/plugins/captcha/zenphoto.php:33
msgid "Captcha length"
msgstr "Captcha 長度"

#: zenphoto/zp-core/plugins/captcha/zenphoto.php:34
msgid "3"
msgstr "3"

#: zenphoto/zp-core/plugins/captcha/zenphoto.php:34
msgid "4"
msgstr "4"

#: zenphoto/zp-core/plugins/captcha/zenphoto.php:34
msgid "5"
msgstr "5"

#: zenphoto/zp-core/plugins/captcha/zenphoto.php:34
msgid "6"
msgstr "6"

#: zenphoto/zp-core/plugins/captcha/zenphoto.php:35
msgid "The number of characters in the Captcha."
msgstr "Captcha的字數."

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form/form.php:13
#, php-format
msgid "Title<strong>%s</strong>:"
msgstr "頭銜<strong>%s</strong>:"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form/form.php:20
#, php-format
msgid "Name<strong>%s</strong>:"
msgstr "名稱<strong>%s</strong>:"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form/form.php:27
#, php-format
msgid "Company<strong>%s</strong>:"
msgstr "公司<strong>%s</strong>:"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form/form.php:34
#, php-format
msgid "Street<strong>%s</strong>:"
msgstr "街道<strong>%s</strong>:"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form/form.php:41
#, php-format
msgid "City<strong>%s</strong>:"
msgstr "城市<strong>%s</strong>:"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form/form.php:48
#, php-format
msgid "Country<strong>%s</strong>:"
msgstr "國家<strong>%s</strong>:"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form/form.php:55
#, php-format
msgid "E-Mail<strong>%s</strong>:"
msgstr "電郵<strong>%s</strong>:"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form/form.php:62
#, php-format
msgid "Website<strong>%s</strong>:"
msgstr "網址<strong>%s</strong>:"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form/form.php:69
#, php-format
msgid "Phone<strong>%s</strong>:"
msgstr "電話 <strong>%s</strong>:"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form/form.php:75
msgid "Enter Captcha<strong>*</strong>:"
msgstr "輸入 Captcha<strong>*</strong>:"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form/form.php:84
#, php-format
msgid "Subject<strong>%s</strong>:"
msgstr "主旨 <strong>%s</strong>:"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form/form.php:90
#, php-format
msgid "Message<strong>%s</strong>:"
msgstr "訊息 <strong>%s</strong>:"

#: zenphoto/zp-core/plugins/contact_form/form.php:97
msgid "Send e-mail"
msgstr "寄出電郵"

#: zenphoto/zp-core/plugins/google_maps/phoogle.php:340
msgid "Your browser is not compatible with Google maps"
msgstr "你的瀏覽器和Google地圖不相容"

#: zenphoto/zp-core/plugins/register_user/register_user_form.php:16
msgid "User ID:"
msgstr "用戶:"

#: zenphoto/zp-core/plugins/register_user/register_user_form.php:24
msgid "re-enter:"
msgstr "再輸入:"

#: zenphoto/zp-core/plugins/register_user/register_user_form.php:28
msgid "Email:"
msgstr "電郵:"

#: zenphoto/zp-core/plugins/spamfilters/akismet.php:39
msgid "Akismet key"
msgstr "Akismet key"

#: zenphoto/zp-core/plugins/spamfilters/akismet.php:39
msgid "Proper operation requires an Akismet key obtained by signing up for a <a href=\"http://www.wordpress.com\">Wordpress.com</a> account."
msgstr "正常運作須要一個 Akismet key, 要獲得請先在<a href=\"http://www.wordpress.com\">Wordpress.com</a>申請一個戶口."

#: zenphoto/zp-core/plugins/spamfilters/akismet.php:40
#: zenphoto/zp-core/plugins/spamfilters/simple.php:51
#: zenphoto/zp-core/plugins/spamfilters/spamassassin.php:80
msgid "Forgiving"
msgstr "免除"

#: zenphoto/zp-core/plugins/spamfilters/akismet.php:40
#: zenphoto/zp-core/plugins/spamfilters/simple.php:51
#: zenphoto/zp-core/plugins/spamfilters/spamassassin.php:80
msgid "Mark suspected SPAM for moderation rather than as SPAM"
msgstr "標示嫌疑濫發留言為審核中"

#: zenphoto/zp-core/plugins/spamfilters/none.php:40
msgid "pass"
msgstr "通過"

#: zenphoto/zp-core/plugins/spamfilters/none.php:40
msgid "moderate"
msgstr "審核"

#: zenphoto/zp-core/plugins/spamfilters/none.php:40
msgid "reject"
msgstr "否決"

#: zenphoto/zp-core/plugins/spamfilters/none.php:41
msgid "This action will be taken for all messages."
msgstr "這行動會影響所有留言."

#: zenphoto/zp-core/plugins/spamfilters/simple.php:48
msgid "Words to die on"
msgstr "有問題的詞語"

#: zenphoto/zp-core/plugins/spamfilters/simple.php:48
msgid "SPAM blacklist words (separate with commas)"
msgstr "濫發黑名單詞語(由逗號分開)"

#: zenphoto/zp-core/plugins/spamfilters/simple.php:49
msgid "Patterns to die on"
msgstr "有問題的式樣"

#: zenphoto/zp-core/plugins/spamfilters/simple.php:49
msgid "SPAM blacklist <a href=\"http://en.wikipedia.org/wiki/Regular_expression\">regular expressions</a> (separate with spaces)"
msgstr "濫發黑名單<a href=\"http://en.wikipedia.org/wiki/Regular_expression\">regular expressions</a> (由逗號分開)"

#: zenphoto/zp-core/plugins/spamfilters/simple.php:50
msgid "Excessive URL count"
msgstr "過多URL數量"

#: zenphoto/zp-core/plugins/spamfilters/simple.php:50
msgid "Message is considered SPAM if there are more than this many URLs in it"
msgstr "如留言有過多URL, 會被當作為濫發"

#: zenphoto/zp-core/plugins/spamfilters/spamassassin.php:81
msgid "SpamAssassin host"
msgstr "SpamAssassin 主機"

#: zenphoto/zp-core/plugins/spamfilters/spamassassin.php:81
msgid "SpamAssassin server"
msgstr "SpamAssassin 伺服器"

#: zenphoto/zp-core/plugins/spamfilters/spamassassin.php:82
msgid "SpamAssassin ctype"
msgstr "SpamAssassin ctype"

#: zenphoto/zp-core/plugins/spamfilters/spamassassin.php:82
msgid "Connection type"
msgstr "連接類型"

#: zenphoto/zp-core/plugins/spamfilters/spamassassin.php:83
msgid "SpamAssassin port"
msgstr "SpamAssassin port"

#: zenphoto/zp-core/plugins/spamfilters/spamassassin.php:83
msgid "TCP port of SpamAssassin"
msgstr "SpamAssassin TCP接口"

#: zenphoto/zp-core/plugins/spamfilters/spamassassin.php:84
msgid "SpamAssassin socket"
msgstr "SpamAssassin socket"

#: zenphoto/zp-core/plugins/spamfilters/spamassassin.php:84
msgid "Socket of SpamAssassin"
msgstr "SpamAssassin 插座"

#: zenphoto/zp-core/plugins/spamfilters/spamassassin.php:85
msgid "SpamAssassin user"
msgstr "SpamAssassin user"

#: zenphoto/zp-core/plugins/spamfilters/spamassassin.php:85
msgid "User to use on SpamAssassin box"
msgstr "SpamAssassin box 的用戶名稱"

#: zenphoto/zp-core/utilities/backup_restore.php:11
msgid "Backup/Restore"
msgstr "備份/回復"

#: zenphoto/zp-core/utilities/backup_restore.php:12
msgid "Backup and restore your gallery database."
msgstr "備份和回復你相館的資料庫"

#: zenphoto/zp-core/utilities/backup_restore.php:119
msgid "Backup and Restore your Database"
msgstr "備份和回復你的資料庫"

#: zenphoto/zp-core/utilities/backup_restore.php:145
#, php-format
msgid "Failed to open %s for writing."
msgstr "不能開啟 %s 以寫入"

#: zenphoto/zp-core/utilities/backup_restore.php:150
#: zenphoto/zp-core/utilities/backup_restore.php:171
msgid "failed writing to backup!"
msgstr "不能寫入備份!"

#: zenphoto/zp-core/utilities/backup_restore.php:186
msgid "MySQL SHOW TABLES failed!"
msgstr "Mysql SHOW TABLES 失敗!"

#: zenphoto/zp-core/utilities/backup_restore.php:195
#, php-format
msgid "backup completed using <em>%1$s(%2$s)</em> compression"
msgstr "使用 <em>%1$s(%2$s)</em> 壓縮備份成功"

#: zenphoto/zp-core/utilities/backup_restore.php:197
msgid "backup completed"
msgstr "備份完成"

#: zenphoto/zp-core/utilities/backup_restore.php:206
msgid "backup failed"
msgstr "備份失敗"

#: zenphoto/zp-core/utilities/backup_restore.php:285
msgid "restore completed"
msgstr "回復完成"

#: zenphoto/zp-core/utilities/backup_restore.php:287
#, php-format
msgid "restore completed using %s compression"
msgstr "使用%s 壓縮回復成功"

#: zenphoto/zp-core/utilities/backup_restore.php:296
msgid "restore failed"
msgstr "回復失敗"

#: zenphoto/zp-core/utilities/backup_restore.php:305
#, php-format
msgid "Your database is <strong>%s</strong>"
msgstr "你的資料庫為<strong>%s</strong>"

#: zenphoto/zp-core/utilities/backup_restore.php:306
#, php-format
msgid "Tables are prefixed by <strong>%s</strong>"
msgstr "表格字首為<strong>%s</strong>"

#: zenphoto/zp-core/utilities/backup_restore.php:313
msgid "Backup the tables in your database."
msgstr "備份資料庫的表格."

#: zenphoto/zp-core/utilities/backup_restore.php:314
msgid "Backup the Database"
msgstr "備份資料庫"

#: zenphoto/zp-core/utilities/backup_restore.php:334
msgid "You have not yet created a backup set."
msgstr "你沒有之前的備份."

#: zenphoto/zp-core/utilities/backup_restore.php:337
msgid "Select the database restore file:"
msgstr "選擇資料庫回復檔案:"

#: zenphoto/zp-core/utilities/backup_restore.php:343
msgid "Restore the tables in your database from a previous backup."
msgstr "由備份回復資料庫的內容"

#: zenphoto/zp-core/utilities/backup_restore.php:344
msgid "Restore the Database"
msgstr "回復資料庫"

#: zenphoto/zp-core/utilities/backup_restore.php:359
msgid "The backup facility creates database snapshots in the <code>backup</code> folder of your installation."
msgstr "這備份工具會在<code>backup</code>資料夾中建立資料庫影像."

#: zenphoto/zp-core/utilities/backup_restore.php:360
msgid "These backups are named in according to the date and time the backup was taken."
msgstr "這些備份以備份的日期時間命名."

#: zenphoto/zp-core/utilities/backup_restore.php:361
msgid "The compression level goes from 0 (no compression) to 9 (maximum compression). Higher compression requires more processing and may not result in much space savings."
msgstr "壓縮程度由 0 (無壓縮) 到 9 (最大壓縮).  更高的壓縮須要更多的處理時間但可能不會省下更多的空間."

#: zenphoto/zp-core/utilities/backup_restore.php:363
msgid "You restore your database by selecting a backup and pressing the <em>Restore the Database</em> button"
msgstr "選擇一個要回復的資料庫備份及按下<em>回復資料庫</em>"

#: zenphoto/zp-core/utilities/backup_restore.php:364
msgid "The restore is “additive”. That is the database is not emptied before the restore is attempted."
msgstr "回復為\"相加的\".  即是資料庫不會在回復前清空"

#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:10
#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:363
msgid "Gallery Statistics"
msgstr "相館統計"

#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:11
msgid "Shows statistical graphs and info about your gallery's images and albums."
msgstr "顯示你相館內的圖片及相簿統計圖表及資料"

#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:69
#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:410
#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:421
msgid "most viewed"
msgstr "最多觀看"

#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:78
#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:411
#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:422
msgid "most rated"
msgstr "最多評級"

#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:98
#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:412
#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:423
msgid "top rated"
msgstr "最高評級"

#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:114
#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:413
#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:424
msgid "most commented"
msgstr "最多留言"

#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:123
#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:420
msgid "most images"
msgstr "最多相片"

#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:147
#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:153
#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:409
#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:418
msgid "latest"
msgstr "最新"

#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:214
#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:419
msgid "latest updated"
msgstr "最近更新"

#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:220
msgid "No statistic available"
msgstr "未有統計提供"

#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:234
msgid "Back to the top 10 lists"
msgstr "回到十大列表"

#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:237
msgid "View more"
msgstr "觀看更多"

#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:239
msgid "top"
msgstr "頂部"

#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:287
#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:297
#, php-format
msgid "%s images"
msgstr "%u 張相片"

#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:339
msgid "View"
msgstr "顯示"

#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:364
msgid "This page shows more detailed statistics of your gallery. For album statistics the bar graph always shows the total number of images in that album. For image statistics always the album the image is in is shown.<br />Unpublished items are marked in darkred. Images are marked unpublished if their (direct) album is, too."
msgstr "這版面顯示更多相館的統計.  相簿的柱狀圖為在該相簿的圖片總數.  圖片統計為有顯該圖片的相簿. <br /> 未發表項目為暗紅色.  在未發表的相簿中的圖片亦會看為未發表."

#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:497
msgid "From "
msgstr "由"

#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:499
msgid "to "
msgstr "至"

#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:503
msgid "Show"
msgstr "顯示"

#: zenphoto/zp-core/utilities/gallery_statistics.php:554
msgid "Back to top"
msgstr "回重頂部"

#: zenphoto/zp-core/utilities/reset_albumthumbs.php:8
msgid "Reset thumbs"
msgstr "重設縮圖"

#: zenphoto/zp-core/utilities/reset_albumthumbs.php:9
msgid "Reset album thumbnails."
msgstr "重設相簿縮圖."

#: zenphoto/zp-core/utilities/reset_albumthumbs.php:48
msgid "Reset your album thumbnails"
msgstr "重設相簿縮圖."

#: zenphoto/zp-core/utilities/reset_albumthumbs.php:61
#, php-format
msgid "Thumbnails all set to <em>%s</em>."
msgstr "所有縮圖設定為<em>%s</em>."

#: zenphoto/zp-core/utilities/reset_albumthumbs.php:67
msgid "Thumbnail reset query failed"
msgstr "重設縮圖資料庫查詢失敗."

#: zenphoto/zp-core/utilities/reset_albumthumbs.php:77
msgid "Sets all album thumbs to <em>random</em>."
msgstr "設定所有相簿縮圖為 <em>隨機</em>."

#: zenphoto/zp-core/utilities/reset_albumthumbs.php:78
msgid "Set to random"
msgstr "設定為隨機"

#: zenphoto/zp-core/utilities/reset_albumthumbs.php:89
msgid "Set all album thumbs to use the <em>most recent</em> image."
msgstr "設定所有相簿縮圖用<em>最新</em> 圖片."

#: zenphoto/zp-core/utilities/reset_albumthumbs.php:90
msgid "Set to most recent"
msgstr "設定為最新"

#: zenphoto/zp-core/utilities/reset_albumthumbs.php:102
msgid "This utility allows you to set all of your album thumbs to either a <em>random</em> image or to the <em>most recent</em> image."
msgstr "這工具容許設定各相簿縮圖為<em>隨機</em>或<em>最新</em>圖片"

#: zenphoto/zp-core/utilities/reset_albumthumbs.php:103
msgid "This will override any album thumb selections you have made on individual albums."
msgstr "這會超越各個相簿的各自縮圖設定."

#: zenphoto/zp-core/utilities/scheduled_content.php:19
msgid "Publish content"
msgstr "發表內容"

#: zenphoto/zp-core/utilities/scheduled_content.php:20
msgid "Manage unpublished content in your gallery."
msgstr "管理相館未發表內容"

#: zenphoto/zp-core/utilities/scheduled_content.php:133
msgid "Manage content publication"
msgstr "管理內容發表:"

#: zenphoto/zp-core/utilities/scheduled_content.php:259
msgid "Publish albums by default"
msgstr "預設為相簿自動發表"

#: zenphoto/zp-core/utilities/scheduled_content.php:261
msgid "Make images visible by default"
msgstr "相片預設為可見"

#: zenphoto/zp-core/utilities/scheduled_content.php:264
msgid "Set defaults for album publishing and image visibility."
msgstr "設定相簿發表及相片可見預設值"

#: zenphoto/zp-core/utilities/scheduled_content.php:265
msgid "Set defaults"
msgstr "設定預設值"

#: zenphoto/zp-core/utilities/scheduled_content.php:276
msgid "Unpublished albums:"
msgstr "未發表相簿:"

#: zenphoto/zp-core/utilities/scheduled_content.php:282
msgid "Publish waiting albums."
msgstr "發表等待中相簿."

#: zenphoto/zp-core/utilities/scheduled_content.php:283
msgid "Publish albums"
msgstr "發表相簿"

#: zenphoto/zp-core/utilities/scheduled_content.php:291
msgid "No albums are unpublished."
msgstr "沒有相簿未發表."

#: zenphoto/zp-core/utilities/scheduled_content.php:296
#, php-format
msgid "Review images older than: %s"
msgstr "覆查較 %s 舊的相片:"

#: zenphoto/zp-core/utilities/scheduled_content.php:300
msgid "Review not visible images."
msgstr "覆查不可見相片"

#: zenphoto/zp-core/utilities/scheduled_content.php:301
msgid "Review images"
msgstr "覆查相片"

#: zenphoto/zp-core/utilities/scheduled_content.php:311
msgid "Set visible:"
msgstr "可見設定:"

#: zenphoto/zp-core/utilities/scheduled_content.php:322
msgid "Set waiting images to visible."
msgstr "等待中相片標示為不可見"

#: zenphoto/zp-core/utilities/scheduled_content.php:323
msgid "Make images visible"
msgstr "相片標示為不可見"

#: zenphoto/zp-core/utilities/scheduled_content.php:331
msgid "No images meet the criteria."
msgstr "沒有相片符合條件."

#~ msgid "%u hits on this image"
#~ msgstr "在本相片有 %u 次觀看"
#~ msgid "Powered by"
#~ msgstr "Powered by "
#~ msgid "Total matches for"
#~ msgstr "符合"
#~ msgid "Date: "
#~ msgstr "日期:"
#~ msgid "Allow_comments"
#~ msgstr "容許留言"
#~ msgid "Allow_search"
#~ msgstr "容許搜尋"
#~ msgid "Theme_colors"
#~ msgstr "佈景主題顏色"
#~ msgid ""
#~ "Powered by <a href=\"http://www.zenphoto.org\" title=\"A simpler web "
#~ "photo album\"><font face=\"Arial Narrow\" size=\"4\">zen</font><span "
#~ "style=\"font-variant: small-caps; font-weight: 700\"><font face=\"Arial "
#~ "Black\" size=\"1\">photo</font></span></a>"
#~ msgstr ""
#~ "由 <a href=\"http://www.zenphoto.org\" title=\"簡潔的網上相簿\"><font "
#~ "face=\"Arial Narrow\" size=\"4\">zen</font><span style=\"font-variant: "
#~ "small-caps; font-weight: 700\"><font face=\"Arial Black\" size=\"1"
#~ "\">photo</font></span></a>提供"
#~ msgid "Photo Templates</a> from Stopdesign."
#~ msgstr "相片模板</a>來自 Stopdesign."
#~ msgid "No comment specified."
#~ msgstr "無指定留言."
#~ msgid "database error"
#~ msgstr "資料庫錯誤"
#~ msgid "View all albums"
#~ msgstr "觀看所有相簿:"
#~ msgid ""
#~ "If you're in a different time zone from your server, set the\toffset in "
#~ "hours."
#~ msgstr "如果你的時區和你伺服器的時區不一致, 以小時設定相差數."
#~ msgid "Enable mod_rewrite:"
#~ msgstr "啟動mod_rewrite:"
#~ msgid "Sort order for the albums on the index of the gallery"
#~ msgstr "在相館目錄上排列的次序"
#~ msgid ""
#~ "Put a checkmark here to re-serve Zip Archive files. If not checked\tthey "
#~ "will be regenerated each time."
#~ msgstr "剔選以預備ZIP檔案.  不剔選時每次都重新產生ZIP檔."
#~ msgid "The watermark image (png-24)."
#~ msgstr "水印圖片(png-24)."
#~ msgid "Place the image in the %s/watermarks/ folder"
#~ msgstr "把圖片放入 %s/watermarks/ 資料夾."
#~ msgid "folder. You can download more themes from the"
#~ msgstr "資料夾, 你可以下載更多佈景主題於"
#~ msgid "zenphoto themes page"
#~ msgstr "zenphoto佈景主題頁"
#~ msgid "Place the downloaded themes in the"
#~ msgstr "把下載的佈景主題放在"
#~ msgid "Don't forget, you can also use"
#~ msgstr "不要忘記, 你可以使用"
#~ msgid "File Transfer Protocol"
#~ msgstr "檔案傳輸協定"
#~ msgid "to upload folders of images into the albums directory!"
#~ msgstr "上載相片到albums資料夾!"
#~ msgid "<strong>Upload</strong> pictures."
#~ msgstr "<strong>上載</strong>相片."
#~ msgid "<strong>Edit</strong> titles, descriptions, and other metadata."
#~ msgstr "<strong>編輯</strong>標題, 描述, 和其他資料."
#~ msgid "Edit or delete <strong>comments</strong>."
#~ msgstr "編輯或刪除<strong>留言</strong>."
#~ msgid "Browse your <strong>gallery</strong> and edit on the go."
#~ msgstr "瀏覽你的<strong>相館</strong>及同時編輯."
#~ msgid "Gallery Maintenance"
#~ msgstr "相館維護"
#~ msgid "Your database is"
#~ msgstr "你的資料庫是"
#~ msgid "Tables are prefixed by"
#~ msgstr "表格字首為"
#~ msgid "Clearing and"
#~ msgstr "清除和"
#~ msgid "Refreshing cache for"
#~ msgstr "刷新快取於"
#~ msgid "Refreshing cache for Gallery"
#~ msgstr "刷新快取於相館"
#~ msgid "Finished: Total of"
#~ msgstr "完成: 總共"
#~ msgid "zenphoto Metadata refresh"
#~ msgstr "zenphoto Metadata 刷新"
#~ msgid "not found"
#~ msgstr "不存在"
#~ msgid "We're all set to refresh the"
#~ msgstr "已經準備就緒去刷新"
#~ msgid "Zenphoto installation folders"
#~ msgstr "Zenphoto 安裝資夾不符合"
#~ msgid "Some of the folders of your installation are missing."
#~ msgstr "缺少一些安裝的資料夾."
#~ msgid ""
#~ "Perhaps there was a problem with the upload. You are missing the "
#~ "following folders:"
#~ msgstr "上載時可能發生錯誤.  缺少下列資料夾:"
#~ msgid "Incandenscense"
#~ msgstr "白熱燈"
#~ msgid "Shutter Prority"
#~ msgstr "快門先決"
#~ msgid "to see this player."
#~ msgstr "以看到播放器."
#~ msgid "Requires flvplayer plugin."
#~ msgstr "須要flvplayer外掛."
#~ msgid "If you're going to be using Google Maps,"
#~ msgstr "如果你要使用Google地圖,"
#~ msgid "get an API key</a> and enter it here."
#~ msgstr "獲得一個API key</a>並在這裏輸入."
#~ msgid "Map width"
#~ msgstr "地圖寬度"
#~ msgid "E-Mail"
#~ msgstr "電郵"
#~ msgid "Spam"
#~ msgstr "濫發留言"
#~ msgid "Remove from moderation"
#~ msgstr "由審核中移走"
#~ msgid "Clear"
#~ msgstr "清除"
#~ msgid "Admin login information"
#~ msgstr "管理登入資訊"
#~ msgid "Username:"
#~ msgstr "用戶名稱:"
#~ msgid "General Gallery Configuration"
#~ msgstr "一般相館設定"
#~ msgid "Your %s passwords did not match"
#~ msgstr "你的 %s 密碼不符"
#~ msgid "Image Display"
#~ msgstr "相片顯示"
#~ msgid ""
#~ "If checked the thumbnail will be a centered portion of the\timage with "
#~ "the given width and height after being resized to <em>thumb\tsize</em> "
#~ "(by shortest side)."
#~ msgstr ""
#~ "剔選後, 縮圖會先調整至<em>縮圖大小</em>(以最短一邊為準), 再以下面提供的高"
#~ "寛裁切中間部份."
#~ msgid ""
#~ "Otherwise, it will be the full image resized to <em>thumb size</em> (by "
#~ "shortest side)."
#~ msgstr "否則, 縮圖只會相片調整至<em>縮圖大小</em>(以最短一邊為準)."
#~ msgid "Crop thumbnail width:"
#~ msgstr "縮圖裁切寛:"
#~ msgid ""
#~ "The <em>thumb crop width</em> is the maximum width when height is the "
#~ "shortest side"
#~ msgstr "當高是最短邊時, <em>縮圖裁切寛</em>是最大寛度"
#~ msgid ""
#~ "The <em>thumb crop height</em> is the maximum height when width is the "
#~ "shortest side"
#~ msgstr "當寛是最短邊時, <em>縮圖裁切高</em>是最大高度"
#~ msgid "Images size is longest size:"
#~ msgstr "相片大小是最長一邊:"
#~ msgid ""
#~ "If this is checked the longest side of the image will be <em>image size</"
#~ "em>."
#~ msgstr "剔選後相片最長一邊會是<em>相片大小</em>."
#~ msgid "Plugin Options"
#~ msgstr "外掛設定"
#~ msgid "Click the images for a larger version"
#~ msgstr "點擊相片顯示更大版本"
#~ msgid "PHP <code>glob()</code> support"
#~ msgstr "PHP <code>glob()</code> 支援"
#~ msgid "is disabled"
#~ msgstr "不會啓動"
#~ msgid ""
#~ "You need to set the define <code>SAFE_GLOB</code> to <code>true</code> in "
#~ "<code>functions.php</code>"
#~ msgstr ""
#~ "你要設定define <code>SAFE_GLOB</code>為<code>true</code>在 "
#~ "<code>functions.php</code>"
#~ msgid "Show fields"
#~ msgstr "顯示欄位"
#~ msgid "File name"
#~ msgstr "檔案名稱"
#~ msgid "Click on"
#~ msgstr "點擊"
#~ msgid ""
#~ "There was an error logging in.</h2> Check your username and password and "
#~ "try again."
#~ msgstr "登入錯誤.</h2> 請檢查你的用戶名稱及密碼並再嘗試."
#~ msgid "*Enter"
#~ msgstr "*輸入"
#~ msgid "from a user who tried to log in as %s"
#~ msgstr "由一個嘗試登入為 %s 的用戶"
#~ msgid "Korean - Korea"
#~ msgstr "韓國語"
#~ msgid "Unknown error! Please report to the developers at"
#~ msgstr "不知名錯誤!  請報告給開發人員在"
#~ msgid "Version %s or greater is required"
#~ msgstr "必須為 %s 或更新版本."
#~ msgid "Theme page"
#~ msgstr "佈景主題頁"
#~ msgid "View the Album:"
#~ msgstr "觀看相簿:"
#~ msgid "Photo"
#~ msgstr "相片"
#~ msgid "hit"
#~ msgstr "次觀看"
#~ msgid "hits"
#~ msgstr "次觀看"
#~ msgid "(not found)"
#~ msgstr "(未找到)"
#~ msgid "View the album:"
#~ msgstr "觀看相簿:"
#~ msgid "Hits"
#~ msgstr "次觀看"
#~ msgid "Hit"
#~ msgstr "次觀看"
#~ msgid "for"
#~ msgstr "為"
#~ msgid "Sorry, no matches for <em>"
#~ msgstr "對不起, 沒有匹配結果 <em>"
#~ msgid "</em>. Try refining your search."
#~ msgstr "</em>.  請再以不同條件搜尋."
#~ msgid "with modifications by"
#~ msgstr "修改由"
#~ msgid "comments on this album:"
#~ msgstr "本相簿的留言:"
#~ msgid "comments on this image:"
#~ msgstr "本相片留言:"
#~ msgid "Photo Templates</a> from"
#~ msgstr "相片模板</a>由"
#~ msgid "new tag"
#~ msgstr "新標籤"
#~ msgid "Hit counter:"
#~ msgstr "觀看次數:"
#~ msgid "reset_hitcounter"
#~ msgstr "重設觀看次數:"
#~ msgid "Your"
#~ msgstr "你的"
#~ msgid "The locale"
#~ msgstr "這 locale"
#~ msgid "passwords did not match"
#~ msgstr "密碼不符合"
#~ msgid "directory"
#~ msgstr "資料夾"
#~ msgid "Select the level of protection for full sized images."
#~ msgstr "選取不同層面的全尺寸相片保護."
#~ msgid "Theme for"
#~ msgstr "佈景主題於"
#~ msgid "Current theme for"
#~ msgstr "現時的佈景主題於"
#~ msgid ""
#~ "Drag the albums into the order you wish them displayed. Select an album "
#~ "to edit its description and data, or"
#~ msgstr "拖動相簿到你想要顯示的次序.  選取一個相簿去編輯描述和資料, 或"
#~ msgid "Could not connect to"
#~ msgstr "不能連接到"
#~ msgid "unpublished"
#~ msgstr "未發表"
#~ msgid "it is corrupt."
#~ msgstr "它已損壞."
#~ msgid "Could not open"
#~ msgstr "不能開啟"
#~ msgid "for writing."
#~ msgstr "去寫入."
#~ msgid "Error: The album"
#~ msgstr "錯誤: 相簿"
#~ msgid "cannot be found."
#~ msgstr "不存在."
#~ msgid "is not readable."
#~ msgstr "不能讀取."
#~ msgid "MySQL Query"
#~ msgstr "MySQL查詢"
#~ msgid "You may need to"
#~ msgstr "你可能須要"
#~ msgid "run the setup script"
#~ msgstr "執行setup(安裝)程式."
#~ msgid "Chinese"
#~ msgstr "簡體中文"
#~ msgid "Dutch"
#~ msgstr "荷蘭語"
#~ msgid "English (UK)"
#~ msgstr "英語 (UK)"
#~ msgid "Brazilian Portuguese"
#~ msgstr "巴西葡萄牙語"
#~ msgid "European Portuguese"
#~ msgstr "歐洲葡萄牙語"
#~ msgid "vi_VN"
#~ msgstr "越南語"
#~ msgid "Request URI:"
#~ msgstr "要求URI:"
#~ msgid "Cache:"
#~ msgstr "快取:"
#~ msgid "Image:"
#~ msgstr "相片:"
#~ msgid "(or migrate your old config.php)"
#~ msgstr "(或是轉移你舊的config.php)"
#~ msgid "Invalid variable type '"
#~ msgstr "不正確變數型態 '"
#~ msgid "' for p_filelist"
#~ msgstr "' 供 p_filelist"
#~ msgid "Unable to open archive"
#~ msgstr "不能開啟壓縮檔"
#~ msgid "for this method"
#~ msgstr "在這函數"
#~ msgid "Function"
#~ msgstr "函數"
#~ msgid "Invalid type"
#~ msgstr "不正確型態"
#~ msgid "in binary write mode"
#~ msgstr "在二進數寫入模式之下"
#~ msgid "Zip file"
#~ msgstr "Zip檔案"
#~ msgid "in"
#~ msgstr "在"
#~ msgid "mode"
#~ msgstr "模式"
#~ msgid "Unable to open file"
#~ msgstr "不能開啟檔案"
#~ msgid "Unable to open archiv"
#~ msgstr "不能開啟壓縮檔"
#~ msgid "method"
#~ msgstr "方法"
#~ msgid "filename"
#~ msgstr "檔案名稱"
#~ msgid "exists"
#~ msgstr "已存在"
#~ msgid "Newer version of '"
#~ msgstr "更新版本的 '"
#~ msgid "and option"
#~ msgstr "同時選項"
#~ msgid "is not selected"
#~ msgstr "沒有選取"
#~ msgid "does not exist"
#~ msgstr "不存在"
#~ msgid "You must create the folder"
#~ msgstr "你一定要建立資料夾"
#~ msgid "is not writeable and"
#~ msgstr "是不能寫入及"
#~ msgid "could not make it so]"
#~ msgstr "也不能做到]"
#~ msgid "Change the permissions on the"
#~ msgstr "修改權限在"
#~ msgid "folder to be writable by the server"
#~ msgstr "資料夾可以被伺服器寫入"
#~ msgid "need to"
#~ msgstr "須要"
#~ msgid "To correct this you"
#~ msgstr "改正它你"
#~ msgid "found"
#~ msgstr "存在"
#~ msgid "missing"
#~ msgstr "缺少了"
#~ msgid "About to"
#~ msgstr "關於"
#~ msgid "tables"
#~ msgstr "表格"
#~ msgid "with errors"
#~ msgstr "帶有錯誤"
#~ msgid "You need to"
#~ msgstr "你須要"
#~ msgid "set your admin user and password"
#~ msgstr "設定你的管理員用戶及密碼"
#~ msgid "You can now"
#~ msgstr "你現在可以"
#~ msgid ", or"
#~ msgstr ", 或"
#~ msgid "administrate."
#~ msgstr "執行管理"
#~ msgid "We are all set to"
#~ msgstr "已經準備就緒去"
#~ msgid "create the database tables"
#~ msgstr "建立資料庫表格"
#~ msgid "Display a Google Map locating the image."
#~ msgstr "顯示Google地圖以定位相片."
#~ msgid " new "
#~ msgstr "新"
#~ msgid " (Votes: "
#~ msgstr "(投票:"
#~ msgid "adapted as a plugin by"
#~ msgstr "改寫為外掛是由"
#~ msgid "an adaption of Remy Sharp's"
#~ msgstr "Remy Sharp 的改寫"
#~ msgid "adapted as a plugin by "
#~ msgstr "改寫為外掛是由"
#~ msgid "to request a reset."
#~ msgstr "要求重設."
#~ msgid ""
#~ "Converts the <em>tags</em> from the table structure to a string in a "
#~ "record field."
#~ msgstr "把<em>標籤</em>由資料庫表格結構轉換到單一欄位字串."
#~ msgid "Revert tags to strings"
#~ msgstr "還原標籤到字串"
#~ msgid ""
#~ "Converts the <em>tags</em> from strings in a record field to a database "
#~ "tag table structure."
#~ msgstr "把<em>標籤</em>由資料庫單一欄位字串轉換到表格結構."
#~ msgid "Convert tags to table"
#~ msgstr "還原標籤到表格"
#~ msgid ""
#~ "<strong>Important:</strong> If you save an album all newly entered image "
#~ "data is lost. The same goes for all newly entered album data if image "
#~ "data is saved or an image is deleted."
#~ msgstr ""
#~ "<strong>重要:</strong> 如果儲存相簿時所有新輸入的相片資料失去.  當相片資料"
#~ "儲存或相片刪除時, 相同情形會出現在所有新輸入的相簿資料."
#~ msgid "Scroll down to the image list."
#~ msgstr "跳到相片列表"
#~ msgid "Image List"
#~ msgstr "相片列表"
#~ msgid "Scroll up to the sub-album list"
#~ msgstr "跳到子相簿列表"
#~ msgid "You have rights to manage these albums."
#~ msgstr "你沒有權限去管理這些相簿"
#~ msgid "DEBUG"
#~ msgstr "除錯"
#~ msgid ""
#~ "Your MySQL user must have <code>Create</code>, <code>Drop</code>, "
#~ "<code>Select</code>, <code>Insert</code>, <code>Alter</code>, "
#~ "<code>Update</code>, and <code>Delete</code> rights."
#~ msgstr ""
#~ "你的MySQL用戶須要有<code>Create</code>, <code>Drop</code>, <code>Select</"
#~ "code>, <code>Insert</code>, <code>Update</code>, 及<code>Delete</code> 權"
#~ "限."
#~ msgid ""
#~ "The flvplayer plugin is not enabled. It must be enabled for this plugin "
#~ "to have effect."
#~ msgstr "flv播放器外掛沒有啓動.  必須啓動以令本外掛生效."
#~ msgid "Showing <strong>all</strong> comments."
#~ msgstr "顯示<strong>所有</strong>留言."
#~ msgid "Just show 20."
#~ msgstr "只顯示20個."
#~ msgid "Showing the latest <strong>20</strong> comments."
#~ msgstr "顯示最近<strong>20個</strong>留言."
#~ msgid ")<br />Thanks for voting!"
#~ msgstr ")<br />多謝投票!"
#~ msgid ")"
#~ msgstr ")"
#~ msgid "Powered by "
#~ msgstr "Powered by"
#~ msgid " hit"
#~ msgstr "次觀看"
#~ msgid " hits"
#~ msgstr "次觀看"
#~ msgid "Enter "
#~ msgstr "輸入"
#~ msgid "Photos "
#~ msgstr "相片"
#~ msgid "of "
#~ msgstr "在"
#~ msgid " | Archive"
#~ msgstr " | 記錄模式"
#~ msgid " Gallery Archive"
#~ msgstr "相館記錄"
#~ msgid "Image "
#~ msgstr "相片"
#~ msgid "Album "
#~ msgstr "相簿"
#~ msgid "The language to display text in."
#~ msgstr "顯示文字的語言."
#~ msgid "images."
#~ msgstr "相片."
#~ msgid "albums."
#~ msgstr "相簿."
#~ msgid "comments."
#~ msgstr "留言."
#~ msgid "Unable to open archive "
#~ msgstr "不能開啟壓縮檔"
#~ msgid "could not create it"
#~ msgstr "不建立它"
#~ msgid "Tax"
#~ msgstr "稅"
#~ msgid "Your state tax rate."
#~ msgstr "你國家的稅率."
#~ msgid "The state in which your business resides."
#~ msgstr "你生意所在的國家."
#~ msgid "How you ship the product."
#~ msgstr "你怎樣去運送貨品."
#~ msgid "Fast checkout through Google"
#~ msgstr "經Google快速結賬"
#~ msgid "Locale:"
#~ msgstr "Locale:"
#~ msgid "The internationalization & localization locale."
#~ msgstr "國際及本地化locale."

